<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>rollitos on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/rollitos/</link><description>Recent content in rollitos on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Mon, 28 Jun 2021 16:05:51 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/rollitos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title> Receta Rollitos de atún y pimiento</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/73-receta-rollitos-de-atun-y-pimiento/</link><pubDate>Mon, 28 Jun 2021 16:05:51 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/73-receta-rollitos-de-atun-y-pimiento/</guid><description>receta Rollitos de atún y pimiento con rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Rollitos de atún y pimiento: atn 3 latas mayonesa 3 cucharadas pimiento rojo 1 tortitas de trigo 3
Cómo crear Rollitos de atún y pimiento: Untamos de aceite el pimiento, horneamos a 220 grados por 40 minutos,dejamos atemperar y pelamos 1. Ponemos en un bol tres latas de atún escurridas, añadimos e integramos la mayonesa.</description></item><item><title> Receta Rollitos rápidos de atún, con salmón y con guacamole</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/150-receta-rollitos-rapidos-de-atun-con-salmon-y-con-guacamole/</link><pubDate>Thu, 15 Apr 2021 15:07:41 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/150-receta-rollitos-rapidos-de-atun-con-salmon-y-con-guacamole/</guid><description>receta Rollitos rápidos de atún, con salmón y con guacamole con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Rollitos rápidos de atún, con salmón y con guacamole: lechuga romana 2 hojas pepinillo grande 1 olivas verdes rellenas de anchoa 10 pequeas de atn 2 latas salmn ahumado 100 gramos guacamole 100 gramos alcaparras encurtidas 1 cucharada pan de molde sin corteza 18 rebanadas surimi 3 palitos
Cómo preparar Rollitos rápidos de atún, con salmón y con guacamole: Echar la lechuga, el pepinillo, las olivas, el atún previamente escurrido en el vaso de la batidora y triturar hasta hacer un puré espeso.</description></item></channel></rss>