<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>tomate on Criptron</title>
    <link>https://criptron-food.netlify.app/tags/tomate/</link>
    <description>Recent content in tomate on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Aug 2021 14:28:27 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://criptron-food.netlify.app/tags/tomate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Manera f치cil Preparar  Ensalada de tomate, pimiento piquillo y at칰n con huevo cocido</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/182-manera-facil-preparar-ensalada-de-tomate-pimiento-piquillo-y-atun-con-huevo-cocido/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Aug 2021 14:28:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/182-manera-facil-preparar-ensalada-de-tomate-pimiento-piquillo-y-atun-con-huevo-cocido/</guid>
      <description>receta secreta y c칩mo cocinar Ensalada de tomate, pimiento piquillo y at칰n con huevo cocido con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Ensalada de tomate, pimiento piquillo y at칰n con huevo cocido:  tomates maduros 1-2 pimientos de piquillo enteros bote Unos atn 1-2 latas cebolla 1/2 huevo cocido 1 Aceite de oliva Sal Vinagre  Pasos crear Ensalada de tomate, pimiento piquillo y at칰n con huevo cocido:  Se parte el tomate o los tomates lavados en trozos grandes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C칩mo Hacer  Tomate relleno de tartar de at칰n y aguacate</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/74-como-hacer-tomate-relleno-de-tartar-de-atun-y-aguacate/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 16:09:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/74-como-hacer-tomate-relleno-de-tartar-de-atun-y-aguacate/</guid>
      <description>receta Tomate relleno de tartar de at칰n y aguacate con f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Tomate relleno de tartar de at칰n y aguacate:  Tomates Raf Atn fresco congelado Aceite de oliva Salsa de soja Jenjibre en polvo aguacates maduros 2  C칩mo preparar Tomate relleno de tartar de at칰n y aguacate:  Si el at칰n no se compra congelado, mejor congelarlo unos d칤as antes de usar por el tema anisakis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Macarrones con tomate verduras, salm칩n y at칰n</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/127-pasos-sencillos-para-hacer-macarrones-con-tomate-verduras-salmon-y-atun/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Jun 2021 05:43:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/127-pasos-sencillos-para-hacer-macarrones-con-tomate-verduras-salmon-y-atun/</guid>
      <description>receta Macarrones con tomate verduras, salm칩n y at칰n con f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Macarrones con tomate verduras, salm칩n y at칰n:  atn en aceite 2 latas salmn natural 1 lata cebolla 1/2 ajos machacados 3 macarrones 1/2 bolsa pimiento verde 1/2 tomate 1 Avecrem de pescado 1 pastilla vino blanco 1 poco de agua laurel 2 vasitos yogur de cristal Organo tomate casero 1 bote  Retira los ajos de la sart칠n con una esp치tula para que no amarguen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Ensalada de tomate con at칰n y huevo</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/50-receta-ensalada-de-tomate-con-atun-y-huevo/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jun 2021 04:46:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/50-receta-ensalada-de-tomate-con-atun-y-huevo/</guid>
      <description>receta secreta y c칩mo cocinar Ensalada de tomate con at칰n y huevo con f치cil y r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Ensalada de tomate con at칰n y huevo:  atn con aceite de oliva 1/2 lata grande maz 1 lata Zanahoria rallada tomates cortados al gusto 20 Vinagre de Mdena huevos hervidos 6 Aceitunas negras cortadas por la mitad  Tiramis칰 de Lim칩n - Bel칠n Ru.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Ensalada de tomate Raf 游꼔 y at칰n</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/49-receta-ensalada-de-tomate-raf-y-atun/</link>
      <pubDate>Fri, 14 May 2021 20:41:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/49-receta-ensalada-de-tomate-raf-y-atun/</guid>
      <description>receta secreta y c칩mo cocinar Ensalada de tomate Raf 游꼔 y at칰n con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Ensalada de tomate Raf 游꼔 y at칰n:  tomates medianos 2 pequea de atn en aceite de oliva 1 lata queso rulo de cabra 4 rodajas Aceite de oliva virgen Organo Sal  Al usar nuestros servicios, aceptas nuestra Pol칤tica de Cookies y nuestros T칠rminos y Condiciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera f치cil Preparar  Tartar de tomate y rillete de at칰n</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/55-manera-facil-preparar-tartar-de-tomate-y-rillete-de-atun/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Mar 2021 20:23:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/55-manera-facil-preparar-tartar-de-tomate-y-rillete-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y c칩mo preparar Tartar de tomate y rillete de at칰n con r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Tartar de tomate y rillete de at칰n:  tomates 2 atn claro natural 2 latas Philadelphia 2 cucharadas soperas Sal y pimienta Ralladura de limn Aceite cebolla muy picada 1 cuarto Vinagre de Mdena Eneldo Opcional nueces Utensilios Rallador aros de emplatar y lengua  Pasos preparar Tartar de tomate y rillete de at칰n:  Cortar en dados los tomates y echar la ralladura de lim칩n, aceite, vinagre y salpimentar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
