<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>hamburguesa on Criptron</title>
    <link>https://criptron-food.netlify.app/tags/hamburguesa/</link>
    <description>Recent content in hamburguesa on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Aug 2021 23:33:10 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://criptron-food.netlify.app/tags/hamburguesa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Hamburguesa de calabac칤n y at칰n con lechuga de mi huerta</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/53-pasos-sencillos-para-hacer-hamburguesa-de-calabacin-y-atun-con-lechuga-de-mi-huerta/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Aug 2021 23:33:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/53-pasos-sencillos-para-hacer-hamburguesa-de-calabacin-y-atun-con-lechuga-de-mi-huerta/</guid>
      <description>receta Hamburguesa de calabac칤n y at칰n con lechuga de mi huerta con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Hamburguesa de calabac칤n y at칰n con lechuga de mi huerta:  huevos 3 calabacn grande 1 ajo 1 atn 2 latas pan rallado 6 cucharadas Aceite de oliva Sal cebolla 1 cuarto  C칩mo preparar Hamburguesa de calabac칤n y at칰n con lechuga de mi huerta:  Lavamos el calabac칤n y lo rallamos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Hamburguesa de berenjena con tomate y at칰n 游땖</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/149-receta-hamburguesa-de-berenjena-con-tomate-y-atun/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 18:31:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/149-receta-hamburguesa-de-berenjena-con-tomate-y-atun/</guid>
      <description>receta Hamburguesa de berenjena con tomate y at칰n 游땖 con f치cil y r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Hamburguesa de berenjena con tomate y at칰n 游땖:  berenjena grande 1 atn 1 lata Pan rallado Sal Ajo molido Jengibre molido Aceite huevo 1  C칩mo preparar Hamburguesa de berenjena con tomate y at칰n 游땖:  Se echa sal a las berenjenas durante 10 minutos para quitarle el amargor Despu칠s se mete en el microondas otros 10 minutos y templar para quitar la carne a la berenjena En un bol se echa la carne de la berenjena, 2 cucharadas de pan rallado, el huevo, la lata de at칰n, sal, ajo molido y el jengibre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Hamburguesa de at칰n</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/174-receta-hamburguesa-de-atun/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jun 2021 16:14:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/174-receta-hamburguesa-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y c칩mo cocinar Hamburguesa de at칰n con r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Hamburguesa de at칰n:  atn al natural 3 latas copos de avena 100 gr huevos 2 Cebolla en polvo Ajo en polvo Perejil Sal Pimienta  C칩mo crear Hamburguesa de at칰n:  Echamos los huevos, salpimentamos y batimos. A침adimos el at칰n bien escurrido, la avena, cebolla, ajo y perejil y mezclamos bien Hacemos bolitas de unos 80 gr y aplastamos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
