<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>marroqu on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/marroqu/</link><description>Recent content in marroqu on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Mon, 08 Nov 2021 20:02:43 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/marroqu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title> Receta Harira marroquí</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/90-receta-harira-marroqui/</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 20:02:43 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/90-receta-harira-marroqui/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Harira marroquí con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Harira marroquí: tomates rojos muy maduros 1 kilo perejil 1 manojito cilantro 1 manojito garbanzos cocidos 200 gramos carne cortada a trozos pequeos 200 gramos fideos finos 1 puñado huevo 1 harina pimienta negra molida comino molido sal Harira is a traditional Moroccan and Algerian soup.</description></item><item><title>Cómo Preparar Shorba (sopa marroquí de pollo)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/119-como-preparar-shorba-sopa-marroqui-de-pollo/</link><pubDate>Sat, 24 Apr 2021 11:48:58 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/119-como-preparar-shorba-sopa-marroqui-de-pollo/</guid><description>receta secreta y cómo cocinar Shorba (sopa marroquí de pollo) con rápido y fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Shorba (sopa marroquí de pollo): pechugas de pollo 2 cebolla 1 Tomates rallados 3 salsa de tomate 1 cuchara perejil 2 cucharas cilantro 2 cucharas crcuma 1 cucharita jengibre 1 cucharita caldo de pollo 1 pastilla pimienta negra 1 cucharita Aceite de oliva Sal agua 1 litro y medio de fideos 300 g Pasos crear Shorba (sopa marroquí de pollo): Comenzamos cortando la cebolla y las pechugas en dados finitos, una vez cortados los cocinaremos en nuestra olla con aceite de oliva unos 5 minutos y añadiremos las especias, la pastilla de caldo y la sal.</description></item></channel></rss>