<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>aguacate on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/aguacate/</link><description>Recent content in aguacate on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Mon, 02 Aug 2021 11:28:48 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/aguacate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title> Receta Canelón de aguacate y atún</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/75-receta-canelon-de-aguacate-y-atun/</link><pubDate>Mon, 02 Aug 2021 11:28:48 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/75-receta-canelon-de-aguacate-y-atun/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Canelón de aguacate y atún con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Canelón de aguacate y atún: aguacates 2 pequeas de atn 2 latas de cebolla 1/4 huevos duros 2 Mayonesa Sal Pimienta Aceite de oliva Miel Avellanas tostadas Cebollino
Cómo preparar Canelón de aguacate y atún: En un bol preparamos el relleno con las latas de atún escurridas de aceite, la cebolla bien picada, un poco de sal, pimienta y los huevos duros también picados y lo reservamos en la nevera.</description></item><item><title>Manera fácil Hacer Sándwich de aguacate, atún, tomate y huevo</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/119-manera-facil-hacer-sandwich-de-aguacate-atun-tomate-y-huevo/</link><pubDate>Wed, 31 Mar 2021 23:45:31 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/119-manera-facil-hacer-sandwich-de-aguacate-atun-tomate-y-huevo/</guid><description>receta Sándwich de aguacate, atún, tomate y huevo con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sándwich de aguacate, atún, tomate y huevo: pan de molde 2 rebanadas aguacate pequeo maduro 1 pequea de atn 1 latita huevo cocido 1 tomate pera pequeo 1 Queso Philadelphia o similar
Cómo preparar Sándwich de aguacate, atún, tomate y huevo: Quitamos la pulpa del aguacate, pisamos con un tenedor le agregamos unas gotitas de limón, mezclamos le agregamos el atún.</description></item></channel></rss>