<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>sopa on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/sopa/</link><description>Recent content in sopa on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Wed, 17 Nov 2021 20:40:57 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/sopa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Pasos sencillos para Hacer Sopa fr칤a de mel칩n y coco 游꺖</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/45-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-fria-de-melon-y-coco/</link><pubDate>Wed, 17 Nov 2021 20:40:57 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/45-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-fria-de-melon-y-coco/</guid><description>receta Sopa fr칤a de mel칩n y coco 游꺖 con r치pido y f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa fr칤a de mel칩n y coco 游꺖: meln 1/2 coco rallado o 12 vaso de leche de coco 2 cucharadas dedos de tofu blando 2 zumo de limn 1 poco Soja Ssamo Especias que te gusten para poner por encima Pasos preparar Sopa fr칤a de mel칩n y coco 游꺖: Para comenzar cocinamos el tofu.</description></item><item><title> Receta Sopa de verduras y garbanzos expr칠s</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/174-receta-sopa-de-verduras-y-garbanzos-expres/</link><pubDate>Wed, 17 Nov 2021 03:27:00 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/174-receta-sopa-de-verduras-y-garbanzos-expres/</guid><description>receta Sopa de verduras y garbanzos expr칠s con r치pido y f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de verduras y garbanzos expr칠s: zanahorias 2 calabacn 1 ajo 1 diente caldo verduras 200 ml garbanzos cocidos 70 g Pimienta negra al gusto Sal al gusto Pasos crear Sopa de verduras y garbanzos expr칠s: Picamos el ajo y lo doramos en una sart칠n.</description></item><item><title>Manera f치cil Hacer Sopa de verduras</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/175-manera-facil-hacer-sopa-de-verduras/</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 08:06:21 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/175-manera-facil-hacer-sopa-de-verduras/</guid><description>receta Sopa de verduras con f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de verduras: verduras con col zanahoria repollo nabo 1 paquete tomate 1 cebolla 1 patata 1 pimiento pequeo 1 Sal fideo fino 1 vaso calabacin 1 C칩mo crear Sopa de verduras: Llenamos cacerola de agua y ponemos a hervir la verdura, previamente lavada y pelada. 1. Dejamos hervir 2 horas.</description></item><item><title>C칩mo Preparar Sopa fr칤a de calabac칤n con mango</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/3-como-preparar-sopa-fria-de-calabacin-con-mango/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 01:07:50 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/3-como-preparar-sopa-fria-de-calabacin-con-mango/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa fr칤a de calabac칤n con mango con f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa fr칤a de calabac칤n con mango: calabacines grandes 2 cebolla o cebolleta 1 patata grande 1 mangos 2 Aceite de oliva virgen extra Sal pimienta de nuez moscada 1 poco mango perejil cebollino ssamo etc para decorar al servir Unos trocitos Pasos preparar Sopa fr칤a de calabac칤n con mango: Pelamos la patata, troceamos en cubitos y cocemos tapada con film en microondas, 5 minutos (comprobamos que est치 blanda pinchando con un cuchillo o tenedor) Ponemos aceite en una sart칠n (3-4 cs).</description></item><item><title>Manera f치cil Preparar Sopa de patata y chorizo - comida h칰ngara en castellano</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/95-manera-facil-preparar-sopa-de-patata-y-chorizo-comida-hungara-en-castellano/</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 05:57:39 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/95-manera-facil-preparar-sopa-de-patata-y-chorizo-comida-hungara-en-castellano/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa de patata y chorizo - comida h칰ngara en castellano con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de patata y chorizo - comida h칰ngara en castellano: cebolla mediana 1 ajos 2 tomate 1 chorizo 100 gr zanahorias grandes 2 patatas medianas 3 perejil 1 pu침ado Sal pimienta y 1 5 litro de agua C칩mo preparar Sopa de patata y chorizo - comida h칰ngara en castellano: Corto la cebolla y los ajos chiquitito y los pongo a fre칤r a fuego lento en una olla.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar Sopa de ajo &amp;amp;#34;A mi manera&amp;amp;#34;</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/35-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-ajo-and-34-a-mi-manera-and-34/</link><pubDate>Tue, 09 Nov 2021 20:36:12 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/35-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-ajo-and-34-a-mi-manera-and-34/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa de ajo &amp;quot;A mi manera&amp;quot; con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de ajo &amp;quot;A mi manera&amp;quot;: Ajo laminados 2 Dientes pan integral as aprovechamos la fibra 3-5 Rebanadas aceite de oliva virgen extra 50 gr. agua o si tienes un caldo de ave casero de ave mejor 1,5 L. Huevo 1 Pimentn dulce c/s Sal c/s Acompaamiento de la sopa de ajo creatividad a criterio Lascas de jamn crujiente mirar en trucos Ver truco c/s Puntas de esprrago verde crujientes mirar en trucos c/s Pasos crear Sopa de ajo &amp;quot;A mi manera&amp;quot;: Poner una olla con el aceite a fuego suave y dorar sutilmente el ajo laminado (es importante que no se nos queme para que no deje mal sabor).</description></item><item><title> Receta Sopa de verdura con fideos, huevo y queso</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/152-receta-sopa-de-verdura-con-fideos-huevo-y-queso/</link><pubDate>Tue, 09 Nov 2021 19:25:35 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/152-receta-sopa-de-verdura-con-fideos-huevo-y-queso/</guid><description>receta Sopa de verdura con fideos, huevo y queso con f치cil y r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa de verdura con fideos, huevo y queso: verdura para sopa Bofrost congelados o fresca 200 g fideos Gallo n 0 o integral Hacendado 200 g caldo de carne o agua y 1 pastilla carne Avecrem 1 l huevos 2 Queso rallado parmesano Sal y pimienta C칩mo preparar Sopa de verdura con fideos, huevo y queso: En una cacerola, se pone 췋 litro de caldo o de agua con la verdura.</description></item><item><title>Manera f치cil Preparar Sopa de arroz con verduras</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/121-manera-facil-preparar-sopa-de-arroz-con-verduras/</link><pubDate>Tue, 09 Nov 2021 12:37:52 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/121-manera-facil-preparar-sopa-de-arroz-con-verduras/</guid><description>receta Sopa de arroz con verduras con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de arroz con verduras: col 100 g patatas 150 g zanahorias 100 g guisantes 200 g arroz 100 g mantequilla 25 g cebolla pequea 1 y medio de caldo 1 l Aceite Sal C칩mo crear Sopa de arroz con verduras: Rehogar la cebolla bien picada en mantequilla y aceite a partes iguales Antes de que dore a침adir la zanahoria cortada a cuadraditos peque침os, la col y las patatas troceadas y los guisantes Salar y verter el caldo dejando que cueza 20 minutos Antes de sacar la sopa a침adir el arroz previamente cocido y escurrido y servir de inmediato 춰Buena suerte!</description></item><item><title>C칩mo Hacer Sopa depurativa</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/168-como-hacer-sopa-depurativa/</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 22:35:05 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/168-como-hacer-sopa-depurativa/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa depurativa con f치cil y r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa depurativa: cebollas secas 2 pimiento verde 1/2 pimiento rojo 1/2 cubito 1 tomates maduros medianos rallados 2 ramas grandes de apio 3 agua 3 litros Admite col Esta sopa la puedes tomar aunque no desees perder peso, sencillamente porque es muy sana. Incluye en la Slow cooker todos los ingredientes en el vaso.</description></item><item><title>C칩mo Hacer Sopa de caracoles</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/170-como-hacer-sopa-de-caracoles/</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 19:00:58 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/170-como-hacer-sopa-de-caracoles/</guid><description>receta Sopa de caracoles con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de caracoles: Pasta para dos tomate frito 2 cucharadas Sal Pimienta Petejil fresco ajo 1 diente cebolla 1/2 tomate natural 1 pimiento verde 1/2 Pasos preparar Sopa de caracoles: Picamos un cuarto de cebolla, un cuarto de tomate y el medio pimiento. Sofre칤mos y cuando est칠 pochado a침adimos la pasta, la doramos un poquito y apartamos del fuego.</description></item><item><title> Receta Sopa de pollo y champi침ones</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/89-receta-sopa-de-pollo-y-champinones/</link><pubDate>Sun, 07 Nov 2021 21:06:45 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/89-receta-sopa-de-pollo-y-champinones/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de pollo y champi침ones con r치pido y f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de pollo y champi침ones: Para el caldo carcasa de pollo 1 cebolla 1 zanahorias 2 apio 1 ramillete Para la sopa fideos finos 100 gr tomate 1/2 championes 5 pechuga fileteada 1/2 Pasos crear Sopa de pollo y champi침ones: Hacer el caldo hirviendo a fuego medio durante dos horas 3 litros de agua con todos los ingredientes Colar en un cazo m치s peque침o un litro del caldo Lavar y laminar los champi침ones cortados por la mitad.</description></item><item><title> Receta 309. Sopa fr칤a de pepino, zanahoria y nueces (entrante sopa)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/30-receta-309-sopa-fria-de-pepino-zanahoria-y-nueces-entrante-sopa/</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 08:31:55 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/30-receta-309-sopa-fria-de-pepino-zanahoria-y-nueces-entrante-sopa/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar 309. Sopa fr칤a de pepino, zanahoria y nueces (entrante sopa) con r치pido y f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer 309. Sopa fr칤a de pepino, zanahoria y nueces (entrante sopa): pepinos 2 yogures naturales 3 ajo 1/2 diente zanahorias 2 nueces 8 Eneldo granos de pimienta mixta Unos C칩mo preparar 309. Sopa fr칤a de pepino, zanahoria y nueces (entrante sopa): Pelamos los pepinos y una zanahoria los troceamos.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar Sopa de yemas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/124-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-yemas/</link><pubDate>Wed, 03 Nov 2021 16:54:52 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/124-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-yemas/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa de yemas con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de yemas: caldo 2 l yemas de huevo 6 jamn serrano 50 g Sal Pasos crear Sopa de yemas: Batir las yemas, ponerlas en una bandeja refractaria y hornear a fuego moderado hasta que endurezcan Cortar las yemas y el jam칩n a cuadraditos; verter en el caldo, sazonar y cocer unos 5 minutos 춰Buena suerte!</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Sopa de esp치rragos y jam칩n</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/93-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-esparragos-y-jamon/</link><pubDate>Tue, 02 Nov 2021 20:46:10 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/93-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-esparragos-y-jamon/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa de esp치rragos y jam칩n con f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de esp치rragos y jam칩n: jamn curado cortado trocitos 75 gr ajo 2 dientes aceite de oliva 40 gr esprragos verdes 1 manojo pimentn dulce 1 cucharadita caldo de verduras 1200 gr fideos 100 gr huevos cocidos opcional 2 Pasos preparar Sopa de esp치rragos y jam칩n: Introduce en la jarra los trocitos de jam칩n, los ajos pelados y el aceite y trocea 3 seg/vel 7.</description></item><item><title> Receta Sopa de verduras con fideos estilo oriental</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/145-receta-sopa-de-verduras-con-fideos-estilo-oriental/</link><pubDate>Tue, 02 Nov 2021 03:01:10 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/145-receta-sopa-de-verduras-con-fideos-estilo-oriental/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa de verduras con fideos estilo oriental con r치pido y f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de verduras con fideos estilo oriental: cebolla 1 zanahoria 1 championes laminados o un puadito de frescos 1 latita espinacas frescas 1 pu침adito gambitas peladas 1 pu침adito Salsa de soja aprox Caldo vegetal 1 litro huevo por persona 1 noodles chinos Unos Aceite de oliva Pasos crear Sopa de verduras con fideos estilo oriental: En una olla con un chorrito de aceite hacer un sofrito con la cebolla y la zanahoria bien picaditas.</description></item><item><title>Manera f치cil Hacer Sopa de marisco con (C칰rcuma y Jengibre)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/86-manera-facil-hacer-sopa-de-marisco-con-curcuma-y-jengibre/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 15:49:05 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/86-manera-facil-hacer-sopa-de-marisco-con-curcuma-y-jengibre/</guid><description>receta Sopa de marisco con (C칰rcuma yJengibre) con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de marisco con (C칰rcuma yJengibre): Preparado de sopa de pescado congelado 685 g 1 pimiento verde y otro rojo 2 1 Cebolla 3 1 Puerro 4 2 Dientes Ajo 5 Lata Tomate triturado 400 gr 6 l Caldo de pescado he utilizado de cocer mejillones o 2 pastillas de 7 caldo de pescado y 1 l de agua 1 vaso Vino blanco 8 Aceite de Coco 9 Una cucharadita Pimentn dulce 10 Una cucharadita de Jengibre 11 Una cuchara de Crcuma 12 Pimienta molida 13 Sal 14 Unas hojas de Hierbabuena 15 Una hoja Laurel 16 C칩mo crear Sopa de marisco con (C칰rcuma yJengibre): Los ingredientes: Picar muy fino los pimientos junto con el ajo, la cebolla y el puerro (mejor si es en picadora).</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Sopa fr칤a de sand칤a</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/37-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-fria-de-sandia/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 11:04:39 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/37-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-fria-de-sandia/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa fr칤a de sand칤a con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa fr칤a de sand칤a: sanda sin pepitas y sin cscara ms menos 800 gr 1/2 yogur griego 1 ajo pequeo 1 diente manzana 1 vinagre de manzana 1 cucharada aceite de oliva 2 cucharadas Pasos crear Sopa fr칤a de sand칤a: Quitar la c치scara y las pepitas a la sand칤a y trocear.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer 326. Sopa de coco y jud칤as pintas 游좷릖 (principal legumbres)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/20-pasos-sencillos-para-hacer-326-sopa-de-coco-y-judias-pintas-principal-legumbres/</link><pubDate>Sun, 31 Oct 2021 14:24:21 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/20-pasos-sencillos-para-hacer-326-sopa-de-coco-y-judias-pintas-principal-legumbres/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar 326. Sopa de coco y jud칤as pintas 游좷릖 (principal legumbres) con f치cil y r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar 326. Sopa de coco y jud칤as pintas 游좷릖 (principal legumbres): judas pintas cocidas 400 gr arroz cocido 125 gr leche de coco 500 ml cebolla 1 pimiento verde 1 tomate 1 mantequilla o margarina 3 cucharada curry 1 cucharada sal Al gusto pimienta negra Al gusto Coco rallado Pasos crear 326.</description></item><item><title> Receta Sopa de mel칩n y aguacate</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/15-receta-sopa-de-melon-y-aguacate/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 11:04:07 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/15-receta-sopa-de-melon-y-aguacate/</guid><description>receta Sopa de mel칩n y aguacate con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de mel칩n y aguacate: Meln 1/2 Aguacate 1 Cebolla 2 rodajas Nueces de Macadamia 1 pu침ado Sal 1 pizca Tomillo Limonero Agua C칩mo preparar Sopa de mel칩n y aguacate: Corta el mel칩n, la cebolla y el aguacate en cuadrados grandes e introd칰celo en el vaso A침ade las nueces de macadamia y el resto de ingredientes A침ade un poco de agua y bate a potencia m치xima A침ade agua para conseguir la textura deseada Mete en el frigor칤fico y enfr칤a antes de servir 춰Buena suerte y buena suerte!</description></item><item><title> Receta Sopa minestrone</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/82-receta-sopa-minestrone/</link><pubDate>Sat, 30 Oct 2021 03:33:24 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/82-receta-sopa-minestrone/</guid><description>receta Sopa minestrone con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa minestrone: caldo de cocido o de verduras pollo o carne 1 y 1/2 Litros alubias blancas 1 bote (540 g) cebolla grande 1 zanahorias 3 apio 2 tallos championes 4-5 puerro 1 tomate frito o triturado 100 g pasta corta tipo fideu o conchitas o tiburn 100 g bacon panceta ahumada o jamn 4-5 lonchas Aceite de oliva virgen extra Sal This is &amp;quot;sopa minestrone&amp;quot; by gommofilms on Vimeo, the home for high quality videos and the people who love them.</description></item><item><title>Manera f치cil Hacer Sopa de tomate con y sin Thermomix</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/79-manera-facil-hacer-sopa-de-tomate-con-y-sin-thermomix/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 18:49:35 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/79-manera-facil-hacer-sopa-de-tomate-con-y-sin-thermomix/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de tomate con y sin Thermomix con f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa de tomate con y sin Thermomix: cebolla 1/2 zanahorias 2 tomates medianos 5-6 agua 600-700 gr m치s o menos Aceite Sal Hierbabuena Pasos crear Sopa de tomate con y sin Thermomix: Picar la cebolla peque침ita y sofre칤r en una cacerola mediana.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar Sopa de pollo y zanahoria</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/158-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-pollo-y-zanahoria/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 15:02:18 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/158-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-pollo-y-zanahoria/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de pollo y zanahoria con f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de pollo y zanahoria: Espinazo y carcasa de un pollo puerro 1 zanahorias 4 pimiento verde 1/2 garbanzos 6 Fideos o estrellas Sal C칩mo preparar Sopa de pollo y zanahoria: Poner los ingredientes en la olla y cubrir de agua. Dejar cocer 5 minutos en la olla express.</description></item><item><title> Receta Sopa de pescado</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/58-receta-sopa-de-pescado/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 10:14:53 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/58-receta-sopa-de-pescado/</guid><description>receta Sopa de pescado con f치cil y r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de pescado: Para el caldo Huesosespinas de pescado rape cabra merluza Verduras 1 trozo de puerro 1 zanahoria 12 pimiento verde 12 pimiento rojo 1 rama de apio Agua Para la sopa carne de pescado libre de espinas y piel 1 kg langostinos 500 gr almejas 1 docena cebollas dulces 2 pimiento rojo 1 pimiento verde 1 zanahoria 1 salsa de tomate 2 cucharadas carne de pimiento choricero 1 cucharada pan seco 1 trozo Brandy 1/2 vaso vino fino 1/2 vaso huevos cocidos 2 C칩mo preparar Sopa de pescado: A침adir en una olla los huesos/espinas de los pescados, incorporar las verduras y cubrir con agua.</description></item><item><title> Receta Fl칛dlesuppe (sopa de tortitas)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/83-receta-fladlesuppe-sopa-de-tortitas/</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 23:42:44 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/83-receta-fladlesuppe-sopa-de-tortitas/</guid><description>receta Fl칛dlesuppe (sopa de tortitas) con f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Fl칛dlesuppe (sopa de tortitas): Para las tortitas harina 180 g huevos 2 leche 200 ml Agua con gas a ser posible Para la sopa caldo de verduras o pollo 600 ml Verduras para sopa puse cebolla chiriva zanahoria y puerro C칩mo crear Fl칛dlesuppe (sopa de tortitas): Primero, poner las verduras en una olla con un chorrito de AOVE a fuego medio-alto hasta que se doren.</description></item><item><title> Receta Sopa campera de Estepona</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/156-receta-sopa-campera-de-estepona/</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 23:41:01 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/156-receta-sopa-campera-de-estepona/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa campera de Estepona con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa campera de Estepona: pan campero de dos das antes 300 g cebolleta 1 esprragos 1 manojo tomates maduros 4 ajo 5 dientes pimiento verde y 12 pimiento rojo 1 huevos 3 hierbabuena 4 hojas Aceite de oliva y sal Pasos crear Sopa campera de Estepona: Pelar los ajos la cebolla y los tomates.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Sopa de verduras con pencas de coliflor y jarrete de cordero</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/169-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-verduras-con-pencas-de-coliflor-y-jarrete-de-cordero/</link><pubDate>Sun, 24 Oct 2021 11:33:55 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/169-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-verduras-con-pencas-de-coliflor-y-jarrete-de-cordero/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa de verduras con pencas de coliflor y jarrete de cordero con r치pido y f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de verduras con pencas de coliflor y jarrete de cordero: huesos con carne de jarrete de cordero 600 g coliflor a la que solo vamos a utilizar el troncho y las penca 1 nabo blanco grande orgnico 1 cebolla morada grande orgnica 1 pimiento verde grande orgnico 1 zanahorias grandes orgnicas 2 gruesos morados 2 dientes perejil fresco pequeo 1 ramito ms pequeo de cilantro fresco 1 ramito rasa de crcuma en polvo 1 cucharadita rasa de jengibre en polvo 1 cucharadita pimienta negra molida 1 pizca Sal fina Marina Cantidad al gusto aceite de oliva virgen extra 6 cucharadas soperas agua natural 2 litros Huevos frescos opcional Pasos preparar Sopa de verduras con pencas de coliflor y jarrete de cordero: En la primera foto de los pasos, pod칠is observar como son las verduras que yo suelo utilizar siempre en mi cocina, con sus insectos y sus picaduras y muy feas pero de sabor son insuperables.</description></item><item><title> Receta Sopa noodles con verduras y carne</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/131-receta-sopa-noodles-con-verduras-y-carne/</link><pubDate>Sun, 24 Oct 2021 08:28:26 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/131-receta-sopa-noodles-con-verduras-y-carne/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa noodles con verduras y carne con r치pido y f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa noodles con verduras y carne: noodles 100 gr caldo 500 ml huevos de cordorniz 4 zanahoria 1/2 cebolleta 1/4 carne de cerdo 100 gr Curry rojo picante Te contamos los trucos para que triunfes en la cocina con Pastas para chuparse los dedos.</description></item><item><title> Receta Sopa de gambas frescas con verduras a los tres caldos</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/155-receta-sopa-de-gambas-frescas-con-verduras-a-los-tres-caldos/</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 04:35:37 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/155-receta-sopa-de-gambas-frescas-con-verduras-a-los-tres-caldos/</guid><description>receta Sopa de gambas frescas con verduras a los tres caldos con r치pido y f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de gambas frescas con verduras a los tres caldos: mini gambas frescas 400 grs zanahorias medianas 2 pimiento verde tipo California grande 1 pimiento rojo tipo California grande 1 guisantes semi congelados 150 grs cebolla blanca grande 1/2 ajos laminado 1/2 diente ajo en polvo 1 cucharadita caldo de la coccin de pulpo 600 ml caldo de verduras variadas casero 400 ml caldo de la coccin de las cabezas de gambas 600 ml Sal fina Marina la necesaria aceite de oliva virgen extra 15 cucharadas soperas C칩mo preparar Sopa de gambas frescas con verduras a los tres caldos: En primer lugar, ponemos una cacerola grande en el fuego, le a침adimos el caldo de la cocci칩n de pulpos, el caldo de verduras varias que los ten칤a congelados.</description></item><item><title>Manera f치cil Hacer Sopa fr칤a - gazpachuelo malague침o -</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/47-manera-facil-hacer-sopa-fria-gazpachuelo-malagueno/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 22:14:59 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/47-manera-facil-hacer-sopa-fria-gazpachuelo-malagueno/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa fr칤a - gazpachuelo malague침o - con r치pido y f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa fr칤a - gazpachuelo malague침o -: patatas 2 Para la mahonesa huevos 6 aceite de girasol limn sal Si te sobrara, recuerda que al recalentarla no debe hervir en ning칰n momento. Sopa malague침a de pescadores que, aunque se consume caliente, debe su nombre a que contiene los cuatro ingredientes b치sicos del gazpacho: pan, aceite, ajo y agua.</description></item><item><title>Manera f치cil Preparar 201. Sopa de cebolla y pan en taza Deluxe / Horno</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/63-manera-facil-preparar-201-sopa-de-cebolla-y-pan-en-taza-deluxe-horno/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 18:26:36 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/63-manera-facil-preparar-201-sopa-de-cebolla-y-pan-en-taza-deluxe-horno/</guid><description>receta 201. Sopa de cebolla y pan en taza Deluxe / Horno con f치cil y r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar 201. Sopa de cebolla y pan en taza Deluxe / Horno: cebolla morada pequea 1 Pan seco del da anterior huevo 1 Caldo de pollo hirviendo queso Gouda 1 loncha Pasos preparar 201. Sopa de cebolla y pan en taza Deluxe / Horno: Cortamos la cebolla finita y la dejamos pochar bien en una sart칠n con un poco de aceite.</description></item><item><title> Receta Sopa de verduras</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/173-receta-sopa-de-verduras/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 17:24:12 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/173-receta-sopa-de-verduras/</guid><description>receta Sopa de verduras con f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de verduras: Caldo de verduras Leche vegetal de avena en este caso zanahorias 2 patata 1 pimiento rojo 1/2 cebolla morada 1/2 apio 2 ramilletes ajos 2 alcachofas 2 championes 4 judas verdes 15 Pasos preparar Sopa de verduras: El caldo de verduras lo podemos preparar hirviendo a fuego medio durante 2 horas media cebolla, un ramillete de apio, un trozo de jengibre, la parte verde del puerro,&amp;hellip; Preparamos las verduras.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar Caldo de sopa de pollo</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/128-pasos-sencillos-para-preparar-caldo-de-sopa-de-pollo/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 10:05:06 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/128-pasos-sencillos-para-preparar-caldo-de-sopa-de-pollo/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Caldo de sopa de pollo con r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Caldo de sopa de pollo: cebolla 1 patata 1 muslo de pollo 1 verduras Bandeja tocino 1 trozo avecrem 2 pastillas Sal Pasos crear Caldo de sopa de pollo: En una olla se le echa todo le echamos un poquito de sal y las pastillas de avecrem y agua hasta cubrir todo y lo ponemos a cocer 30 min en la olla r치pida 춰Buena suerte y buena suerte!</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Sopa de marisco</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/153-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-marisco/</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 19:44:51 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/153-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-marisco/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de marisco con f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de marisco: preparado de marisco 1/2 bolsa cebolla 1/2 ajo 3 dientes Tomate frito Pimentn dulce Sal al gusto Aceite oliva virgen agua 500 ml caldo pescado 1/2 pastilla laurel 2 hojas Colorante Fideos Pasos crear Sopa de marisco: Empezaremos echando un chorrito de aceite de oliva, picamos la cebolla y los ajos, lo sofre칤mos y le echamos el tomate para acabar de sofre칤r, luego echaremos media bolsa m치s o menos del preparado, el laurel y el piment칩n dulce y lo sofre칤mos un poco.</description></item><item><title> Receta Sopa de lentejas rojas con jengibre y lima</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/177-receta-sopa-de-lentejas-rojas-con-jengibre-y-lima/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 21:24:24 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/177-receta-sopa-de-lentejas-rojas-con-jengibre-y-lima/</guid><description>receta Sopa de lentejas rojas con jengibre y lima con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de lentejas rojas con jengibre y lima: lentejas rojas 350 gr cebolla 1 ajo 2 dientes puerro 1 jengibre fresco 1 trozo tomates 4 Cilantro AOVE aceite de oliva virgen extra sal zumo de lima 1 chorrito C칩mo crear Sopa de lentejas rojas con jengibre y lima: Picamos la cebolla, el puerro, el ajo y el jengibre.</description></item><item><title> Receta Sopa fr칤a de calabac칤n y mango</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/11-receta-sopa-fria-de-calabacin-y-mango/</link><pubDate>Sat, 09 Oct 2021 17:40:01 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/11-receta-sopa-fria-de-calabacin-y-mango/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa fr칤a de calabac칤n y mango con r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa fr칤a de calabac칤n y mango: calabacines 2 mangos 2 patata 1 Aceite de oliva cebolla 1 Sal C칩mo crear Sopa fr칤a de calabac칤n y mango: En una olla con agua y sal poner la patata pelada y cortada en trozos grandes.</description></item><item><title>C칩mo Hacer Sopa de pistones con lentejas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/87-como-hacer-sopa-de-pistones-con-lentejas/</link><pubDate>Tue, 05 Oct 2021 08:28:57 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/87-como-hacer-sopa-de-pistones-con-lentejas/</guid><description>receta Sopa de pistones con lentejas con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa de pistones con lentejas: lentejas crudas sin remojar 1/4 kg agua 1 litro cebolla 1 ajos 3 laurel 1 hoja pasta de sopa de pistones 150 g tomates 2 Queso parmesano Aceite de oliva Sal y pimienta Pasos preparar Sopa de pistones con lentejas: Hervir las lentejas 1 hora con el ajo, media cebolla y la hoja de laurel durante 1 hora.</description></item><item><title> Receta Sopa de pollo con verduras y garbanzos en olla FussionCook FC7 Smart</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/127-receta-sopa-de-pollo-con-verduras-y-garbanzos-en-olla-fussioncook-fc7-smart/</link><pubDate>Tue, 05 Oct 2021 07:45:13 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/127-receta-sopa-de-pollo-con-verduras-y-garbanzos-en-olla-fussioncook-fc7-smart/</guid><description>receta Sopa de pollo con verduras y garbanzos en olla FussionCook FC7 Smart con f치cil y r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de pollo con verduras y garbanzos en olla FussionCook FC7 Smart: contramuslos de pollo 4 zanahorias 4 nabos 2 apio 1 rama repollo 1/4 Tiburones de pasta garbanzos cocidos Ver receta 250 gr. jamn serrano 1 punta Agua hasta cubrir los ingredientes sal Al gusto C칩mo crear Sopa de pollo con verduras y garbanzos en olla FussionCook FC7 Smart: Cortamos la verdura en rodajas y la punta de jam칩n en trozos.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Sopa de calabaza al estilo Thai (en Thermomix)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/42-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-calabaza-al-estilo-thai-en-thermomix/</link><pubDate>Mon, 04 Oct 2021 15:39:29 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/42-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-calabaza-al-estilo-thai-en-thermomix/</guid><description>receta Sopa de calabaza al estilo Thai (en Thermomix) con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de calabaza al estilo Thai (en Thermomix):
Calabaza sin piel 750 g Cebolla grande 1 grande Jengibre rallado 1 Trozo Curry 2 Cucharadas Nuez moscada en polvo 1 Cucharadita grande Leche de coco 1 Vaso Aceite de oliva virgen extra 50 ml Sal Pimienta negra recin molida Pasos preparar Sopa de calabaza al estilo Thai (en Thermomix):</description></item><item><title> Receta Sopa veggie; calabaza, acelgas y quinoa</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/151-receta-sopa-veggie-calabaza-acelgas-y-quinoa/</link><pubDate>Mon, 04 Oct 2021 06:59:31 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/151-receta-sopa-veggie-calabaza-acelgas-y-quinoa/</guid><description>receta Sopa veggie; calabaza, acelgas y quinoa con r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa veggie; calabaza, acelgas y quinoa: acelgas 200 gramos calabaza Ver receta 250 gramos quinoa 120 gramos cebolla 1 Apio 2 ramas zanahorias 3 puerro 1 Cilantro ajo 3 dientes Crcuma en polvo Jengibre en polvo Sal Pimienta Aceite de oliva agua 1,5 litros Encontre este Pin e muitos outros na pasta healthy eating/low carb de LILI.</description></item><item><title>C칩mo Preparar Sopa de acelgas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/59-como-preparar-sopa-de-acelgas/</link><pubDate>Sat, 02 Oct 2021 20:09:14 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/59-como-preparar-sopa-de-acelgas/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa de acelgas con f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de acelgas: acelgas 1 bolsa de 300 g Fideos Agua Sal Aove C칩mo crear Sopa de acelgas: Cocemos las acelgas en agua hirviendo con sal, a fuego lento, tapadas, 4 minutos 1. Retiramos las acelgas. 1. Ponemos el caldo con alguna hoja de cocci칩n y llevamos a ebullici칩n 1.</description></item><item><title> Receta Sopa expr칠s con alga nori</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/51-receta-sopa-expres-con-alga-nori/</link><pubDate>Sat, 02 Oct 2021 08:08:33 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/51-receta-sopa-expres-con-alga-nori/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa expr칠s con alga nori con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa expr칠s con alga nori: 500 ml caldo de verduras de brick Unos alga nori 1 l치mina salsa de soja 2 cucharadas noodles chinos Unos huevos 2 SNAKS DE ALGA NORI, Receta Veganas Receta expr칠s: Patatas al ajillo con wakame. Esta rica sopa viene directamente desde naciente, linear unit prescripci칩n algae nori sopa se take in de modo rutinaria desde hace cientos de abriles.</description></item><item><title>C칩mo Preparar Sopa imperial de verduras con tronchos de coliflor y br칩coli</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/164-como-preparar-sopa-imperial-de-verduras-con-tronchos-de-coliflor-y-brocoli/</link><pubDate>Sat, 02 Oct 2021 05:31:39 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/164-como-preparar-sopa-imperial-de-verduras-con-tronchos-de-coliflor-y-brocoli/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa imperial de verduras con tronchos de coliflor y br칩coli con f치cil y r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa imperial de verduras con tronchos de coliflor y br칩coli: tronchos de coliflor de 1 kgs de peso entre los cuatro 4 tronchos de brcoli de 600 gr de peso entre los tres 3 brcoli grande limpio de tronchos 1/2 alcachofas orgnicas grandes 3 zanahorias orgnicas grandes 4 puerros medianos solo la parte blanca 3 la parte verde de arriba de los puerros 3 piezas patata nueva grande 1 cebolla morada grande 1 pimiento verde grande 1 pimiento rojo de los de asar grande 1/2 ajos grande 1 diente huevos frescos calibre L 4 pan rabe o de centeno opcional Tiras de una cucharadita de pimienta negra molida 1/4 Sal fina Marina la necesaria aceite de oliva virgen extra 6 cucharadas soperas caldo de verduras que lo haremos con estas verduras 3 litros C칩mo crear Sopa imperial de verduras con tronchos de coliflor y br칩coli: Estos son los ingredientes principales de esta gran receta.</description></item><item><title>Manera f치cil Hacer Sopa de ajo</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/123-manera-facil-hacer-sopa-de-ajo/</link><pubDate>Sat, 31 Jul 2021 02:43:47 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/123-manera-facil-hacer-sopa-de-ajo/</guid><description>receta Sopa de ajo con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de ajo: puerros 3 cebolla 1 patatas 2 ajos 1 cabeza caldo de pollo 1 litro nata de cocinar 200 Tomillo sal aceite y pimienta Pasos preparar Sopa de ajo: Troceamos y pochamos la cebolla y el puerro en una olla con aceite de oliva A침adimos los ajos cortados peque침os y el tomillo.</description></item><item><title> Receta Sopa de acelgas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/4-receta-sopa-de-acelgas/</link><pubDate>Fri, 30 Jul 2021 11:28:11 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/4-receta-sopa-de-acelgas/</guid><description>receta Sopa de acelgas con f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de acelgas: acelgas 1 paquete patata mediana 1 huevo cocido 1 Caldo de verdura sal Al gusto AOVE Al gusto C칩mo crear Sopa de acelgas: Reunimos los ingredientes, pelamos y troceamos al gusto las patatas, cocemos el huevo, calentamos el caldo de verdura con las patatas, introducimos el paquete de acelgas, le a침adimos sal y AOVE al gusto y lo dejamos cocer 15'.</description></item><item><title> Receta Sopa de pescado</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/118-receta-sopa-de-pescado/</link><pubDate>Wed, 28 Jul 2021 08:22:23 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/118-receta-sopa-de-pescado/</guid><description>receta Sopa de pescado con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de pescado: Preparado de marisco para sopa o paella Caldo de pescado Perejil Fideos Agua Sal Pasos preparar Sopa de pescado: A침adimos caldo de pescado y agua, incorporamos el preparado de marisco y ponemos a fuego medio hasta que hierva 1. Cuando est칠 hirviendo a침adimos los fideos y una rama de perejil Dejar que los fideos se pongan tiernos y listo 춰A disfrutar!</description></item><item><title> Receta Sopa de marisco</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/122-receta-sopa-de-marisco/</link><pubDate>Mon, 26 Jul 2021 19:45:37 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/122-receta-sopa-de-marisco/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de marisco con f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de marisco: Caldo de pescado potn Tiras Gambitas Almejas Mejillones Mantequilla vino blanco 1 vasito C칩mo preparar Sopa de marisco: Primero&amp;hellip; caldo de pescado: pongo hervir todos restos de pescado (cabezas, espinas, colas), cabezas de gambas.. todo lo que encuentro en mi congelador, una cebolla, un tomate maduro y pimiento rojo, un poco de sal, unos granos de pimienta negra y una hoja de laurel.</description></item><item><title> Receta Sopa fr칤a de pepino y yogurt natural</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/61-receta-sopa-fria-de-pepino-y-yogurt-natural/</link><pubDate>Sun, 25 Jul 2021 08:27:41 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/61-receta-sopa-fria-de-pepino-y-yogurt-natural/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa fr칤a de pepino y yogurt natural con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa fr칤a de pepino y yogurt natural: pepino 1 yogurt natural 1 ajo 1 trocito Sal C칩mo crear Sopa fr칤a de pepino y yogurt natural: Pelamos el pepino y el ajo y lo echamos a un vaso de la batidora junto con el yogurt natural y una pizca de sal y trituramos.</description></item><item><title> Receta Sopa asi치tica de pollo con noodles</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/25-receta-sopa-asiatica-de-pollo-con-noodles/</link><pubDate>Sat, 24 Jul 2021 09:30:42 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/25-receta-sopa-asiatica-de-pollo-con-noodles/</guid><description>receta Sopa asi치tica de pollo con noodles con r치pido y f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa asi치tica de pollo con noodles: noodles de arroz extra finos 250 g alitas de pollo 8 ajo 3 dientes genjibre 4 trozos puerro 1 sal 1 cdta cebolla 1 Piel de 2 limones pimienta sichuan opcional 1/2 cdta salsa de soja 2 cdas agua 1 litro zanahorias y 1 apio 2 guindilla opcional 1 Pasos preparar Sopa asi치tica de pollo con noodles: Pela el genjibre y c칩rtalo en trozos y col칩calo en una olla de presi칩n junto con el ajo, el puerro, la cebolla, las alitas, la sal, la soja, la piel del los limones y la pimienta.</description></item><item><title> Receta Sopa de verduras y fusilli</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/110-receta-sopa-de-verduras-y-fusilli/</link><pubDate>Fri, 23 Jul 2021 20:58:28 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/110-receta-sopa-de-verduras-y-fusilli/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de verduras y fusilli con f치cil y r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de verduras y fusilli: aceite oliva 1 cucharada zanahoria 1 apio 1 rama cebolla 1/2 ajo 1 diente Sal Pimienta negra molida laurel 1 hoja caldo verduras 1 litro 115 g fusilli Unos Colorante opcional C칩mo crear Sopa de verduras y fusilli: Calentar el aceite en una olla y echar las verduras picaditas.</description></item><item><title> Receta Sopa de lentejas rojas (룚rba n칥sk칡n sor)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/8-receta-sopa-de-lentejas-rojas-sorba-nisken-sor/</link><pubDate>Fri, 23 Jul 2021 15:55:41 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/8-receta-sopa-de-lentejas-rojas-sorba-nisken-sor/</guid><description>receta Sopa de lentejas rojas (룚rba n칥sk칡n sor) con f치cil y r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de lentejas rojas (룚rba n칥sk칡n sor): Para la sopa lentejas rojas 200 g. zanahoria mediana 1 cebolla mediana 1 aceite de oliva 2 cucharadas sal 1 1/2 cucharaditas agua 1 litro Para la salsa aceite de oliva extra virgen 6 cucharadas menta seca molida 1 cucharada chile seco molido 1 cucharada pimienta negra molida 1 cucharada Pasos preparar Sopa de lentejas rojas (룚rba n칥sk칡n sor): Pica la cebolla en dados medianos y ponla a fre칤r en el aceite de oliva durante unos 5 minutos 1.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar Sopa de tomate caliente o fr칤a</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/135-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-tomate-caliente-o-fria/</link><pubDate>Tue, 20 Jul 2021 22:05:07 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/135-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-tomate-caliente-o-fria/</guid><description>receta Sopa de tomate caliente o fr칤a con f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa de tomate caliente o fr칤a: Tomate 800 gr ajo 2 dientes caldo de verduras 200 ml zanahoria mediana 1 harina de trigo 1 cucharada albahaca 4 hojas caf de azcar 1/2 cucharada Aove Sal Pimienta negra Queso feta fresco o mozzarella C칩mo crear Sopa de tomate caliente o fr칤a: Pelar y picar muy fina la cebolla, lo mismo con los ajos Pelar la zanahoria y cortarla tambi칠n muy fina En una olla calentamos el aove y sofre칤mos las verduras picadas durante 5 minutos Incorporamos la harina para espesar, la cocinamos unos minutos para que no sepa a crudo.</description></item><item><title> Receta Sopa crema de verduras y hortalizas al curry amarillo hind칰</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/141-receta-sopa-crema-de-verduras-y-hortalizas-al-curry-amarillo-hindu/</link><pubDate>Sun, 18 Jul 2021 17:01:57 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/141-receta-sopa-crema-de-verduras-y-hortalizas-al-curry-amarillo-hindu/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa crema de verduras y hortalizas al curry amarillo hind칰 con f치cil y r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa crema de verduras y hortalizas al curry amarillo hind칰: patatas nuevas 650 grs puerros Uno grueso y otro mediano con la parte verde 2 zanahorias medianas 4 nabos blancos grandes 2 apio enanos con las hojas 6 pencas ajos gruesos 2 dientes mantequilla con sal 40 grs colmada de curry amarillo hind 1 cucharadita de pimienta negra granulada 1/4 de una cucharadita rasa Sal fina Marina la necesaria caldo de pollo natural casero 1 litro C칩mo preparar Sopa crema de verduras y hortalizas al curry amarillo hind칰: En primer lugar, lavamos bien las verduras antes de pelar.</description></item><item><title> Receta Sopa de marisco y pescado</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/91-receta-sopa-de-marisco-y-pescado/</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 10:16:07 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/91-receta-sopa-de-marisco-y-pescado/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de marisco y pescado con r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de marisco y pescado: cebolla 1 pimiento rojo 1/2 pimiento verde 1/2 zanahoria 1 caldo de verduras 1/2 pastilla caldo de pescado 1/2 pastilla vino blanco 1 chorrito huevos pequeos 3 pescado y marisco congelado 500 gramos tambin se puede fresco pero sale ms caro fideos gordos 2 puados Si gusta usar otros fireo 100 gramos EXPECIES cuhadarita de ajo 1 cuhadarita de ora pcara 1 cuhadara de pedejil picado 1 agua 2 vasos C칩mo crear Sopa de marisco y pescado: INGREDIENTES perejil vino blanco Cortar los pimientos y la cebolla y pochar con la aceite preparar치 mover bien y dejar que est칠 bien pocharla las verduras Echar la meria pastilla de caldo de verduras y el pescado y marisco remover bien para que se mezclen los sabores Dejamos que cuezaoviendo de vez en cuando Se echa la media pastilla de caldo de pescado se mueve bien y se deja 5 minutos se a침ade el vino blanco se tapa y se deja que siga cociendo Se echa la zanahoria cortada y las especias el ajo la 침ora y el perejil mover bien dejar cocer Se echa el caldo de pescado y marisco 2 vasos de agua y los fideos seguir moviendo y tapar dejar que se cueza la pasta(fireos) Cascar los huevos y echarlos rectificar de sal tapar dejar que se cueza los huevos Se deja reposar 5-10 minutos y a cenar calentito UNA RECETA TRADICIONAL CON UN TOQUE NUEVO ESPEDO QUE OS GUSTE &amp;quot;BUEN PROVECHO&amp;quot; - #BBB - #cocina de autor - #Abuela 춰Buena suerte!</description></item><item><title>Manera f치cil Hacer Sopa de marisco sin marisco</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/84-manera-facil-hacer-sopa-de-marisco-sin-marisco/</link><pubDate>Mon, 12 Jul 2021 11:42:59 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/84-manera-facil-hacer-sopa-de-marisco-sin-marisco/</guid><description>receta Sopa de marisco sin marisco con r치pido y f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de marisco sin marisco: pimiento rojo 1/2 pimiento verde 1/2 ajo 1 pimentn dulce se puede sustituir por tomate frito Cucharadita laurel 2 hojas Sal cebolla 1/2 Fideos o arroz al gusto colas de pescado 2 colorante 1 poco perejil 1 poquito C칩mo crear Sopa de marisco sin marisco: Troceamos los pimientos, la cebolla, el ajo y lo sofre칤mos con un chorro de aceite y un poquito de sal.</description></item><item><title> Receta Sopa de cebolla (falsa bechamel)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/5-receta-sopa-de-cebolla-falsa-bechamel/</link><pubDate>Mon, 12 Jul 2021 09:26:40 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/5-receta-sopa-de-cebolla-falsa-bechamel/</guid><description>receta Sopa de cebolla (falsa bechamel) con r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de cebolla (falsa bechamel): cebolla 1 caldo de verduras 1 litro aceite de oliva 1 chorrito puerro 1 huevos opcional 2 queso de cabra 2 trozos harina integral 20 gramos sal 1 pizca Especias al gusto Pasos preparar Sopa de cebolla (falsa bechamel): En una sart칠n con un chorrito de aceite echamos la cebolla cortada a trocitos muy peque침os y esperamos a que se dore, mientras vamos cortando a trocitos peque침os el puerro y preparamos la harina Echamos junto a la cebolla, el puerro y la harina y esperamos a que se cocine Una vez que est칠 todo cocinado, echamos el caldo de verduras y removemos, si quedan grumos recomiendo batirlo con la batidora y a침adimos si queremos los 2 huevos y el queso, adem치s de la sal y las especias que m치s os gusten Importante remover en todo momento y dejar reposar 춰Buena suerte!</description></item><item><title>C칩mo Preparar Sopa de cebolla vegetariana</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/92-como-preparar-sopa-de-cebolla-vegetariana/</link><pubDate>Sun, 11 Jul 2021 06:41:36 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/92-como-preparar-sopa-de-cebolla-vegetariana/</guid><description>receta Sopa de cebolla vegetariana con f치cil y r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa de cebolla vegetariana: cebollas grandes 4 mantequilla 30 gr aceite oliva 2 cdas ajo 3 dientes vino blanco 1/2 vaso agua con 1 pastilla caldo 1 litro laurel 1 hoja tomillo 1/2 cdta jengibre en polvo 1/2 cdta vinagre de manzana 1 cda queso 150 gr C칩mo preparar Sopa de cebolla vegetariana: Fundimos la mantequilla con el aceite en una olla grande.</description></item><item><title>C칩mo Hacer Sopa de puerro y carne molida (hackfleisch k칛se)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/88-como-hacer-sopa-de-puerro-y-carne-molida-hackfleisch-kase/</link><pubDate>Fri, 09 Jul 2021 22:16:37 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/88-como-hacer-sopa-de-puerro-y-carne-molida-hackfleisch-kase/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de puerro y carne molida (hackfleisch k칛se) con f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de puerro y carne molida (hackfleisch k칛se): puerros grandes 4 carne picada molida 500 gr Nata lquida Queso Philadelphia 200 gr Sal pimienta maggi perejil hackfleisch kse opcional 1 sobre C칩mo crear Sopa de puerro y carne molida (hackfleisch k칛se): Sofre칤r la carne y agregar sal, pimienta y dem치s ali침os de su gusto Cortar el puerro en rodajas finas y saltear con la carne 1 minuto Agregamos 2 litros de agua y dejamos hervir Una vez hervida separamos una cantidad para mezclar con nata, queso, y el sobre de crema, Preferiblemente licuar.</description></item><item><title> Receta Sopa de merluza, gambitas y almejas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/16-receta-sopa-de-merluza-gambitas-y-almejas/</link><pubDate>Wed, 07 Jul 2021 05:15:37 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/16-receta-sopa-de-merluza-gambitas-y-almejas/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de merluza, gambitas y almejas con f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa de merluza, gambitas y almejas: merluza grandecitos 3 filetes gambitas peladas 200 gr almejas 400 gr fideo grueso 120 gr caldo de pescado 1 litro ajos 2 perejil fresco picado 1 cda hebras de azafran Unas colorante alimenticio opcional 1 sobre pimentn 1 cdita jengibre 1 cdita pimienta negra 1 toque Sal y aove C칩mo crear Sopa de merluza, gambitas y almejas: Comenzamos sofriendo muy ligeramente las gambitas con el piment칩n, sal y azafr치n.</description></item><item><title>Manera f치cil Preparar Sopa de pollo con fideos en Moulinex Companion</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/96-manera-facil-preparar-sopa-de-pollo-con-fideos-en-moulinex-companion/</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:37:06 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/96-manera-facil-preparar-sopa-de-pollo-con-fideos-en-moulinex-companion/</guid><description>receta Sopa de pollo con fideos en Moulinex Companion con f치cil y r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de pollo con fideos en Moulinex Companion: contramuslos de pollo 4 patata 1 puerro 1 ajo 3 dientes zanahorias 3 apio 1 rama col rizada 1 trozo agua 1 litro fideos finos tipo cabelln Al gusto sal Al gusto jengibre en polvo 1 cdta pimienta negra 1 cdta aceite 2 cdas mantequilla 1 cda C칩mo crear Sopa de pollo con fideos en Moulinex Companion: Pela los dientes de ajo y limpia el puerro, c칩rtalo en trozos grandes y ponlo todo dentro del robot con la cuchilla ultrablade.</description></item><item><title>C칩mo Preparar Sopa de fideos estilo tailand칠s</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/80-como-preparar-sopa-de-fideos-estilo-tailandes/</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 23:50:12 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/80-como-preparar-sopa-de-fideos-estilo-tailandes/</guid><description>receta Sopa de fideos estilo tailand칠s con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de fideos estilo tailand칠s: pimiento rojo pequeo 1 curry en polvo 1/2 cucharadita ajo 2 dientes jenjibre en polvo 1/2 cucharadita Fideos chinos tipo noodles organo opcional 1 pizca aprox caldo vegetal 1 l leche de coco 1 vasito Aceite de oliva azcar moreno 1 cucharada salsa de soja 2 cucharadas o bote de championes laminados 1 lata C칩mo preparar Sopa de fideos estilo tailand칠s: En una olla con unas gotas de aceite sofre칤r los ajos rallados o muy picados junto con los champi침ones y el pimiento finamente picado.</description></item><item><title> Receta 198. Sopa de pescado con Noodles de aprovechamiento</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/75-receta-198-sopa-de-pescado-con-noodles-de-aprovechamiento/</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 09:59:30 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/75-receta-198-sopa-de-pescado-con-noodles-de-aprovechamiento/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar 198. Sopa de pescado con Noodles de aprovechamiento con f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar 198. Sopa de pescado con Noodles de aprovechamiento: Salsa de pescado 100-200 gr caldo pescado 500 ml langostinos crudos congelados 6 Noodles trigo chinos tipo tallarn 150 gr Sal al gusto Pasos crear 198. Sopa de pescado con Noodles de aprovechamiento: La salsa es de la receta 197.</description></item><item><title>C칩mo Preparar Sopa francesa de cebolla 游땘游땘 (sin lactosa)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/147-como-preparar-sopa-francesa-de-cebolla-sin-lactosa/</link><pubDate>Wed, 30 Jun 2021 21:06:49 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/147-como-preparar-sopa-francesa-de-cebolla-sin-lactosa/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa francesa de cebolla 游땘游땘 (sin lactosa) con f치cil y r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa francesa de cebolla 游땘游땘 (sin lactosa): cebollas dulces pequeas 5 caldo de carne 2 pastillas salsa concentrada de carne 2 cucharaditas mantequilla sin lactosa 1/2 tarrina brandy 1 chorrito atillo de hierbas aromticas organo y tomillo fresco 1 Sal al gusto pan baguette por persona 2 rebanadas Queso rallado sin lactosa Ajo Organo en polvo harina 1 cucharada sopera Pimienta molida al gusto Pasos preparar Sopa francesa de cebolla 游땘游땘 (sin lactosa): Prepara todos los ingredientes Comenzaremos cortando las cebollas en juliana.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Sopa de pescado y marisco</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/57-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-pescado-y-marisco/</link><pubDate>Wed, 30 Jun 2021 10:25:11 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/57-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-pescado-y-marisco/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de pescado y marisco con r치pido y f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de pescado y marisco: Del fumet y espina central de rape o merluza Cabeza y cscaras de los langostinos o gambas arroceras cabezas la parte verde de un puerro cebolla 1/2 pimiento verde 1/2 laurel 1 hoja ajo 1 diente sal y pimienta De la sopa almejas 100 gramos langostinos o gambas arroceras 100 gramos calamar pequeo o 2 chipirones 1 rape o merluza 150-200 gramos la parte blanca de un puerro cebolla 1/2 zanahoria 1 pimiento verde 1/2 tomate maduro rallado 1 La punta de la cuchara de pimentn dulce de La Vera Del majado ajo 1 diente pan del da anterior 2 rebanadas almendras 6 chorrete de vino blanco 1 C칩mo crear Sopa de pescado y marisco: Pondremos las almejas en un cuenco con agua fr칤a y un pu침ado de sal durante media hora Quitamos las cabezas y c치scaras a los langostinos, hacemos un corte superficial por la parte del lomo y retiramos los intestinos.</description></item><item><title> Receta Sopa de pescado</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/126-receta-sopa-de-pescado/</link><pubDate>Tue, 29 Jun 2021 07:35:50 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/126-receta-sopa-de-pescado/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de pescado con r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de pescado: morralla 350 gr preparado para sopa 1 paquete gamba pelada 360 gr puerro 1 Cebolla grande 1/2 Zanahoria grande 1 tomate 1 Sal Aceite Agua Pasta de lluvia Pasos preparar Sopa de pescado: Limpiamos la morralla (tambi칠n pueden ser espinas y cabezas de pescado que hay치is guardado).</description></item><item><title>C칩mo Preparar Sopa tipo harira con ingredientes diferentes</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/78-como-preparar-sopa-tipo-harira-con-ingredientes-diferentes/</link><pubDate>Mon, 28 Jun 2021 17:45:06 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/78-como-preparar-sopa-tipo-harira-con-ingredientes-diferentes/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa tipo harira con ingredientes diferentes con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa tipo harira con ingredientes diferentes: carne de ternera sin huesos en trozos pequeos 350 grs pechuga de pollo cortada en trozos pequeos 350 grs garbanzos castellanos remojados de vsperas 350 grs lentejas pardinas sin remojar 100 grs fideos cabelln 80 grs apio con sus hojas verdes 4 pencas cebolla blanca grande 1 perejil fresco picado 5 cucharadas soperas cebollino laminado 5 cucharadas soperas tomate concentrado en conservas de 800 gra 1 bote hierbas provenzales deshidratadas 1 cucharadita jengibre en polvo 1/2 cucharadita rasa de Canela molida 1/2 cucharadita de una cucharadita de pimienta blanca molida 1/4 puntilla de pimienta negra granulada 1 puntilla de azafrn en polvo 1 Sal fina Marina la necesaria aceite de oliva virgen extra 6 cucharadas soperas maizena 1 cucharada sopera caldo de carne 1 pastilla caldo de verduras 1 pastilla agua natural 2 litros agua natural 1 vaso La famosa harira es una sopa de Marruecos muy elaborada y especiada, que normalmente se sirve como plato 칰nico en el Ramad치n o en grandes celebraciones.</description></item><item><title>C칩mo Preparar Sopa fr칤a de coco y fruta (Ha qua dam)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/6-como-preparar-sopa-fria-de-coco-y-fruta-ha-qua-dam/</link><pubDate>Sun, 27 Jun 2021 01:37:43 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/6-como-preparar-sopa-fria-de-coco-y-fruta-ha-qua-dam/</guid><description>receta Sopa fr칤a de coco y fruta (Ha qua dam) con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa fr칤a de coco y fruta (Ha qua dam): leche de coco 300 ml leche condensada 300 ml. de las de caf de cardamomo en polvo 1 cucharadita de las de caf de jengibre en polvo 1 cucharadita de las de caf de canela en polvo 1 cucharadita albahaca fresca Hojas Fruta a tu gusto uva sanda meln ciruela nectarina melocotn Hielo picado C칩mo preparar Sopa fr칤a de coco y fruta (Ha qua dam): Ponemos la leche condensada en un cuenco y le a침adimos la leche de coco.</description></item><item><title>C칩mo Preparar Sopa de ajo con huevo y queso de oveja</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/109-como-preparar-sopa-de-ajo-con-huevo-y-queso-de-oveja/</link><pubDate>Sun, 27 Jun 2021 00:45:29 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/109-como-preparar-sopa-de-ajo-con-huevo-y-queso-de-oveja/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de ajo con huevo y queso de oveja con f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de ajo con huevo y queso de oveja: Pan de pueblo ajos 4 Pimentn de La Vera Sal Aceite de oliva huevos 4 Queso de oveja l치minas Agua 1 l Pasos crear Sopa de ajo con huevo y queso de oveja: Hacemos un corte en los ajos no hace falta pelarlos y los fre칤mos con un poco de aceite en una sart칠n se sofr칤en bien.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Sopa de armuelle con carne y patatas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/54-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-armuelle-con-carne-y-patatas/</link><pubDate>Wed, 23 Jun 2021 13:10:51 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/54-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-armuelle-con-carne-y-patatas/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de armuelle con carne y patatas con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de armuelle con carne y patatas: armuelles de color granate 10 manojos patatas medianas 5 carne de cerdo en tacos pequeos 550 gr. zanahoria 1/2 cebolletas finitas 4 cebolla mediana 1 ajo 2 dientes aceite de oliva virgen extra 4 cucharadas caldo de verduras eneldo fresco 1 manojo perejil fresco 1 manojo levstico fresco o una cucharadita seco 1 manojo salsa de tomate 1 vaso limn 1 pimienta negra granos sal gruesa de roca C칩mo preparar Sopa de armuelle con carne y patatas: Cortar la carne en trozos peque침os y picar la cebolla, el ajo, la cebolleta y la zanahoria.</description></item><item><title> Receta Sopa juliana con quinoa</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/10-receta-sopa-juliana-con-quinoa/</link><pubDate>Wed, 23 Jun 2021 02:36:51 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/10-receta-sopa-juliana-con-quinoa/</guid><description>receta Sopa juliana con quinoa con f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa juliana con quinoa: championes 3 cebolla 1/2 zanahoria 1/2 pimiento verde 1/2 crcuma 1 cucharadita nuez moscada 1 pizca agua 1,2 litros sal 1 pizca aove quinoa 1/2 tacita sopa maravilla integral 1 tacita Ahora puedes comprar nuestra sopa de verduras con m치s tradici칩n, sabrosa, sana, sin aditivos, ni conservantes, elaborada s칩lo con productos naturales.</description></item><item><title>C칩mo Preparar Sopa de pollo con fideos</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/113-como-preparar-sopa-de-pollo-con-fideos/</link><pubDate>Tue, 22 Jun 2021 19:53:21 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/113-como-preparar-sopa-de-pollo-con-fideos/</guid><description>receta Sopa de pollo con fideos con r치pido y f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de pollo con fideos: cebolla 1 zanahorias 2 patatas medianas 2 pechuga de pollo 1 fideos gruesos 100 g Sal y pimienta negra Aceite de oliva C칩mo crear Sopa de pollo con fideos: Agrupamos todos los ingredientes. Pelamos las zanahorias y las patatas. Cortamos en brunoise la cebolla.</description></item><item><title> Receta Sopa de espinacas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/72-receta-sopa-de-espinacas/</link><pubDate>Mon, 21 Jun 2021 07:39:18 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/72-receta-sopa-de-espinacas/</guid><description>receta Sopa de espinacas con r치pido y f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de espinacas: Caldo de espinacas Cebolla Tomate natural Fideos Sal y aove C칩mo crear Sopa de espinacas: Cuece unas espinacas del Mercadona 1. Aprovecha el caldo para hacer la sopa. En crudo a침ade el aceite, dos rodajas de tomate, sal y cebolla. Cuando hierva a침ade 2 pu침ados de fideos.</description></item><item><title>C칩mo Preparar Sopa de pepino</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/28-como-preparar-sopa-de-pepino/</link><pubDate>Sun, 20 Jun 2021 11:27:42 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/28-como-preparar-sopa-de-pepino/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa de pepino con r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de pepino: pepinos grandes 2 yogures naturales sin azcar 2 Vinagre de Jerez Aceite Pimienta Sal Hierbabuena Pasos preparar Sopa de pepino: Triturar con batidora todos los ingredientes y dejar enfriar 춰Buena suerte!</description></item><item><title> Receta Sopa fr칤a de yogur ligera</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/14-receta-sopa-fria-de-yogur-ligera/</link><pubDate>Thu, 17 Jun 2021 12:52:27 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/14-receta-sopa-fria-de-yogur-ligera/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa fr칤a de yogur ligera con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa fr칤a de yogur ligera: yogur griego fresco de la nevera 1 zanahoria pequea 1 mini cebolleta con el verdeo 1 menta 2 tallos salsa de soja 1 cucharada aceite de oliva virgen extra 1 cucharada perejil seco o fresco 1 pizca pimienta blanca 1 pizca ajo seco en polvo 1 pizca coriandro en polvo 1 pizca pimienta negra opcional granos sin sal C칩mo preparar Sopa fr칤a de yogur ligera: Sinceramente, prepare esta sopa para el desayuno, pero de la misma manera, se puede preparar para la cena o medio d칤a.</description></item><item><title> Receta Sopa marinera</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/148-receta-sopa-marinera/</link><pubDate>Tue, 15 Jun 2021 23:23:02 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/148-receta-sopa-marinera/</guid><description>receta Sopa marinera con r치pido y f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa marinera: bacalao libre de espinas y piel congelado y al punto de sal 350 g patatas medianas 4 ajo 1 diente Aceite de oliva caldo de pescado 2 pastillas Perejil picado Hebras azafrn Sal Pimienta negra molida Pasos preparar Sopa marinera: En una cazuela ponemos un fondillo de aceite de oliva y echamos el ajo picado, lo doramos.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar 311. Sopa fr칤a de tomate con albahaca y mozzarella (entrante sopa)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/29-pasos-sencillos-para-preparar-311-sopa-fria-de-tomate-con-albahaca-y-mozzarella-entrante-sopa/</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 08:32:20 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/29-pasos-sencillos-para-preparar-311-sopa-fria-de-tomate-con-albahaca-y-mozzarella-entrante-sopa/</guid><description>receta 311. Sopa fr칤a de tomate con albahaca y mozzarella (entrante sopa) con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar 311. Sopa fr칤a de tomate con albahaca y mozzarella (entrante sopa): tomates maduros 1 kg cebolla tierna 1/2 ajo 1 diente albahaca 2 ramitas bolitas de mozzarella 200 gr vinagre de manzana 2 cucharadas pimienta negra Al gusto sal Al gusto Aceite de oliva virgen extra Pasos crear 311.</description></item><item><title>Manera f치cil Preparar Sopa de mel칩n fr칤a con tropezones</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/9-manera-facil-preparar-sopa-de-melon-fria-con-tropezones/</link><pubDate>Sat, 12 Jun 2021 11:13:55 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/9-manera-facil-preparar-sopa-de-melon-fria-con-tropezones/</guid><description>receta Sopa de mel칩n fr칤a con tropezones con f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de mel칩n fr칤a con tropezones: meln 1/2 jamn Taquitos sanda Bolitas Pistachos y Kikos sal y pimienta Pizca Aove C칩mo crear Sopa de mel칩n fr칤a con tropezones: Trituramos el mel칩n hasta que quede una sopa a침adimos una pizca de sal y pimienta mientras trituramos.</description></item><item><title> Receta Sopa de aprovechamiento de pescado con armuelle</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/120-receta-sopa-de-aprovechamiento-de-pescado-con-armuelle/</link><pubDate>Fri, 11 Jun 2021 21:46:54 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/120-receta-sopa-de-aprovechamiento-de-pescado-con-armuelle/</guid><description>receta Sopa de aprovechamiento de pescado con armuelle con f치cil y r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de aprovechamiento de pescado con armuelle: Las cabezas el esqueleto y las colas de las 2 kilos de pescado en crudo y despus frito zanahorias 2 patatas 2 raz de crcuma 1 tomate 1 cebolla mediana 1 aceite de oliva virgen extra 2 cucharadas armuelle bledes molles 2 manojos levstico 1 manojo limn 1/2 pescado 1 pastilla Sal gruesa de roca C칩mo crear Sopa de aprovechamiento de pescado con armuelle: Os ense침o las fotos cuanto y como pase el pescado por s칠mola de ma칤z.</description></item><item><title> Receta Sopa de maimones</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/172-receta-sopa-de-maimones/</link><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 05:30:26 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/172-receta-sopa-de-maimones/</guid><description>receta Sopa de maimones con f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de maimones: ajo 3 dientes Jamn serrano en trocitos huevos 3 pan 9-10 rebanadas agua 1 litro aprox. Sal Pasos crear Sopa de maimones: En una cacerola se doran los ajos con aceite de oliva y despu칠s se le a침ade el jam칩n vuelta y vuelta Mientras se doran ponemos en una sart칠n un poco de aceite y se fr칤en las rebanadas de pan Al sacar el pan frito de la sart칠n los pasamos a la olla con los ajos y el jam칩n y a침adimos agua (le a침ado a ojo como para 3 comensales, 1 litro aproximadamente) y le a침adimos un poco de sal Cuando empieza a hervir le a침ades los huevos y se remueven para que se deshagan y en cuanto est치n cuajados la sopa est치 terminada.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar Sopa b치sica</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/36-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-basica/</link><pubDate>Wed, 02 Jun 2021 11:43:55 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/36-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-basica/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa b치sica con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa b치sica: agua 1,5 litros caldo de pollo 1 pastilla mi mezcla de pastas pequeas y fideos finos 100 gramos sal 1/2 cucharada huevo 1 Vegetais. cenouras, batatas, broculos, couves, o que quiserem. Esta sopa pode ser tomada em qualquer momento do dia, em momento que se tenha vontade.</description></item><item><title> Receta Sopa fr칤a de mel칩n</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/41-receta-sopa-fria-de-melon/</link><pubDate>Wed, 02 Jun 2021 02:35:10 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/41-receta-sopa-fria-de-melon/</guid><description>receta Sopa fr칤a de mel칩n con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa fr칤a de mel칩n: meln 1/2 nata para montar 200 ml Aove Sal jamn serrano 4 lonchitas de Pasos crear Sopa fr칤a de mel칩n: Empezaremos sacando unas bolitas al mel칩n, con un saca bolas o con una cucharilla y las reservamos para ponerlas al final. Cortamos el mel칩n a trocitos y lo pasamos por la batidora, una vez batido, le a침adimos sal, nata y aove, este 칰ltimo en la cantidad que m치s o menos nos guste y seguimos batiendo.</description></item><item><title> Receta Sopa de ajo con esp치rragos</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/105-receta-sopa-de-ajo-con-esparragos/</link><pubDate>Sat, 29 May 2021 17:39:34 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/105-receta-sopa-de-ajo-con-esparragos/</guid><description>receta Sopa de ajo con esp치rragos con r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa de ajo con esp치rragos: pan del da anterior 120 g. esprragos 170 g. ajos laminados 8 dientes jamn picado 150 g. Pimentn dulce huevo por persona 1 Aceite de oliva virgen extra caldo de verduras 1 cucharadita Pasos preparar Sopa de ajo con esp치rragos: Sofre칤mos los ajos y los esp치rragos en una olla con aceite, cuando ya est치 rehogado se a침ade el jam칩n y se rehoga dos minuto.</description></item><item><title>Manera f치cil Hacer Sopa mallorquina</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/101-manera-facil-hacer-sopa-mallorquina/</link><pubDate>Fri, 28 May 2021 06:59:31 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/101-manera-facil-hacer-sopa-mallorquina/</guid><description>receta Sopa mallorquina con r치pido y f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa mallorquina: pan de das anteriores o de textura gruesa 400 g cebollas medianas 2 tomates grandes o 2 pequeos 1 col 300 g alcachofas 150 g esprragos 150 g perejil 10 g ajo 6 dientes pimentn 1 cucharada Pimienta blanca Aceite de oliva virgen extra Sal La sopa mallorquina es un plato tradicional, y muy sabroso, de la gastronom칤a de las Islas Baleares y una de las recetas m치s populares proque es sencilla.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Sopa irlandesa</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/133-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-irlandesa/</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:44:05 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/133-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-irlandesa/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa irlandesa con r치pido y f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa irlandesa: patatas 2 cebolla 1 puerro grande 1/2 ajo tierno 1 leche 1 vaso agua o caldo 1 vaso copos de avena 2 cucharadas Pimienta nuez moscada y sal La comida irlandesa (al igual que la brit치nica) debe ser una de las m치s menospreciadas en Europa.</description></item><item><title>C칩mo Hacer Sopa de Calabaza al Curry</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/140-como-hacer-sopa-de-calabaza-al-curry/</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:23:46 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/140-como-hacer-sopa-de-calabaza-al-curry/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa de Calabaza al Curry con f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de Calabaza al Curry: calabaza asada 300 gr. Leche de coco 1/2 taza El Tallo de una Cebolla ajo 1 diente jengibredel tamao del diente de ajo 1 trozo Garam Masala 1/2 cucharadita Cilantro en Polvo 1/2 cucharadita Crcuma 1/2 cucharadita Copos de Chile 1/2 cucharadita Semillas de Comino 1 Cucharadita y media de Curry 1 Cucharadita laurel 1 Hoja Sal Aceite de Girasol de Primera Presin en Fro C칩mo crear Sopa de Calabaza al Curry: Los ingredientes en foto quedan tal que as칤!</description></item><item><title>C칩mo Hacer Sopa de fideos con dados de queso</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/117-como-hacer-sopa-de-fideos-con-dados-de-queso/</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 18:25:02 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/117-como-hacer-sopa-de-fideos-con-dados-de-queso/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa de fideos con dados de queso con r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de fideos con dados de queso: Caldo concentrado en mi caso de cocer patas de pollo Queso curado Tomate frito Sal Agua Fideos 2 pu침ados Pasos preparar Sopa de fideos con dados de queso: Poner a calentar el caldo con un poco m치s de agua, un chorro de tomate frito, sal, dos pu침ados de fideos, lo dejamos a fuego medio hasta que se cuezan En el plato de servir, echamos el queso trocedo en dados y la sopa encima Este caldo era de cocer patas de pollo 춰Buena suerte!</description></item><item><title>Manera f치cil Preparar Sopa de alcachofas, champi침ones y alubias</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/176-manera-facil-preparar-sopa-de-alcachofas-champinones-y-alubias/</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 16:20:03 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/176-manera-facil-preparar-sopa-de-alcachofas-champinones-y-alubias/</guid><description>receta Sopa de alcachofas, champi침ones y alubias con f치cil y r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de alcachofas, champi침ones y alubias: corazones de alcachofa al natural 170g escurrido aprox 1 bote alubias cocidas 100 g championes laminados 100 g cebolla unos 5060 g 1/4 caldo verduras 200 ml Sal al gusto Pimienta negra al gusto Pimentn picante al gusto opcional Pasos preparar Sopa de alcachofas, champi침ones y alubias: Cortamos y cocinamos la cebolla en una sart칠n a fuego medio alto.</description></item><item><title> Receta Sopa de marisco (f치cil)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/104-receta-sopa-de-marisco-facil/</link><pubDate>Tue, 25 May 2021 10:16:00 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/104-receta-sopa-de-marisco-facil/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de marisco (f치cil) con r치pido y f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de marisco (f치cil): Gambas o langostinos 250 gr Almejas 250 gr Mejillones 250 gr Anillas de calamar 250 gr Pimentn 1 cucharadita Caldo de pescado 1 pastilla Raspas hueso de rape merluza o similar Aove Sal C칩mo crear Sopa de marisco (f치cil): Preparamos el fumet.</description></item><item><title> Receta Sopa de marisco con crema de bogavante</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/7-receta-sopa-de-marisco-con-crema-de-bogavante/</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 19:38:06 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/7-receta-sopa-de-marisco-con-crema-de-bogavante/</guid><description>receta Sopa de marisco con crema de bogavante con f치cil y r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de marisco con crema de bogavante: marisco 500 gr fideos 1 pu침ado crema de bogavante marca Knorr 1 sobre de Perejil Ajo 1 diente Sal Pimentn de La Vera agua 3 vasos leche 1 vaso Aceite de oliva virgen laurel 2 hojas peque침as o 1 grande C칩mo preparar Sopa de marisco con crema de bogavante: En una cacerola echamos un chorrito de aceite de oliva virgen y el ajo picado y en cuando empiece a dorarse incorporamos el marisco (a fuego medio) Pasados un par de minutos removemos y echamos el perejil, el piment칩n de La Vera(una cucharada), las hojas de laurel y removemos todo muy bien.</description></item><item><title>Manera f치cil Hacer Sopa fr칤a de manzana y pepino</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/38-manera-facil-hacer-sopa-fria-de-manzana-y-pepino/</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 03:10:54 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/38-manera-facil-hacer-sopa-fria-de-manzana-y-pepino/</guid><description>receta Sopa fr칤a de manzana y pepino con r치pido y f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa fr칤a de manzana y pepino: pepino 1/2 manzana 1/2 ajo pequeo o un trozo pequeo 1 pequeo de cebolla 1 trozo yogurt natural sin azcar si es cremoso mejor 1 hojas de hierbabuena Unas Brevasopcional Sal Pimienta gotas de vinagre de manzana Unas Aove C칩mo preparar Sopa fr칤a de manzana y pepino: Pelar y trocear el pepino, la manzana, el ajo y la cebolla.</description></item><item><title> Receta Sopa de Calabaza australiana</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/22-receta-sopa-de-calabaza-australiana/</link><pubDate>Sun, 23 May 2021 22:00:42 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/22-receta-sopa-de-calabaza-australiana/</guid><description>receta Sopa de Calabaza australiana con r치pido y f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa de Calabaza australiana: calabaza 700 gr cebolla 1/2 agua 1/2 litro leche 1/2 vaso mantequilla 60 gr pimienta y sal nata de cocinar nuez moscada harina 1 cucharada yema de huevo 1 C칩mo crear Sopa de Calabaza australiana: Se pela y trocea en dados la calabaza y la cebolla y se pone a fre칤r con la buena parte de la mantequilla en una sart칠n suficientemente profunda durante unos 10 minutos.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Sopa de patatas y espinacas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/114-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-patatas-y-espinacas/</link><pubDate>Sun, 23 May 2021 18:03:23 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/114-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-patatas-y-espinacas/</guid><description>receta Sopa de patatas y espinacas con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de patatas y espinacas: espinacas 300 g patatas 1/2 k mantequilla 25 g cebolla 1 caldo 1/2 l Perejil Nuez moscada leche 2 vasitos nata 1 vasito limn 1 Pimienta Sal Pasos crear Sopa de patatas y espinacas: En una cazuela se sofr칤e en la mantequilla a fuego moderado la cebolla troceada Cuando empiece a dorar a침adir las espinacas, las patatas cortadas a pedazos, el perejil picado, la nuez moscada y el caldo.</description></item><item><title> Receta Pilotes!!! O sopa de repollo con alb칩ndigas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/150-receta-pilotes-o-sopa-de-repollo-con-albondigas/</link><pubDate>Sun, 23 May 2021 08:40:04 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/150-receta-pilotes-o-sopa-de-repollo-con-albondigas/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Pilotes!!! O sopa de repollo con alb칩ndigas con f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Pilotes!!! O sopa de repollo con alb칩ndigas: zanahorias 2 carne picada de ternera o en su defecto 200 gr de bacon ahumado 400-500 gramos patata 1 repollo 1/2 apio 2 ramitas tomate triturado natural 250 ml caldo de verduras 1 litro garbanzos 1/2 bote ajo 3 dientes cebolla blanca 1/2 Organo Pimienta Sal Para la carne picada Carne picada de ternera Ajo en polvo Cebolla en polvo Pasos crear Pilotes!</description></item><item><title>C칩mo Hacer Sopa de ajo</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/144-como-hacer-sopa-de-ajo/</link><pubDate>Sat, 22 May 2021 22:30:20 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/144-como-hacer-sopa-de-ajo/</guid><description>receta Sopa de ajo con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de ajo: Pan seco Agua Aceite Sal ajo 3 dientes Pasos preparar Sopa de ajo: Cortamos el pan y lo echamos a la cazuela con aceite calie te y los ajos picaditos y sofreimoa un.poco cubrimos con agua y echamos sal y dejamos cocer unos quince minutos cuando veamos quw wsta bien echo apagamos.</description></item><item><title> Receta Sopa de cebolla</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/53-receta-sopa-de-cebolla/</link><pubDate>Sat, 22 May 2021 02:32:15 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/53-receta-sopa-de-cebolla/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de cebolla con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de cebolla: cebollas 2 ajo 1 pan 2 rodajas Queso emmental rallado caldo 1/2 litro mantequilla 30 grs. aceite 1 chorrito Sal y pimienta vino blanco unos 75 m 1 chorrito azcar para caramelizar la cebolla 1 poco 15 gr de harina una cucharada Unos C칩mo preparar Sopa de cebolla: En una cazuela ponemos un chorrito de aceite para derretir mejor la mantequilla.</description></item><item><title> Receta Sopa y pan con zanahoria y calabac칤n</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/160-receta-sopa-y-pan-con-zanahoria-y-calabacin/</link><pubDate>Fri, 21 May 2021 09:39:35 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/160-receta-sopa-y-pan-con-zanahoria-y-calabacin/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa y pan con zanahoria y calabac칤n con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa y pan con zanahoria y calabac칤n: Verduras 1 calabacn 2 zanahoria 14 calabaza patata Perejil seco 1Cu crcuma poca sal Cuchara aceite de olivia 2 cuchara lentejas 1/2 vaso arroz agua 1/2 vaso Para masa 12 kg de harina aceite de Olivia sal agua cuchara organo media cuchara de levadura Vaso Receta econ칩mica y sencilla, en la categor칤a de Pur칠 de calabac칤n, zanahoria y patata para beb칠s y ni침os.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar Sopa gaditana de esp치rragos</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/74-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-gaditana-de-esparragos/</link><pubDate>Fri, 21 May 2021 05:39:15 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/74-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-gaditana-de-esparragos/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa gaditana de esp치rragos con r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa gaditana de esp치rragos: esprragos verdes 2 manojos ajos 5 dientes Pan de pueblo asentado caldo de pollo o verduras 1 l C칩mo crear Sopa gaditana de esp치rragos: En primer lugar troceamos los esp치rragos y en una sart칠n con aceite de oliva sofre칤mos los ajos laminados, los esp치rragos, un poco de sal y pasados unos minutos agregamos medio litro de caldo.</description></item><item><title>Manera f치cil Hacer Sopa de arroz de pescado y alga wakame</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/34-manera-facil-hacer-sopa-de-arroz-de-pescado-y-alga-wakame/</link><pubDate>Fri, 21 May 2021 02:17:44 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/34-manera-facil-hacer-sopa-de-arroz-de-pescado-y-alga-wakame/</guid><description>receta Sopa de arroz de pescado y alga wakame con r치pido y f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de arroz de pescado y alga wakame: arroz salvaje 100 gramos arroz largo 100 gramos alga wakame deshidratada 20 gramos sal 1 cucharada pulpa de pimiento rojo emulsionada 1 cucharada sopera C칩mo preparar Sopa de arroz de pescado y alga wakame: En una olla caliente poner el caldo de cocer las patatas y el bacalao y llevar a ebullici칩n.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Sopa de fideos con verdura y pollo</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/19-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-fideos-con-verdura-y-pollo/</link><pubDate>Fri, 21 May 2021 02:01:22 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/19-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-fideos-con-verdura-y-pollo/</guid><description>receta Sopa de fideos con verdura y pollo con r치pido y f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa de fideos con verdura y pollo: Fideos un puado por persona Agua tomate 1/2 cebolla 1/4 Ajo Alita de pollo Zanahoria Apio Laurel caldo de pollo Pastilla Colorante Aceite Sal huevo 1 patata 1 Pasos preparar Sopa de fideos con verdura y pollo: Poner a hervir el huevo que conservaremos para el final unos 8 minutos Cortamos todos los ingredientes A침adimos a la olla, sofre칤mos unos minutos y a침adimos los fideos, removemos y a침adir el agua, cuando empiece a hervir a침adimos la pastilla de caldo de pollo y el colorante 춰Buena suerte y buena suerte!</description></item><item><title>C칩mo Hacer Sopa de mel칩n y pepino</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/13-como-hacer-sopa-de-melon-y-pepino/</link><pubDate>Tue, 18 May 2021 05:43:46 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/13-como-hacer-sopa-de-melon-y-pepino/</guid><description>receta Sopa de mel칩n y pepino con r치pido y f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de mel칩n y pepino: meln Galia 12 meln grande 1,5 kgr pepino mediano 1 grandes de hierbabuena fresca 8-10 hojas Sal Aceite de oliva virgen extra C칩mo crear Sopa de mel칩n y pepino: Limpiar y trocear el mel칩n 1. Pelar y trocear el pepino Lavar y secar la hierbabuena Poner todos los ingredientes en el vaso de la batidora con sal y un poco de aceite de oliva virgen extra.</description></item><item><title>C칩mo Preparar Sopa fr칤a o gazpacho campestre</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/49-como-preparar-sopa-fria-o-gazpacho-campestre/</link><pubDate>Tue, 18 May 2021 04:25:28 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/49-como-preparar-sopa-fria-o-gazpacho-campestre/</guid><description>receta Sopa fr칤a o gazpacho campestre con r치pido y f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa fr칤a o gazpacho campestre: Pan sal aceite ajo vinagre agua tomate 1 pepino 1 manzana blanca 1 Sopa fr칤a que se compone b치sicamente de tomate, aceite, vinagre, cebolla, pimiento verde, ajo y sal, que es propia sobre todo de Andaluc칤a. La receta de gazpacho andaluz al estilo de Karlos Argui침ano.</description></item><item><title> Receta Sopa de pollo con verduras al ajillo</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/137-receta-sopa-de-pollo-con-verduras-al-ajillo/</link><pubDate>Sat, 15 May 2021 05:26:51 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/137-receta-sopa-de-pollo-con-verduras-al-ajillo/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa de pollo con verduras al ajillo con f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de pollo con verduras al ajillo: carcasas de pollo de corral 8 espinaca limpia 600 gr. huevos grandes de coral 4 calabacn 1 zanahorias 2 patatas 4 cebolla morada 1 ajo 1 cabeza aceite de oliva virgen extra 1 cucharada Avecrem de verduras o pollo 1 cubo vinagre de manzana 3 cucharadas pimienta negra granos sal gruesa marina C칩mo preparar Sopa de pollo con verduras al ajillo: Quitar la grasa sobrante trasera de las carcasas de pollo y lavar con agua fr칤a bajo el grifo.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar Sopa de pescado y verduras</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/162-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-pescado-y-verduras/</link><pubDate>Fri, 14 May 2021 23:05:41 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/162-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-pescado-y-verduras/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de pescado y verduras con f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de pescado y verduras: merluza 1 pieza grande cebolla 1 zanahoria 1 apio 1 puerro 1 patata 1 pimentn dulce 1 cucharita pimienta negra 1 cucharita Sal Aceite de oliva fideos 3 cucharas grandes Perejil Pasos crear Sopa de pescado y verduras: En una olla echamos bien cortados, las especias un chorrito de aceite de oliva, el perejil y la sal, cubrimos 3 dedos aproximadamente con agua y cuando comience a hervir dejamos que se haga 30 min Cuando pasen los 30 min, lo probaremos y le pondremos sal si es necesitario, le echamos los fideos y los tapamos esta vez 15 min Y listo que aproveche!</description></item><item><title> Receta Sopa fr칤a de tomate, mel칩n y coco en mambo</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/68-receta-sopa-fria-de-tomate-melon-y-coco-en-mambo/</link><pubDate>Fri, 14 May 2021 22:36:52 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/68-receta-sopa-fria-de-tomate-melon-y-coco-en-mambo/</guid><description>receta Sopa fr칤a de tomate, mel칩n y coco en mambo con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa fr칤a de tomate, mel칩n y coco en mambo: tomates 500 gr meln sin piel 300 gr leche de coco yo us light 100 gr ajo 1 cebolleta pequea 1/2 agua 300 ml pan yo use pan de molde integral o 2 si se quiere con textura ms cremosa 1 rebanada hierbabuena 3-5 hojas azcar 1 cdita Vinagre balsmico yo he usado balsmico de frambuesa 1 cda sal y aove C칩mo crear Sopa fr칤a de tomate, mel칩n y coco en mambo: Cortamos los tomates, el mel칩n, cebolleta y el ajo en trozos.</description></item><item><title>C칩mo Preparar Sopa de verduras de mi madre</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/103-como-preparar-sopa-de-verduras-de-mi-madre/</link><pubDate>Tue, 11 May 2021 02:11:16 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/103-como-preparar-sopa-de-verduras-de-mi-madre/</guid><description>receta Sopa de verduras de mi madre con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de verduras de mi madre: carcasas de pollo 2 jamn 1 punta zanahorias grandes 2 nabos medianos 2 repollo como 14 1 trozo puerro 1 apio 1 rama Pasos preparar Sopa de verduras de mi madre: Para hacer el caldo ponemos a cocer las carcasas y la punta de jam칩n en una olla a fuego lento 1 hora tapado.</description></item><item><title>C칩mo Hacer Sopa de pollo con alb칩ndigas de pan</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/166-como-hacer-sopa-de-pollo-con-albondigas-de-pan/</link><pubDate>Mon, 10 May 2021 18:07:06 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/166-como-hacer-sopa-de-pollo-con-albondigas-de-pan/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de pollo con alb칩ndigas de pan con r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de pollo con alb칩ndigas de pan: agua 3 litros carcasas de pollo de corral 3 puerro 1 cebolla 1 zanahoria 1 perejil picado 2 cucharadas huevos batidos 3 pan 200 gr. fideos 100 gr. Pasos crear Sopa de pollo con alb칩ndigas de pan: Pelar la cebolla y la zanahoria.</description></item><item><title> Receta Sopa de pollo</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/111-receta-sopa-de-pollo/</link><pubDate>Sat, 08 May 2021 11:41:37 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/111-receta-sopa-de-pollo/</guid><description>receta Sopa de pollo con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de pollo: trasero de pollo 1 cuarto patatas 2 zanahorias 2 Perejil Ajos Zumo de Limn Sal Agua C칩mo preparar Sopa de pollo: Poner el pollo en una olla, cubrirlo con agua, echar un poco de sal y cocinar hasta que est칠 tierno. Sacar el pollo de la olla, dejar enfriar y desmechar.</description></item><item><title> Receta Sopa Castellana</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/167-receta-sopa-castellana/</link><pubDate>Fri, 07 May 2021 14:29:16 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/167-receta-sopa-castellana/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa Castellana con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa Castellana: pan de molde sin gluten 8 rebanadas ajo picados 2 dientes jamn serrano o bacon ahumadopreferible envasado 150 gramos carne picada de pollo Opcional 100 gramos Huevos para escalfar 4 caldo de pollo o agua 1 L pimentn dulce 1 Pizca Aove y sal C칩mo preparar Sopa Castellana: Preparamos los ingredientes, cortamos en dados las rebanadas de pan; si optan por echar media barra de pan de trigo, debe de ser pan del d칤a anterior, tienen que hacer rodajas finas y tienen que quitar la corteza.</description></item><item><title> Receta Sopa fr칤a blanca u Okroshka</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/157-receta-sopa-fria-blanca-u-okroshka/</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 12:43:43 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/157-receta-sopa-fria-blanca-u-okroshka/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa fr칤a blanca u Okroshka con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa fr칤a blanca u Okroshka: patatas 3 huevos 3 Pavo cocido o jamn cocido en tacos Eneldo fresco o en especia kfir o creme fraiche o crema agria 1 bote (500 g) agua con gas o agua mineral 500 ml rabanitos 3 pepinos 3 Sal Aporta prote칤nas, probi칩ticos, vitaminas, y antioxidantes.</description></item><item><title> Receta Sopa de tomate 游꼔游본游꼔游본</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/143-receta-sopa-de-tomate/</link><pubDate>Tue, 04 May 2021 10:23:24 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/143-receta-sopa-de-tomate/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa de tomate 游꼔游본游꼔游본 con r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de tomate 游꼔游본游꼔游본: 1 lata de tomate pera puerro 1 jengibre 1 trozo leche de coco 1 lata nata para cocinar 250 ml ajo 2 dientes aceite de oliva sal Para servir soja brotes pimienta recin molida cebollino picado queso de bfala hierbabuena 1 ramita C칩mo preparar Sopa de tomate 游꼔游본游꼔游본: Ponemos una olla con fondo de aceite y a침adimos el puerro, los ajos y el jengibre rallado y sofre칤mos.</description></item><item><title>Manera f치cil Preparar Sopa de quinoa</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/112-manera-facil-preparar-sopa-de-quinoa/</link><pubDate>Sat, 01 May 2021 01:05:46 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/112-manera-facil-preparar-sopa-de-quinoa/</guid><description>receta Sopa de quinoa con f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa de quinoa: patata por persona 1 Quinoa Cilantro cebolla 1/2 Leche Cacahuetes o man ajo 1 Sal Costillas de cerdo oreja de cerdo para los ms tradicionales C칩mo crear Sopa de quinoa: Troceamos el ajo y la cebolla mientras cocemos en una olla la carne y dejamos que suelte la espuma.</description></item><item><title> Receta Sopa de pollo con fideos</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/62-receta-sopa-de-pollo-con-fideos/</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 07:41:58 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/62-receta-sopa-de-pollo-con-fideos/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa de pollo con fideos con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de pollo con fideos: pechugas de pollo 2 Zanahoria puerro apio nabo Bandeja preparada Mercadona para caldo Pastilla Colorante Sal C칩mo preparar Sopa de pollo con fideos: Primeramente lavamos y cortamos toda la verdura, yo utilizo la bandeja preparada en Mercadona para sopas para dos comensales.</description></item><item><title>Manera f치cil Preparar Sopa fr칤a de chocolate blanco</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/31-manera-facil-preparar-sopa-fria-de-chocolate-blanco/</link><pubDate>Tue, 27 Apr 2021 21:40:13 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/31-manera-facil-preparar-sopa-fria-de-chocolate-blanco/</guid><description>receta Sopa fr칤a de chocolate blanco con r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa fr칤a de chocolate blanco: leche entera 1/2 litro nata lquida 1/2 litro cobertura chocolate blanco 1 tableta 180 gr yogures griegos naturales sin edulcorante 2 C칩mo crear Sopa fr칤a de chocolate blanco: Ponemos en una cacerola al fuego el medio litro de leche y el medio litro de nata l칤quida y lo revolvemos bien.</description></item><item><title> Receta Sopa juliana de verduras</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/149-receta-sopa-juliana-de-verduras/</link><pubDate>Mon, 26 Apr 2021 08:04:23 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/149-receta-sopa-juliana-de-verduras/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa juliana de verduras con f치cil y r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa juliana de verduras: pimiento verde 1/2 pimiento rojo 1/2 zanahorias 2 patata de unos 250 gr aproximadamente 1 calabacn 1/2 acelgas 100 gr cebolla 1 apio 1 rama caldo de verduras o de pollo o bien 1 litro de agua 2 pastillas de caldo concentrado 1 litro aceite de oliva 3 cucharadas Sal y pimienta al gusto C칩mo crear Sopa juliana de verduras: En primer lugar debemos lavar y pelar las verduras.</description></item><item><title>C칩mo Hacer Sopa de fideos de arroz y salm칩n</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/102-como-hacer-sopa-de-fideos-de-arroz-y-salmon/</link><pubDate>Sun, 25 Apr 2021 07:42:30 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/102-como-hacer-sopa-de-fideos-de-arroz-y-salmon/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de fideos de arroz y salm칩n con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de fideos de arroz y salm칩n: fideos de arroz 100 gr salmn de 150 gr 1 filete cebolla 1/2 calabacn 1/2 tomate 1 huevo duro 1 ajo tierno 1 Salsa de soja Pasos crear Sopa de fideos de arroz y salm칩n: Preparar los ingredientes Poner a macerar el salm칩n cortado a cuadraditos junto a un chorrito de salsa de soja y el ajo tierno picado Cortar fino en juliana la cebolla y poner a pochar en una olla con aceite caliente durante 5 minutos Cortar del mismo tama침o el calabac칤n y agregar a la olla Pelar y cortar en rodajas finas la zanahoria.</description></item><item><title>C칩mo Preparar Shorba (sopa marroqu칤 de pollo)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/119-como-preparar-shorba-sopa-marroqui-de-pollo/</link><pubDate>Sat, 24 Apr 2021 11:48:58 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/119-como-preparar-shorba-sopa-marroqui-de-pollo/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Shorba (sopa marroqu칤 de pollo) con r치pido y f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Shorba (sopa marroqu칤 de pollo): pechugas de pollo 2 cebolla 1 Tomates rallados 3 salsa de tomate 1 cuchara perejil 2 cucharas cilantro 2 cucharas crcuma 1 cucharita jengibre 1 cucharita caldo de pollo 1 pastilla pimienta negra 1 cucharita Aceite de oliva Sal agua 1 litro y medio de fideos 300 g Pasos crear Shorba (sopa marroqu칤 de pollo): Comenzamos cortando la cebolla y las pechugas en dados finitos, una vez cortados los cocinaremos en nuestra olla con aceite de oliva unos 5 minutos y a침adiremos las especias, la pastilla de caldo y la sal.</description></item><item><title> Receta Sopa de tomate f치cil</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/134-receta-sopa-de-tomate-facil/</link><pubDate>Fri, 23 Apr 2021 20:45:51 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/134-receta-sopa-de-tomate-facil/</guid><description>receta Sopa de tomate f치cil con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de tomate f치cil: cebolla 1/2 ajo 2 dientes de pimiento rojo 1/4 de apio 1/4 tomates 6 Sal organo y una pizca de romero y cayena Pasos preparar Sopa de tomate f치cil: En una olla vamos a sofre칤r la cebolla, con el pimiento, los ajos y el apio.</description></item><item><title>C칩mo Hacer Sopa fr칤a de remolacha</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/100-como-hacer-sopa-fria-de-remolacha/</link><pubDate>Fri, 23 Apr 2021 01:05:45 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/100-como-hacer-sopa-fria-de-remolacha/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa fr칤a de remolacha con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa fr칤a de remolacha: remolacha cocida 500 g cebolla 1/2 yogures naturales 3 ajo 1 diente vinagre 2 cdas aceite de oliva 4 cdas Sal Pimienta C칩mo crear Sopa fr칤a de remolacha: Poner todos los ingredientes en el robot de cocina y triturar a velocidad m치xima durante 1 min 30 seg Servir con el topping que desees, esta vez le puse can칩nigos y s칠samo negro 춰Buena suerte!</description></item><item><title> Receta Sopa de ajos picante</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/94-receta-sopa-de-ajos-picante/</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 13:56:27 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/94-receta-sopa-de-ajos-picante/</guid><description>receta Sopa de ajos picante con f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de ajos picante: pan duro de das 250 gr. aceite de oliva 100 ml. ajos 810 dientes 1 cabeza caldo de ternera 2 pastillas de caldo de carne 1 litro Pimentn dulce Pimentn picante huevos 4 Sal Pasos preparar Sopa de ajos picante: Cortar el pan en cuadraditos y picar los dientes de ajo.</description></item><item><title>Manera f치cil Hacer Sopa de Cebolla</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/77-manera-facil-hacer-sopa-de-cebolla/</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 09:57:17 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/77-manera-facil-hacer-sopa-de-cebolla/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de Cebolla con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de Cebolla: cebollas grandes 1 5 2 kg 4 harina 3 cucharadas soperas caldo de carne o pollo o 2 5 litros de caldo 3 cubitos vino de Jerez 1 Vaso Pimienta negra Pan con queso para acompaar grandes de pan Rebanadas Queso rallado C칩mo preparar Sopa de Cebolla: Se cortan las cebollas en juliana y se pocha hasta que quede dorada.</description></item><item><title>C칩mo Hacer Sopa fr칤a de pepino</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/33-como-hacer-sopa-fria-de-pepino/</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 16:16:06 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/33-como-hacer-sopa-fria-de-pepino/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa fr칤a de pepino con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa fr칤a de pepino: pepinos pelados y troceados 1 kilo yogures naturales 2 leche entera 100 ml nata para cocinar 100 ml sal 1/2 cucharada pimienta 1/2 cucharada aceite de oliva virgen extra 3 cucharadas vinagre de Jerez 10 ml Albahaca Pasos preparar Sopa fr칤a de pepino: Poner todos los ingredientes en el vaso de la batidora y triturar bien hasta que todo se integre Servir fr칤o con un poquito de albahaca por encima 춰Buena suerte!</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar Sopa de besugos con gambas frescas peque침as</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/139-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-besugos-con-gambas-frescas-pequenas/</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 13:04:03 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/139-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-besugos-con-gambas-frescas-pequenas/</guid><description>receta Sopa de besugos con gambas frescas peque침as con f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de besugos con gambas frescas peque침as: besugo de unos 600 gr de peso 1 pimiento verde tipo California grande 1 zanahoria orgnica grande 1 puerros orgnicos grandes 2 cebolla morada grande 1 tomate semi maduro grande 1 laurel grande 1 hoja sal gruesa en roca Marina 1 cucharadita aceite de oliva virgen extra 10 cucharadas soperas agua natural 2 litros C칩mo preparar Sopa de besugos con gambas frescas peque침as: En una cacerola grande, ponemos el besugo limpio y cortado en dos trozos, el tomate entero, la cebolla pelada entera, el pimiento limpio de semillas entero, la zanahoria pelada y corta en tres trozos grandes, los dos puerros pelamos y cortados, la hoja de laurel, las diez cucharadas soperas de aceite de oliva y sal gruesa Marina.</description></item><item><title> Receta Sopa de pimiento y tomate</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/67-receta-sopa-de-pimiento-y-tomate/</link><pubDate>Thu, 15 Apr 2021 03:20:33 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/67-receta-sopa-de-pimiento-y-tomate/</guid><description>receta Sopa de pimiento y tomate con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de pimiento y tomate: pimiento rojo grande 1 tomates pera 3 de cebolla blanca grande 1/4 puerro 1 trozo de agua de caldo de verduras 2 vasos Sal Aceite de Oliva Virgen Extra C칩mo preparar Sopa de pimiento y tomate: Precalentar el horno a 170췈 calor arriba y abajo Limpiar el pimiento, poner en una bandeja apta para el horno, a침adir sal y aceite de oliva y meter al horno hasta que est칠 hecho, unos 40 minutos 1.</description></item><item><title> Receta Sopa de fideos chinos instant치neos (con espinacas y huevo)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/18-receta-sopa-de-fideos-chinos-instantaneos-con-espinacas-y-huevo/</link><pubDate>Wed, 14 Apr 2021 02:57:02 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/18-receta-sopa-de-fideos-chinos-instantaneos-con-espinacas-y-huevo/</guid><description>receta Sopa de fideos chinos instant치neos (con espinacas y huevo) con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de fideos chinos instant치neos (con espinacas y huevo): fideos chinos instantneos 1 paquetito 300400 ml agua Unos espinacas frescas 1 pu침adito huevo 1 salsa de soja 2 cucharadas C칩mo crear Sopa de fideos chinos instant치neos (con espinacas y huevo): Hervir un huevo unos 7-8 minutos.</description></item><item><title> Receta Sopa de tomate 游꼔</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/60-receta-sopa-de-tomate/</link><pubDate>Tue, 13 Apr 2021 08:06:19 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/60-receta-sopa-de-tomate/</guid><description>receta Sopa de tomate 游꼔 con r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa de tomate 游꼔: AOVE un chorrito pimiento verde 1/2 cebolla 1/2 tomates medianos o 4 pequeos 2 rodajas de calamares 1/4 Kg gambas 1 pu침ado Guisantes no tena pero estn ricos Agua Esta vez le ech unas hojitas de romero Pan del da anterior Sal al gusto Pasos preparar Sopa de tomate 游꼔: Se sofr칤e la cebolla y pimiento, no los piqu칠 muy finos porque pasar칠 luego por pasapur칠.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar Sopa de pepino con brochetas de langostinos</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/21-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-pepino-con-brochetas-de-langostinos/</link><pubDate>Mon, 12 Apr 2021 14:51:11 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/21-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-pepino-con-brochetas-de-langostinos/</guid><description>receta Sopa de pepino con brochetas de langostinos con f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de pepino con brochetas de langostinos: aceite de oliva 40 ml limn pequeo 1/2 langostinos cocidos 3 por persona cebolla 80 grs pepinos 500 grs limn o lima 1 agua 500 ml pimienta leche 200 ml harina 40 grs eneldo sal Pasos crear Sopa de pepino con brochetas de langostinos: Ponemos el aceite y un chorrito de lim칩n y la sal 3 seg velocidad 3 y metemos los langostinos en un bol con esta mezcla Ponemos en el vaso la cebolla y el ajo y troceamos 3 seg velo 5 y sofre칤mos 2 min veloc 1 a 100 grados A침adimos el pepino y troceamos 4 seg velo 5 y sofre칤mos 6 minutos a 100 grados velo 1 Ponemos el agua la pimienta y el concentrado de lo que estaba marinando los langostinos 10 minutos varoma velo.</description></item><item><title> Receta Sopa de Ajo</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/129-receta-sopa-de-ajo/</link><pubDate>Sun, 11 Apr 2021 21:39:05 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/129-receta-sopa-de-ajo/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de Ajo con r치pido y f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de Ajo: Ajo con un ligero corte con un cuchillo 6 Dientes Pan duro de varios das a trocitos 75 gr. Jamn serrano en daditos pequeos 60 gr. Agua 0,75 Litros caf de Pimentn de La Vera 1 Cucharada caf de Cominos 1/2 Cucharada Huevos camperos 2 AOVE 3 cucharadas soperas Sal a gusto teniendo en cuenta que el jamn sala C칩mo crear Sopa de Ajo: En una cacerola, ponemos el AOVE&amp;hellip; - Cuando est칠 caliente a침adimos el Pan y los Ajos sin pelar (es importante porque a침ade sabor).</description></item><item><title> Receta Sopa fr칤a de mel칩n con crujiente de jam칩n</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/69-receta-sopa-fria-de-melon-con-crujiente-de-jamon/</link><pubDate>Sat, 10 Apr 2021 23:42:14 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/69-receta-sopa-fria-de-melon-con-crujiente-de-jamon/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa fr칤a de mel칩n con crujiente de jam칩n con f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa fr칤a de mel칩n con crujiente de jam칩n: meln galia 15 kg 1 almendra cruda pelada 100 gr. jamn serrano 4 lonchas aceite de oliva virgen extra 30 ml. zumo de limn 1 cucharada sal 1 cucharadita C칩mo preparar Sopa fr칤a de mel칩n con crujiente de jam칩n: Cortar el mel칩n por la mitad, y con ayuda de una cuchara sacar toda la pulpa, reservando la piel intacta, en caso de querer servirlo en 칠lla.</description></item><item><title> Receta Sopa o crema fr칤a de garbanzos</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/125-receta-sopa-o-crema-fria-de-garbanzos/</link><pubDate>Tue, 06 Apr 2021 22:19:12 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/125-receta-sopa-o-crema-fria-de-garbanzos/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Sopa o crema fr칤a de garbanzos con f치cil y r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa o crema fr칤a de garbanzos: Ingredientes para 4 personas garbanzos o cocidos congelados 100 gr o 600 cl caldo de verdura o agua y pastilla 300 cl. chica de tomate triturado 1 lata ajos 2 dientes yogur blanco sin azcar normal o de soja 2 caf de comino molido 1 cucharada cayena molida 1 pellizco aceite de oliva y sal 40 ml picatostes tostados huevo cocido decorar optativo Hacerlo temprano para que de tiempo a enfriarse mnimo 1 hora Pasos preparar Sopa o crema fr칤a de garbanzos: Acu칠rdate poner en remojo los garbanzos el d칤a anterior con sal y bicarbonato.</description></item><item><title>C칩mo Preparar Sopa de calabac칤n y merluza</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/85-como-preparar-sopa-de-calabacin-y-merluza/</link><pubDate>Mon, 05 Apr 2021 10:53:31 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/85-como-preparar-sopa-de-calabacin-y-merluza/</guid><description>receta Sopa de calabac칤n y merluza con f치cil y r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa de calabac칤n y merluza: cebolla 1 tomates 2 calabacines 2 merluza 2 rodajas Tomillo laurel aceite sal colorante comimos molidos Fideos finos C칩mo preparar Sopa de calabac칤n y merluza: En media olla con agua, se ponen casi todos los ingredientes, No a침adimos el calabac칤n, la merluza ni fideos Por 칰ltimo dejar hervir un rato, entonces es cuando se rectifica de sal A침adimos los ingredientes restantes 춰Buena suerte y buena suerte!</description></item><item><title>Manera f치cil Preparar &amp;amp;#34;Sopa de pescado y marisco con arroz&amp;amp;#34;</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/2-manera-facil-preparar-and-34-sopa-de-pescado-y-marisco-con-arroz-and-34/</link><pubDate>Sat, 03 Apr 2021 22:24:00 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/2-manera-facil-preparar-and-34-sopa-de-pescado-y-marisco-con-arroz-and-34/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar &amp;quot;Sopa de pescado y marisco con arroz&amp;quot; con f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer &amp;quot;Sopa de pescado y marisco con arroz&amp;quot;: y medio de arroz 1 vaso Mejillones Calamar Gambas Fumet de pescado Rape Aceite Sal Agua Vino blanco Colorante alimentario huevo cocido 1 Guisantes Ajos Cebolla Pimiento rojo Almejas tomate frito 1 cucharada Pasos preparar &amp;quot;Sopa de pescado y marisco con arroz&amp;quot;: Preparar un sofrito con el ajo y la cebolla y a침adirle el pimiento despu칠s A침adimos el marisco y mezclamos con el tomate frito Una vez rehogado a침adimos el colorante alimentario y los guisantes, poco despu칠s a침adimos el vaso y medio de arroz y removemos Incorporamos el fumet de pescado previamente hecho, dejamos que se haga durante 20 minutos, sobre todo que quede caldoso, a침adimos un huevo cocido picado y ya est치, muy f치cil 游녧 춰Buena suerte!</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar Sopa de primavera</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/99-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-primavera/</link><pubDate>Fri, 02 Apr 2021 18:51:50 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/99-pasos-sencillos-para-preparar-sopa-de-primavera/</guid><description>receta Sopa de primavera con f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de primavera: judas verdes 300 gr patatas medianas 2-3 guisantes 200 gr calabacines 1-2 zanaharias 2 habas frescas o congeladas 150 gr Caldo vegetal Aceite de oliva Sal Queso parmesano opcional C칩mo crear Sopa de primavera: Poner una cacerola al fuego con 2 cucharadas de aceite de oliva, picar la cebolla y sofre칤rla, a침adir las jud칤as verdes (yo he utilizado congeladas) las patatas en trocitos Los guisantes, las habas, los calabacines cortados en trocitos y las zanahorias cortadas en rodajas Dejar que se aromatice, verter un litro y 1/2 de caldo vegetal y cocer durante 30 minutos, servir la sopa con escamas o tejas de queso parmesano (opcional) Si en ese momento no se tiene caldo vegetal, se puede echar una pastilla de Avecrem vegetal.</description></item><item><title> Receta Sopa de marisco</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/32-receta-sopa-de-marisco/</link><pubDate>Fri, 02 Apr 2021 03:46:24 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/32-receta-sopa-de-marisco/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de marisco con f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de marisco: calamares medianos 250 gramos gamba arrocera 250 gramos mejillones 1 kilo de fideos medianos y uno extra 1 pu침ado por comensal Tomates pera maduros 3 pimiento verde 1 pimientos asados en tiras 1 latita cebolla grande 1/2 ajo 2 dientes Colorante caldo de pescado para realzar el sabor 1 pastilla Aceite de oliva Pasos crear Sopa de marisco: En una olla, se sofr칤e bien picadito el ajo, la cebolla y el pimiento verde A침adir los Tomates rallados y la lata de pimientos con su caldo y sofre칤r A침adir el marisco fresco y limpio.</description></item><item><title> Receta Sopa de calabac칤n con queso en 10 minutos</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/12-receta-sopa-de-calabacin-con-queso-en-10-minutos/</link><pubDate>Thu, 01 Apr 2021 06:50:55 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/12-receta-sopa-de-calabacin-con-queso-en-10-minutos/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de calabac칤n con queso en 10 minutos con f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de calabac칤n con queso en 10 minutos: aceite de oliva virgen extra 1 cucharada calabacn cortado a bastones 1/2 sal 1/2 cucharada agua tibia 1 vaso queso Emmental rallado 200 gramos pimienta negra 1/2 cucharada C칩mo preparar Sopa de calabac칤n con queso en 10 minutos: En una sart칠n caliente echar el aceite y sofre칤r 1 minuto los bastones de calabac칤n a fuego medio A침adir la sal, el vaso de agua y cocer 9 minutos m치s a fuego fuerte Sacar los bastones de calabac칤n y colocarlos en el plato de servir.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Cena francesa: Sopa de cebolla &amp;amp;amp; Cordon bleu</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/171-pasos-sencillos-para-hacer-cena-francesa-sopa-de-cebolla-and-amp-cordon-bleu/</link><pubDate>Wed, 31 Mar 2021 18:53:01 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/171-pasos-sencillos-para-hacer-cena-francesa-sopa-de-cebolla-and-amp-cordon-bleu/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Cena francesa: Sopa de cebolla &amp;amp; Cordon bleu con f치cil y r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Cena francesa: Sopa de cebolla &amp;amp; Cordon bleu: Para la Sopa de Cebolla Cebollas grandes blancas 5 Albario 1 Vaso Agua 1 l Mantequilla 50 g Harina de trigo 1 Cucharada Queso rallado 200 g pan de baguette 1 Barra Pimienta negra recin molida Aceite de oliva virgen extra Sal Para el Cordon Bleu Ternera muy finos 8 Filetes Jamn de York en lonchas finas Huevos de corral 3 Queso gruyere en lajas Queso emmental en lajas Harina de trigo Pan rallado Pimienta negra recin molida Aceite de oliva virgen extra Sal Pasos crear Cena francesa: Sopa de cebolla &amp;amp; Cordon bleu: SOPA DE CEBOLLA.</description></item><item><title> Receta Sopa de br칩coli y cheddar 游볹游</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/130-receta-sopa-de-brocoli-y-cheddar/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 10:58:21 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/130-receta-sopa-de-brocoli-y-cheddar/</guid><description>receta Sopa de br칩coli y cheddar 游볹游 con r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de br칩coli y cheddar 游볹游: 500 g brcoli Unos cebolla 1 ajo 1 diente peln de jenjibre en polvo 1 aprox caldo de pollo 1 litro 50 g queso cheddar rallado o picadito Unos 50 g leche evaporada o nata Unos Sal Pimienta negra molida peln crcuma en polvo 1 Aceite de oliva Semillas variadas opcional Pasos crear Sopa de br칩coli y cheddar 游볹游: Picar muy finamente la cebolla y el ajo.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Sopa de esp치rragos</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/115-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-esparragos/</link><pubDate>Sat, 27 Mar 2021 20:24:00 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/115-pasos-sencillos-para-hacer-sopa-de-esparragos/</guid><description>receta Sopa de esp치rragos con f치cil y r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de esp치rragos: esprragos 1 manojo cebolla 1/2 ajo al gusto 2/3 dientes pimiento rojo 1/2 pimiento verde opcional 1/2 pimiento amarillo opcional 1/2 tomate 1 vino 1/2 vaso almendras 1 pu침ado pan del da anterior preferiblemente 1 rebanada Jamn serrano en trocitos al gusto huevos 2 Pescada opcional pero queda riqusima Gambas opcional Pasos crear Sopa de esp치rragos: Se hace un sofrito con la cebolla, ajo, pimiento/os y el tomate, una vez hecho, se le a침ade medio vaso de vino y se deja evaporar el alcohol A la vez se van cociendo las almendras, para poder pelarlas y fre칤rlas un poquito.</description></item><item><title>Manera f치cil Preparar Sopa de br칩coli y zanahoria</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/70-manera-facil-preparar-sopa-de-brocoli-y-zanahoria/</link><pubDate>Fri, 26 Mar 2021 13:36:53 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/70-manera-facil-preparar-sopa-de-brocoli-y-zanahoria/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Sopa de br칩coli y zanahoria con f치cil y r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa de br칩coli y zanahoria: cebolla 1/2 Brcoli 200 gr. pechuga de pollo o lo que tengas opcional 200 gr zanahoria 1 fideos tipo fideu opcional 80 gr pimiento rojo 100 gr aceite 2 cucharadas Sal yo no puse al poner caldo de pollo caldo 2 tazas C칩mo preparar Sopa de br칩coli y zanahoria: Pica la cebolla, pimiento y zanahoria, corta el Br칩coli en ramilletes y lava.</description></item><item><title>C칩mo Hacer Sopa de perejil</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/106-como-hacer-sopa-de-perejil/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 17:34:53 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/106-como-hacer-sopa-de-perejil/</guid><description>receta Sopa de perejil con f치cil y r치pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de perejil: grande de perejil 1 rama patatas 1 k aceite 2 cucharadas y medio de caldo 1 l Pimienta Sal C칩mo preparar Sopa de perejil: Pelar y cortar en trozos medianos las patatas Picar el perejil de forma irregular Poner el aceite en una olla y rehogar el perejil durante 5 minutos A침adir las patatas y el caldo, salpimentar y cocer a fuego medio 20 minutos Adorna con perejil picado y servir 춰Buena suerte y buena suerte!</description></item></channel></rss>