<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>brcoli on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/brcoli/</link><description>Recent content in brcoli on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Sat, 17 Apr 2021 17:51:15 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/brcoli/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title> Receta Pasta con br贸coli y at煤n</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/9-receta-pasta-con-brocoli-y-atun/</link><pubDate>Sat, 17 Apr 2021 17:51:15 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/9-receta-pasta-con-brocoli-y-atun/</guid><description>receta secreta y c贸mo preparar Pasta con br贸coli y at煤n con r谩pido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Pasta con br贸coli y at煤n: pasta tricolor 100 gramos brcoli yo us congelado 50 gramos atun 1 lata cilantro Reservamos el at煤n, ajo y el chile. Hervir la pasta, escurrir y reservar. Mientras, en un cazo derretir la margarina, agregar la harina, remover hasta formar una masa.</description></item><item><title> Receta Sopa de br贸coli y cheddar ウ</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/130-receta-sopa-de-brocoli-y-cheddar/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 10:58:21 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/130-receta-sopa-de-brocoli-y-cheddar/</guid><description>receta Sopa de br贸coli y cheddar ウ con r谩pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa de br贸coli y cheddar ウ: 500 g brcoli Unos cebolla 1 ajo 1 diente peln de jenjibre en polvo 1 aprox caldo de pollo 1 litro 50 g queso cheddar rallado o picadito Unos 50 g leche evaporada o nata Unos Sal Pimienta negra molida peln crcuma en polvo 1 Aceite de oliva Semillas variadas opcional Pasos crear Sopa de br贸coli y cheddar ウ: Picar muy finamente la cebolla y el ajo.</description></item><item><title>Manera f谩cil Preparar Sopa de br贸coli y zanahoria</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/70-manera-facil-preparar-sopa-de-brocoli-y-zanahoria/</link><pubDate>Fri, 26 Mar 2021 13:36:53 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/70-manera-facil-preparar-sopa-de-brocoli-y-zanahoria/</guid><description>receta secreta y c贸mo preparar Sopa de br贸coli y zanahoria con f谩cil y r谩pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa de br贸coli y zanahoria: cebolla 1/2 Brcoli 200 gr. pechuga de pollo o lo que tengas opcional 200 gr zanahoria 1 fideos tipo fideu opcional 80 gr pimiento rojo 100 gr aceite 2 cucharadas Sal yo no puse al poner caldo de pollo caldo 2 tazas C贸mo preparar Sopa de br贸coli y zanahoria: Pica la cebolla, pimiento y zanahoria, corta el Br贸coli en ramilletes y lava.</description></item></channel></rss>