<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>cena on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/cena/</link><description>Recent content in cena on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Sat, 03 Apr 2021 19:21:01 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/cena/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title> Receta Cena saludable! Tortilla fit, jugosa de jamón York, puerro y atún</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/71-receta-cena-saludable-tortilla-fit-jugosa-de-jamon-york-puerro-y-atun/</link><pubDate>Sat, 03 Apr 2021 19:21:01 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/71-receta-cena-saludable-tortilla-fit-jugosa-de-jamon-york-puerro-y-atun/</guid><description>receta Cena saludable! Tortilla fit, jugosa de jamón York, puerro y atún con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Cena saludable! Tortilla fit, jugosa de jamón York, puerro y atún: huevos 4 puerro 1 atn 1 lata jamn York 2 lonchas Pimienta molida Sal Perejil Pasos preparar Cena saludable! Tortilla fit, jugosa de jamón York, puerro y atún: Prepara y corta todos los ingredientes.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Cena francesa: Sopa de cebolla &amp;amp;amp; Cordon bleu</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/171-pasos-sencillos-para-hacer-cena-francesa-sopa-de-cebolla-and-amp-cordon-bleu/</link><pubDate>Wed, 31 Mar 2021 18:53:01 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/171-pasos-sencillos-para-hacer-cena-francesa-sopa-de-cebolla-and-amp-cordon-bleu/</guid><description>receta secreta y cómo cocinar Cena francesa: Sopa de cebolla &amp;amp; Cordon bleu con fácil y rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Cena francesa: Sopa de cebolla &amp;amp; Cordon bleu: Para la Sopa de Cebolla Cebollas grandes blancas 5 Albario 1 Vaso Agua 1 l Mantequilla 50 g Harina de trigo 1 Cucharada Queso rallado 200 g pan de baguette 1 Barra Pimienta negra recin molida Aceite de oliva virgen extra Sal Para el Cordon Bleu Ternera muy finos 8 Filetes Jamn de York en lonchas finas Huevos de corral 3 Queso gruyere en lajas Queso emmental en lajas Harina de trigo Pan rallado Pimienta negra recin molida Aceite de oliva virgen extra Sal Pasos crear Cena francesa: Sopa de cebolla &amp;amp; Cordon bleu: —SOPA DE CEBOLLA.</description></item></channel></rss>