<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>hojaldre on Criptron</title>
    <link>https://criptron-food.netlify.app/tags/hojaldre/</link>
    <description>Recent content in hojaldre on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Aug 2021 10:34:53 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://criptron-food.netlify.app/tags/hojaldre/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cómo Hacer  Hojaldre de pisto, huevo y atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/93-como-hacer-hojaldre-de-pisto-huevo-y-atun/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Aug 2021 10:34:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/93-como-hacer-hojaldre-de-pisto-huevo-y-atun/</guid>
      <description>receta Hojaldre de pisto, huevo y atún con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Hojaldre de pisto, huevo y atún:  hojaldres rectangulares 2 huevos duros 3 atn 1 lata huevo para pintar 1  Pasos preparar Hojaldre de pisto, huevo y atún:  Elaboración - Primero vamos a poner una placa de hojaldre encima de una bandeja de horno, la bandeja la vamos a poner boca abajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Preparar  Hojaldre relleno de puerros, atún y queso</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/92-manera-facil-preparar-hojaldre-relleno-de-puerros-atun-y-queso/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 09:44:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/92-manera-facil-preparar-hojaldre-relleno-de-puerros-atun-y-queso/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Hojaldre relleno de puerros, atún y queso con fácil y rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Hojaldre relleno de puerros, atún y queso:  hojaldre sin mantequilla cuadrada 1 hoja puerros grandes 2 atn 2 latas queso Havarti o graso de fundir Lonchas calabacn 1/2 champin grande 1 huevo 1 Sal aove Pimienta molida  Cómo preparar Hojaldre relleno de puerros, atún y queso:  Limpiamos los puerros, retiramos las hojas y la primera capa y los cortamos en discos no muy gruesos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
