<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>lentejas on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/lentejas/</link><description>Recent content in lentejas on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Sun, 10 Oct 2021 21:24:24 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/lentejas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title> Receta Sopa de lentejas rojas con jengibre y lima</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/177-receta-sopa-de-lentejas-rojas-con-jengibre-y-lima/</link><pubDate>Sun, 10 Oct 2021 21:24:24 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/177-receta-sopa-de-lentejas-rojas-con-jengibre-y-lima/</guid><description>receta Sopa de lentejas rojas con jengibre y lima con rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa de lentejas rojas con jengibre y lima: lentejas rojas 350 gr cebolla 1 ajo 2 dientes puerro 1 jengibre fresco 1 trozo tomates 4 Cilantro AOVE aceite de oliva virgen extra sal zumo de lima 1 chorrito Cómo crear Sopa de lentejas rojas con jengibre y lima: Picamos la cebolla, el puerro, el ajo y el jengibre.</description></item><item><title> Receta Sopa de lentejas rojas (Şorba nîskên sor)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/8-receta-sopa-de-lentejas-rojas-sorba-nisken-sor/</link><pubDate>Fri, 23 Jul 2021 15:55:41 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/8-receta-sopa-de-lentejas-rojas-sorba-nisken-sor/</guid><description>receta Sopa de lentejas rojas (Şorba nîskên sor) con fácil y rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa de lentejas rojas (Şorba nîskên sor): Para la sopa lentejas rojas 200 g. zanahoria mediana 1 cebolla mediana 1 aceite de oliva 2 cucharadas sal 1 1/2 cucharaditas agua 1 litro Para la salsa aceite de oliva extra virgen 6 cucharadas menta seca molida 1 cucharada chile seco molido 1 cucharada pimienta negra molida 1 cucharada Pasos preparar Sopa de lentejas rojas (Şorba nîskên sor): Pica la cebolla en dados medianos y ponla a freír en el aceite de oliva durante unos 5 minutos 1.</description></item></channel></rss>