<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>bocadillos on Criptron</title>
    <link>https://criptron-food.netlify.app/tags/bocadillos/</link>
    <description>Recent content in bocadillos on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Mar 2021 09:47:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://criptron-food.netlify.app/tags/bocadillos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Manera fácil Hacer  Bocadillos de atún con pan libanés</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/25-manera-facil-hacer-bocadillos-de-atun-con-pan-libanes/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Mar 2021 09:47:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/25-manera-facil-hacer-bocadillos-de-atun-con-pan-libanes/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Bocadillos de atún con pan libanés con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Bocadillos de atún con pan libanés:  harina normal 500 gr Agua templada o 350 ml sal 1 cuchara levadura de panadero 15 gr Relleno Atn en conserva de agua Sal aceite de oliva 1 cuchara Zumo de limn  Barcelona pide a gritos convertirse en una de las capitales europeas del bocadillo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Bocadillos de jamón dulce y atún, troceados y sin trocear</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/23-receta-bocadillos-de-jamon-dulce-y-atun-troceados-y-sin-trocear/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Mar 2021 00:27:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/23-receta-bocadillos-de-jamon-dulce-y-atun-troceados-y-sin-trocear/</guid>
      <description>receta Bocadillos de jamón dulce y atún, troceados y sin trocear con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Bocadillos de jamón dulce y atún, troceados y sin trocear:  pan 1 barra jamn cocido 4 lonchas atn 1 lata tomate 1 Aceite de oliva Sal  Las mantas o mantarrayas: Cómo y dónde observarlas. Bocadillos de jamón dulce y atún, troceados y sin trocear Hoy, os presento unos deliciosos bocadillos que son perfectos para cenar estos días de calor con poco trabajo y divertidos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
