<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>canelones on Criptron</title>
    <link>https://criptron-food.netlify.app/tags/canelones/</link>
    <description>Recent content in canelones on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Aug 2021 00:36:13 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://criptron-food.netlify.app/tags/canelones/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title> Receta Canelones de at칰n y pimientos al microondas 游땦游땖</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/5-receta-canelones-de-atun-y-pimientos-al-microondas/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:36:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/5-receta-canelones-de-atun-y-pimientos-al-microondas/</guid>
      <description>receta Canelones de at칰n y pimientos al microondas 游땦游땖 con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Canelones de at칰n y pimientos al microondas 游땦游땖:  canelones 8 atn 1 lata pimiento morrn 1 lata leche 200 ml Harina de trigo Mantequilla Organo Pimienta negra Nuez moscada Queso rallado para gratinar Tomate frito Harina de trigo  Guarda esta receta para encontrarla m치s f치cilmente cuando la quieras cocinar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C칩mo Preparar  Canelones de berenjena con at칰n</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/41-como-preparar-canelones-de-berenjena-con-atun/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Jul 2021 05:05:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/41-como-preparar-canelones-de-berenjena-con-atun/</guid>
      <description>receta Canelones de berenjena con at칰n con r치pido y f치cil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Canelones de berenjena con at칰n:  berenjena grande 1 ajo 2 dientes tomate triturado 200 gr albahaca Hojas pimientos del piquillo 1 bote atn 3 latas anchoas 1 lata huevos duros 2 Bechamel yo lo us en brick Queso rallado Organo Sal Pimienta  Estos canelones o rollitos de berenjena con verduras y at칰n son uno de mis 칰ltimos descubrimientos, la receta es de Tere de LAS MARIAS COCINILLAS un blog que estoy mas que segura que conoc칠is a la perfecci칩n.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Canelones de at칰n</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/162-receta-canelones-de-atun/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jun 2021 02:11:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/162-receta-canelones-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y c칩mo cocinar Canelones de at칰n con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Canelones de at칰n:  placas de canelones 12 placas cada caja 2 cajas atn 6 latas tomate frito 1 bote huevos duros 5 BECHAMEL Thermomix leche 700 gr harina 70 gr mantequilla 50 gr Nuez moscada Pimienta Sal  C칩mo preparar Canelones de at칰n:  Metemos el un recipiente las placas con agua caliente, cuando est칠n blanditas las sacamos y la ponemos en un trapo para que se seque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Canelones de espinacas y setas variadas con at칰n</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/195-receta-canelones-de-espinacas-y-setas-variadas-con-atun/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Apr 2021 10:35:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/195-receta-canelones-de-espinacas-y-setas-variadas-con-atun/</guid>
      <description>receta Canelones de espinacas y setas variadas con at칰n con f치cil y r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Canelones de espinacas y setas variadas con at칰n:  Pasta de canelones Salsa de tomate casera Queso rallado Para el relleno espinacas 300 gr setas 180 gr atn 150 gr cebolla 1/4 pimiento rojo grande 1/3 pimiento verde mediano 1 Salsa de tomate mejor casera 4 cucharadas aceite de oliva 100 ml Sal y pimienta al gusto Salsa bechamel aceite de oliva o mantequilla 60 gr harina 60 gr leche 800 ml Sal y pimienta al gusto  C칩mo preparar Canelones de espinacas y setas variadas con at칰n:  La cantidad de relleno da para 24 canelones tranquilamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera f치cil Hacer  Canelones de calabac칤n rellenos de at칰n y caballa</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/125-manera-facil-hacer-canelones-de-calabacin-rellenos-de-atun-y-caballa/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Apr 2021 03:33:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/125-manera-facil-hacer-canelones-de-calabacin-rellenos-de-atun-y-caballa/</guid>
      <description>receta Canelones de calabac칤n rellenos de at칰n y caballa con r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Canelones de calabac칤n rellenos de at칰n y caballa:  calabacn grande 1 atn 2 latas caballa 2 latas salsa de tomate 150 ml mozzarella en hebras 1 pu침adito Aceite de oliva y sal  C칩mo preparar Canelones de calabac칤n rellenos de at칰n y caballa:  Preparamos los ingredientes&amp;hellip; - Pelamos el calabac칤n y lo laminamos con una cortadora para que nos queden bien finas las l치minas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Preparar  Canelones de at칰n fr칤os</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/140-pasos-sencillos-para-preparar-canelones-de-atun-frios/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Mar 2021 07:23:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/140-pasos-sencillos-para-preparar-canelones-de-atun-frios/</guid>
      <description>receta secreta y c칩mo cocinar Canelones de at칰n fr칤os con r치pido y f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Canelones de at칰n fr칤os:  huevo cocido 1 atn 1 lata cangrejo 2 palitos cebolla 1 trocito Mayonesa Salsa rosa Guacamole canelones 6 l치minas  Pasos crear Canelones de at칰n fr칤os:  Cocemos el huevo y lo picamos, hacemos lo mismo con la cebolla y los palitos de cangrejos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
