<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>atn on Criptron</title>
    <link>https://criptron-food.netlify.app/tags/atn/</link>
    <description>Recent content in atn on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Sep 2021 15:04:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://criptron-food.netlify.app/tags/atn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cómo Preparar  Hamburguesas de atún y zanahoria</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/144-como-preparar-hamburguesas-de-atun-y-zanahoria/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Sep 2021 15:04:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/144-como-preparar-hamburguesas-de-atun-y-zanahoria/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Hamburguesas de atún y zanahoria con fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Hamburguesas de atún y zanahoria:  ajos 2 perejil 1 puñado cebolla 1 zanahorias 6 huevos 2 atn 4 latas pan rallado 10 cucharadas Aceite de oliva Sal Pimienta  Pasos crear Hamburguesas de atún y zanahoria:  Corta la cebolla y el ajo muy finos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Preparar  Lasaña de atún con bacon</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/83-manera-facil-preparar-lasana-de-atun-con-bacon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 11:09:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/83-manera-facil-preparar-lasana-de-atun-con-bacon/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Lasaña de atún con bacon con fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Lasaña de atún con bacon:  pasta para lasaa 6 hojas Tomate frito al gusto atn 2 latas huevo 1 bacon en tiras 1/2 paquete Queso mozzarella rallado Pimienta negra Sal Hierbas provenzales u Organo Bechamel harina 1 cucharada mantequilla 1 cucharada queso Philadelphia 1 cucharada leche 1 chorrito Nuez moscada Pimienta negra Sal  Cómo preparar Lasaña de atún con bacon:  Empezaremos hidratando las hojas de pasta según indica el envase, en mi caso eran 10 minutos con agua caliente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Preparar  Empanadillas de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/94-como-preparar-empanadillas-de-atun/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 09:58:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/94-como-preparar-empanadillas-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Empanadillas de atún con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Empanadillas de atún:  Masa de la empanadilla Harina de trigo 300 g Levadura en polvo tipo Royal 1 cucharada Aceite 60 ml Agua no muy fra 70 ml Leche 80 ml Sal 1 cucharadita Azcar 2 cucharaditas Huevo para pintar las empanadillas 1 Relleno Atn 2 latas huevos 2 Cebolla 1/4 Tomate frito 7 cucharadas sal 1 pizca Pimienta negra  Cómo preparar Empanadillas de atún:  Empezaremos haciendo la masa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Ensaladilla con atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/24-receta-ensaladilla-con-atun/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Aug 2021 19:45:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/24-receta-ensaladilla-con-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Ensaladilla con atún con fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Ensaladilla con atún:  patatas 3 zanahorias 2 Guisantes 100 gr. judas verdes 100 gr Mayonesa huevos 2 atn 3 latas  Para la mayonesa: Aceite de oliva virgen extra (mejor de arbequina, más suave) La receta de ensaladilla rusa con atún es una de las preparaciones más comunes en los días de veranos españoles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Arroz con atún al curry</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/26-pasos-sencillos-para-hacer-arroz-con-atun-al-curry/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Aug 2021 06:20:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/26-pasos-sencillos-para-hacer-arroz-con-atun-al-curry/</guid>
      <description>receta Arroz con atún al curry con rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Arroz con atún al curry:  Cebolla Pimiento yo no se lo puse esta vez Ajo Atn Curry Mostaza Aceite de oliva  Para preparar en la cocina el atún de forma diferente y salir de la rutina, esta receta de atún al curry es ideal. Toma nota de sus pasos y pruébala.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Empanadillas de atún caseras a mi manera</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/142-receta-empanadillas-de-atun-caseras-a-mi-manera/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2021 00:25:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/142-receta-empanadillas-de-atun-caseras-a-mi-manera/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Empanadillas de atún caseras a mi manera con fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Empanadillas de atún caseras a mi manera:  Para la masa aceite de oliva 120ml 1 vaso harina de fuerza 350 gr leche 130ml 1 vaso pimentn dulce 1 cucharadita Sal al gusto Para el relleno cebolla 1 atn 1 lata huevos cocidos 2 Tomate frito Sal y pimienta al gusto Aceite de oliva  Pasos preparar Empanadillas de atún caseras a mi manera:  Empezaremos con el relleno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Hacer  Macarrones con atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/84-manera-facil-hacer-macarrones-con-atun/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Aug 2021 00:04:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/84-manera-facil-hacer-macarrones-con-atun/</guid>
      <description>receta Macarrones con atún con fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Macarrones con atún:  macarrones 500 g atn en aceite de oliva escurrido y desmigado 200 g tomate frito 500 g queso rallado Al gusto aceite 1 cucharadita Sal de hierbas  La pasta es uno de los ingredientes más recurrentes cuando queremos preparar una. Estos macarrones con atún y tomate son una de esas recetas de pasta que quedan riquísimas y que además son muy sencillas y para triunfar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Preparar  Atún rojo de almadraba con soja y arroz con semillas y zanahoria</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/80-manera-facil-preparar-atun-rojo-de-almadraba-con-soja-y-arroz-con-semillas-y-zanahoria/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Aug 2021 22:35:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/80-manera-facil-preparar-atun-rojo-de-almadraba-con-soja-y-arroz-con-semillas-y-zanahoria/</guid>
      <description>receta Atún rojo de almadraba con soja y arroz con semillas y zanahoria con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Atún rojo de almadraba con soja y arroz con semillas y zanahoria:  Lomo de atn rojo almadraba fresco 400 g Zanahorias cortadas en daditos muy pequeos 2 150g Arroz largo Mezcla de semillas 3 Cucharadas Aceite de oliva virgen extra Sal Marinada para el atn Salsa de soja 60 ml Vinagre de arroz 40 ml Azcar moreno 2 Cucharaditas Jengibre en polvo 1 Cucharada Ssamo tostado 1 Cucharadita  Pasos preparar Atún rojo de almadraba con soja y arroz con semillas y zanahoria:  Al ser atún fresco, hay que congelarlo en casa entre 24 y 48 horas para evitar el famoso y temido anisakis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Preparar  Atún a la plancha</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/114-como-preparar-atun-a-la-plancha/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Aug 2021 20:47:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/114-como-preparar-atun-a-la-plancha/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Atún a la plancha con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Atún a la plancha:  pequeos de atn 2 lomos Aceite de oliva Ajo en polvo Perejil Organo Tomillo Escamas de pimentn ahumado Pimientas recin molidas Chile picado Sal en escamas  Pasos crear Atún a la plancha:  Echar aceite de oliva en la plancha y cuando esté algo caliente poner los lomos de atún a fuego medio/alto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Atún fresco con verduras</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/38-receta-atun-fresco-con-verduras/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Aug 2021 23:35:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/38-receta-atun-fresco-con-verduras/</guid>
      <description>receta Atún fresco con verduras con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Atún fresco con verduras:  cebolla 1 pimiento amarillo 1 berenjena 1/2 calabacn 1/2 judas verdes 1 puñado espinacas baby 100 gr zanahoria 1 Sal pimienta aceite de oliva perejil ajo 2 dientes Salsa de soja 2 cucharadas salsa teriyaki 1 cucharada atn fresco 1/2 kg  Esta receta de atún en salsa con verduras es facilísima de preparar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Espaguetis con atún y especias</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/122-pasos-sencillos-para-hacer-espaguetis-con-atun-y-especias/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 17:41:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/122-pasos-sencillos-para-hacer-espaguetis-con-atun-y-especias/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Espaguetis con atún y especias con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Espaguetis con atún y especias:  espaguetis 290 gr Aceite de oliva cebolla 1 atn 2 latas tomate frito 800 g. hierbas provenzales 1/2 cucharadita albahaca 1/2 cucharadita Sal  Cómo hacer espaguetis con atún y tomate, una receta muy sencilla que en mi familia hemos comido innumerables veces.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Macarrones con atún, pimiento y cebolla</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/210-receta-macarrones-con-atun-pimiento-y-cebolla/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 10:11:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/210-receta-macarrones-con-atun-pimiento-y-cebolla/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Macarrones con atún, pimiento y cebolla con fácil y rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Macarrones con atún, pimiento y cebolla:  Macarrones Atn Pimiento rojo Cebolla Tomate frito Aceite Queso parmesano  En una sartén con aceite de oliva saltear la cebolla y cuando comience a coger color, agregar los dientes de ajo y los pimientos del piquillo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Preparar  Atún con picada de ajo y perejil</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/123-manera-facil-preparar-atun-con-picada-de-ajo-y-perejil/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Aug 2021 18:04:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/123-manera-facil-preparar-atun-con-picada-de-ajo-y-perejil/</guid>
      <description>receta Atún con picada de ajo y perejil con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Atún con picada de ajo y perejil:  atn Temperatura ambiente 2 filetes Aceite de oliva ajo 2-3 dientes perejil fresco Manojo Sal  Cómo preparar Atún con picada de ajo y perejil:  Cortar los filetes de atún en tiras gruesas. Sazonar En la batidora o picadura echar los ajos y un buen puñado de perejil fresco junto a chorreón de aceite y batir En una sartén antiahderente a fuego medio echar gotas de aceite y poner el atún Vuelta y vuelta sin llegar a hacer Incorporar la salsa de ajo y perejil y bajar fuego.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Aperitivo de atún y anchoas</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/33-receta-aperitivo-de-atun-y-anchoas/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 17:18:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/33-receta-aperitivo-de-atun-y-anchoas/</guid>
      <description>receta Aperitivo de atún y anchoas con rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Aperitivo de atún y anchoas:  pan de molde 6 rebanadas atn 2 latas anchoas 1 latita Ensalada Aceitunas huevo 1 Zumo de 12 limn Aceite de girasol Ketchup coac 1 cucharada Sal  En Serrats también nos encantan los aperitivos y por medio de nuestro blog de recetas La Cocina de Serrats os ofrecemos una selección de los mejores aperitivos de atún enviados por nuestros clientes y elaborados con el mejor atún en conserva del Cantábrico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Preparar  Tataki de atún rojo con sésamo tostado y yema curada de soja</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/147-manera-facil-preparar-tataki-de-atun-rojo-con-sesamo-tostado-y-yema-curada-de-soja/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Aug 2021 22:00:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/147-manera-facil-preparar-tataki-de-atun-rojo-con-sesamo-tostado-y-yema-curada-de-soja/</guid>
      <description>receta Tataki de atún rojo con sésamo tostado y yema curada de soja con rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Tataki de atún rojo con sésamo tostado y yema curada de soja:  atn rojo 2 lomos salsa de soja 50 ml Vinagre de arroz 25 ml sal 1 pizca ssamo 3 cucharadas jengibre en polvo 1 cucharadita ajo en polvo 1 cucharadita yemas curadas de soja httpsCookpadcomesrecetas14971558 2  Cómo preparar Tataki de atún rojo con sésamo tostado y yema curada de soja:  Primero, elaboramos la salsa para el atún rojo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Preparar  Atún en salsa de coco con almendras</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/169-pasos-sencillos-para-preparar-atun-en-salsa-de-coco-con-almendras/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Aug 2021 12:23:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/169-pasos-sencillos-para-preparar-atun-en-salsa-de-coco-con-almendras/</guid>
      <description>receta Atún en salsa de coco con almendras con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Atún en salsa de coco con almendras:  atn Filete Almendras crudas Leche de coco Sal Pimienta negra molida Aceite de oliva  Cómo crear Atún en salsa de coco con almendras:  Freír las Almendras en un poco de aceite muy caliente. Reservar. 1. En el mismo aceite hacemos el atún a la plancha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Canelones de atún y pimientos al microondas 😜😋</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/5-receta-canelones-de-atun-y-pimientos-al-microondas/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:36:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/5-receta-canelones-de-atun-y-pimientos-al-microondas/</guid>
      <description>receta Canelones de atún y pimientos al microondas 😜😋 con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Canelones de atún y pimientos al microondas 😜😋:  canelones 8 atn 1 lata pimiento morrn 1 lata leche 200 ml Harina de trigo Mantequilla Organo Pimienta negra Nuez moscada Queso rallado para gratinar Tomate frito Harina de trigo  Guarda esta receta para encontrarla más fácilmente cuando la quieras cocinar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Tartar de atún rojo con mahonesa y mostaza dijon</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/129-pasos-sencillos-para-hacer-tartar-de-atun-rojo-con-mahonesa-y-mostaza-dijon/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Aug 2021 14:14:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/129-pasos-sencillos-para-hacer-tartar-de-atun-rojo-con-mahonesa-y-mostaza-dijon/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Tartar de atún rojo con mahonesa y mostaza dijon con rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Tartar de atún rojo con mahonesa y mostaza dijon:  mahonesa 1 cucharada mostaza dijon 1 cucharada salsa soja 4 cucharadas grande atn rojo 1 pieza Pimienta negra molida 4 cebolleta 1 Cebollino fresco picado aove Tomates cherry Albahaca Sal Alga de arroz  Pasos preparar Tartar de atún rojo con mahonesa y mostaza dijon:  Primero, cortamos el taco de atún rojo en lonchas de 1 cm que a su vez cortaremos a cuadraditos pequeños.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Buñuelos de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/188-receta-bunuelos-de-atun/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Aug 2021 14:10:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/188-receta-bunuelos-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Buñuelos de atún con fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Buñuelos de atún:  atn 2 latas harina 150 gr huevo 1 cebolla Al gusto agua 100 gr levadura 5 gr Perejil Sal  Pasos preparar Buñuelos de atún:  Triturar todo en la mini pimer Freír en aceite caliente. (lleno una cuchara sopera y eso lo echo al aceite)  ¡Buena suerte y buena suerte!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Preparar  Poke de atún con higos</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/35-manera-facil-preparar-poke-de-atun-con-higos/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Aug 2021 01:54:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/35-manera-facil-preparar-poke-de-atun-con-higos/</guid>
      <description>receta Poke de atún con higos con rápido y fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Poke de atún con higos:  atn fresco 300 gr Arroz 300 gr agua 100 ml Cebolla morada 1 tomate natural 300 gr Variedad de hojas de lechuga aguacate 1 higos naturales 4 Aceite de oliva Salsa de soja Zumo de 1 limn Sal Ssamo 2 cucharaditas Cilantro opcional Maz opcional  Nosotros le poníamos huevos, patatas y chorizo y en Hawai arroz y pescado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Omelette de atún y espinacas a lo oriental☀️ 158 calorías</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/193-pasos-sencillos-para-hacer-omelette-de-atun-y-espinacas-a-lo-oriental-158-calorias/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jul 2021 16:28:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/193-pasos-sencillos-para-hacer-omelette-de-atun-y-espinacas-a-lo-oriental-158-calorias/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Omelette de atún y espinacas a lo oriental☀️ 158 calorías con fácil y rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Omelette de atún y espinacas a lo oriental☀️ 158 calorías:  huevo 1 espinacas crudas 1 taza atn claro al agua 1 lata Para la decoracin cebolla cruda cortada 1 cuchara curry 2 pizcas crcuma 3 pizcas Pimienta a eleccin Opcional puedes acompaarlo Caldo Cubito Knorr gallina 14 en 200 ml de agua caliente tostadas integrales 2  Pasos preparar Omelette de atún y espinacas a lo oriental☀️ 158 calorías:  Calienta la sartén, pon una línea de aceite Echa el huevo, yo lo renuevo un poco con el tenedor al echarlo, pero si prefieres lo puedes batir antes, echas sal a gusto Echas las espinacas la lata de atún Das vuelta echas la cúrcuma el curry y la cebolla y apagas el fuego y listo para servir!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Espirales con atún al pesto de almendras</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/132-receta-espirales-con-atun-al-pesto-de-almendras/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jul 2021 12:15:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/132-receta-espirales-con-atun-al-pesto-de-almendras/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Espirales con atún al pesto de almendras con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Espirales con atún al pesto de almendras:  Pesto de almendras albahaca 40 g ajo 2 dientes almendras crudas 60 g parmigiano reggiano 50 g sal 1 cucharadita aceite de oliva 100 ml Espirales con atn espirales 120 g atn en aceite 2 latas huevos 2 cangrejo 4 palitos maz 2-3 cucharadas aceitunas rellenas de anchoas 1 lata pequeña pimiento rojo asado 1/2  Pasos crear Espirales con atún al pesto de almendras:  Vamos a empezar con el pesto de almendras, para ello agrupamos todos los ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Pudding de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/19-receta-pudding-de-atun/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jul 2021 19:37:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/19-receta-pudding-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Pudding de atún con fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Pudding de atún:  huevos 3 de atn en aceite 2 latas redondas pan de molde 2 rebanadas Leche Sal Pimienta negra Salsa de tomate o un tomate entero a trocitos Mayonesa Cebollino  Unas horas antes poner el pan en remojo con la leche. El Pudding de Atún al Baño María es una especie de tarta salada que se hace en el horno y se toma fría.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Empanada de atún y ensalada de cogollos con frutas</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/180-receta-empanada-de-atun-y-ensalada-de-cogollos-con-frutas/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 14:10:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/180-receta-empanada-de-atun-y-ensalada-de-cogollos-con-frutas/</guid>
      <description>receta Empanada de atún y ensalada de cogollos con frutas con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Empanada de atún y ensalada de cogollos con frutas:  masa de hojaldre 1 atn en aceite 220 gramos o 3 latas aceitunas verdes rellenas de pimientos 12 ensalada de pimientos son cebolla 1/2 lata huevos 3 tomate frito 6-7 cucharadas lechuga 4 cogollos pera 1 fresas 6 kiwi 1 mandarinas 2  Cómo preparar Empanada de atún y ensalada de cogollos con frutas:  En una cacerola echamos un par de huevos con agua y cocemos 10 minutos, enfriamos, pelamos y troceamos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Preparar  Torta de atún... Súper fácil!</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/134-como-preparar-torta-de-atun-super-facil/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jul 2021 12:43:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/134-como-preparar-torta-de-atun-super-facil/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Torta de atún&amp;hellip; Súper fácil! con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Torta de atún&amp;hellip; Súper fácil!:  huevos 3-4 cebolla 1 calabacn 1/2 pimiento verde 1 pimiento rojo 1 atn 2 latas leche 1/2 vaso Pan rallado tomate frito 1 brick pequeño Sal y pimienta Mantequilla para el molde Aove  Pasos crear Torta de atún&amp;hellip; Súper fácil!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Empanada de atún con hojaldre</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/102-receta-empanada-de-atun-con-hojaldre/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Jul 2021 01:19:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/102-receta-empanada-de-atun-con-hojaldre/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Empanada de atún con hojaldre con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para preparar Empanada de atún con hojaldre:  hojaldre 2 placas pimiento rojo 1/2 cebolla grande 1 pimiento verde 1 pequeas de atn en aceite 3 latas huevos duros 2 sal de hierbas 1 cucharadita Para decorar huevo 1 nueces peladas 25 g queso rallado al gusto 2 cucharaditas tomillo 1/2 cucharadita romero 1/2 cucharadita  Cómo crear Empanada de atún con hojaldre:  Extendemos una de las placas de hojaldre y la pinchamos con un tenedor para que no suba En un bol ponemos la cebolla y los pimientos cortados pequeñitos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Arroz con atún y champiñones</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/165-receta-arroz-con-atun-y-champinones/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Jul 2021 07:08:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/165-receta-arroz-con-atun-y-champinones/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Arroz con atún y champiñones con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Arroz con atún y champiñones:  arroz largo 50 gr Agua para cocer el arroz atn en aceite de girasol escurrida 1/2 lata championes enteros 2 zanahoria 20 gr cebolla 10 gr ajo 1/2 Salsa de soja 10 ml Sal  Un arroz al curry y otra variedad de champiñones rellenos, esta vez con queso de cabra y atún.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Preparar  Tortilla de atún, cebolla y queso</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/16-como-preparar-tortilla-de-atun-cebolla-y-queso/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Jul 2021 00:33:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/16-como-preparar-tortilla-de-atun-cebolla-y-queso/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Tortilla de atún, cebolla y queso con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Tortilla de atún, cebolla y queso:  atn 2 latas huevos 5 Queso rallado sal Al gusto pimienta Al gusto pimientos Al gusto perejil Al gusto cebolla 1/2  Recetas de Burritos de atún con queso 🌯 y muchas más recetas de tortilla de atún con queso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Burritos de Atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/172-receta-burritos-de-atun/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Jul 2021 06:06:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/172-receta-burritos-de-atun/</guid>
      <description>receta Burritos de Atún con rápido y fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Burritos de Atún:  Tortillas mexicanas atn 2 latas Frijoles rojos cocidos o alubias rojas maz 1 lata cebolla 1 Pimiento rojo 1/2 Cilantro tomates 2 Queso rallado Crema Agria Queso para untar Lima Sal  Pasos preparar Burritos de Atún:  Picar finamente las verduras y ponerlas a sofreír en un poco de aceite de oliva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Preparar  Croquetas de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/163-como-preparar-croquetas-de-atun/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 2021 18:46:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/163-como-preparar-croquetas-de-atun/</guid>
      <description>receta Croquetas de atún con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Croquetas de atún:  atn 400 gr mantequilla 40 gr harina 40 gr leche 400 ml cebolla 1/2 aove 1 chorrito sal 1 pizca pimienta blanca 1 pizca nuez moscada 1 pizca Para rebozar huevos 2 Pan rallado  Pasos preparar Croquetas de atún:  Escurrimos bien el atún, mientras vamos pesando los demás ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Preparar  Empanada de atún exprés</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/109-como-preparar-empanada-de-atun-expres/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 2021 18:41:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/109-como-preparar-empanada-de-atun-expres/</guid>
      <description>receta Empanada de atún exprés con rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Empanada de atún exprés:  masa de empanada rectangular buitoni 2 paquetes pisto Hero 1 bote atn natural 3 latas huevos cocidos 3 huevo fresco 1  Cómo crear Empanada de atún exprés:  Ponemos en un bol el atún escurrido más los huevos cocidos picados, y lo mezclamos con el pisto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Atún fresco con vinagreta de cebolla y perejil</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/156-pasos-sencillos-para-hacer-atun-fresco-con-vinagreta-de-cebolla-y-perejil/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jun 2021 00:09:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/156-pasos-sencillos-para-hacer-atun-fresco-con-vinagreta-de-cebolla-y-perejil/</guid>
      <description>receta Atún fresco con vinagreta de cebolla y perejil con fácil y rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Atún fresco con vinagreta de cebolla y perejil:  Atn fresco Cebolla o cebolleta Perejil Aceite oliva virgen Vinagre  Cómo crear Atún fresco con vinagreta de cebolla y perejil:  Asamos en sartén o plancha el atún con un poco de aceite y sal En picadora o a mano picamos la cebolleta pequeña y le añadimos un pelín de vinagre y aceite Cuando esté listo lo emplatamos y le echamos la vinagreta por arriba y acompañamos con unos canónigos y tomate y platazo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Preparar  Atún con pimientos y cebolla</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/100-como-preparar-atun-con-pimientos-y-cebolla/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jun 2021 16:09:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/100-como-preparar-atun-con-pimientos-y-cebolla/</guid>
      <description>receta Atún con pimientos y cebolla con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para preparar Atún con pimientos y cebolla:  cebolla pequea 1 pimiento verde 1/2 pimiento rojo 1/2 pimiento amarillo 1/2 atn 300 gr vino dulce Pedro Ximnez 100 ml Aceite de oliva sal y pimienta  Para hacer éstas tostas he utilizado el atún rojo en conserva que preparé hace unos meses. Estaba tan jugoso, que daban ganas de comérselo entero nada más abrir el bote.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Rollitos de atún y pimiento</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/73-receta-rollitos-de-atun-y-pimiento/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jun 2021 16:05:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/73-receta-rollitos-de-atun-y-pimiento/</guid>
      <description>receta Rollitos de atún y pimiento con rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Rollitos de atún y pimiento:  atn 3 latas mayonesa 3 cucharadas pimiento rojo 1 tortitas de trigo 3  Cómo crear Rollitos de atún y pimiento:  Untamos de aceite el pimiento, horneamos a 220 grados por 40 minutos,dejamos atemperar y pelamos 1. Ponemos en un bol tres latas de atún escurridas, añadimos e integramos la mayonesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Empanada de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/171-receta-empanada-de-atun/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Jun 2021 02:25:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/171-receta-empanada-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Empanada de atún con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Empanada de atún:  Masa harina 500 gr hasta la mitad de agua y la otra mitad de leche 1 vaso dado levadura panadera 1 sal 1 cucharada rasa aceite de oliva 2 cucharadas huevo 1 Relleno atn 2 latas tomate frito casero o pisto o el bote al gusto 1/2 bote huevo cocido 1  Cómo preparar Empanada de atún:  Deshacemos la levadura en el vaso de agua con leche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Preparar  Macarrones con atún y tomate en 16 minutos</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/89-manera-facil-preparar-macarrones-con-atun-y-tomate-en-16-minutos/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2021 09:57:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/89-manera-facil-preparar-macarrones-con-atun-y-tomate-en-16-minutos/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Macarrones con atún y tomate en 16 minutos con rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Macarrones con atún y tomate en 16 minutos:  macarrones 300 gramos atn en aceite 180 gr aprox 3 latas quesitos 3 pat de atn 1/2 lata tomate frito 3 vasos ajo picados 4 dientes Sal organo aceite agua para hervir Queso rallado  Comenzamos pelando y picando finamente la cebolla y los dientes de ajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Preparar  Pastel de atún y espárragos</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/12-pasos-sencillos-para-preparar-pastel-de-atun-y-esparragos/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jun 2021 13:33:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/12-pasos-sencillos-para-preparar-pastel-de-atun-y-esparragos/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Pastel de atún y espárragos con fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Pastel de atún y espárragos:  huevos 4 atn 4 latas esprragos blancos 300 gr huevos cocidos 2 tomate frito 4 cucharadas mayonesa 3 cucharadas Mayonesa para decorar  Una suave combinación de sabores con atún, tomate y mayonesa perfecta para compartir con amigos o famili.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Preparar  Buñuelos de atún en aceite para celíacos</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/54-pasos-sencillos-para-preparar-bunuelos-de-atun-en-aceite-para-celiacos/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jun 2021 08:29:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/54-pasos-sencillos-para-preparar-bunuelos-de-atun-en-aceite-para-celiacos/</guid>
      <description>receta Buñuelos de atún en aceite para celíacos con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Buñuelos de atún en aceite para celíacos:  harina sin gluten 120 grs. agua 100 grs. cebolleta tierna y un diente de ajo 40 grs. de perejil Unas hojas atn 2 latas huevo 1 levadura 1 cucharadita Aceite Sal de colorante 1 poco  Cómo crear Buñuelos de atún en aceite para celíacos:  Estos son los ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Preparar  Atún al ajillo con papas cocidas</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/166-como-preparar-atun-al-ajillo-con-papas-cocidas/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Jun 2021 15:09:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/166-como-preparar-atun-al-ajillo-con-papas-cocidas/</guid>
      <description>receta Atún al ajillo con papas cocidas con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Atún al ajillo con papas cocidas:  atn en dados 1 kg ajo 3-4 dientes agua 1 vaso vino blanco 1/2 vaso Aceite de oliva Sal Perejil picado Organo pimentn 1 cucharita Para acompaar Papas cocidas  Cómo preparar el bonito para servirlo. Al natural, lo servimos con ensalada, arroz, con puré de papas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Revuelto de atún con huevo y avena</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/111-receta-revuelto-de-atun-con-huevo-y-avena/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jun 2021 08:55:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/111-receta-revuelto-de-atun-con-huevo-y-avena/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Revuelto de atún con huevo y avena con rápido y fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Revuelto de atún con huevo y avena:  atn natural 100 gr huevo 1 avena 3 cucharadas ajo en polvo 1 cucharadita perejil 1/2 cucharadita  Pasos preparar Revuelto de atún con huevo y avena:  Ponemos en un bol todos los ingredientes y mezclamos bien Calentamos la sartén y echamos la mezcla hasta que esté bien cocinado Servimos en un plato y&amp;hellip; ¡A DISFRUTAR!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Canelones de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/162-receta-canelones-de-atun/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jun 2021 02:11:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/162-receta-canelones-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Canelones de atún con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Canelones de atún:  placas de canelones 12 placas cada caja 2 cajas atn 6 latas tomate frito 1 bote huevos duros 5 BECHAMEL Thermomix leche 700 gr harina 70 gr mantequilla 50 gr Nuez moscada Pimienta Sal  Cómo preparar Canelones de atún:  Metemos el un recipiente las placas con agua caliente, cuando estén blanditas las sacamos y la ponemos en un trapo para que se seque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Atún encebollado</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/96-receta-atun-encebollado/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 10:51:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/96-receta-atun-encebollado/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Atún encebollado con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para preparar Atún encebollado:  cebollas 350g 2 ajo 10 gr 1 AOVE 30 ml zanahoria rallada 150 g de atn 700 laurel 1 Hoja Vino blanco 187 ml caldo vegetal deshidratado 10 g Pimienta y pimentn al gusto  Esta receta de atún encebollado se puede preparar al horno o guisada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Preparar  Atún a la plancha con ensalada de papas y pimientos</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/14-manera-facil-preparar-atun-a-la-plancha-con-ensalada-de-papas-y-pimientos/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jun 2021 13:42:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/14-manera-facil-preparar-atun-a-la-plancha-con-ensalada-de-papas-y-pimientos/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Atún a la plancha con ensalada de papas y pimientos con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Atún a la plancha con ensalada de papas y pimientos:  Para el atn a la plancha atn limpio 1/2 kg avecrem de pescado 1 pastilla Aceite de oliva Vinagre Sal Sal de ajo Tomillo Perejil picado Para la ensalada de papas cocidas y pimientos asados papas 5 pimientos rojos 2 pimientos verdes 2 Agua Aceite de oliva Sal Sal de ajo Organo Para la vinagreta Jugo de los pimientos asados Vinagre Sal  ATÚN A LA PLANCHA ENCEBOLLADO CON PIPARRAS.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Cestitas de atún y aguacate</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/6-receta-cestitas-de-atun-y-aguacate/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jun 2021 01:34:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/6-receta-cestitas-de-atun-y-aguacate/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Cestitas de atún y aguacate con rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Cestitas de atún y aguacate:  obleas para empanadillas 1 paquete atn 2 latas aguacates 1-2 mayonesa 1 cucharada de ktchup 1 cucharada Tabascoopcional 1 cucharadita Cebolla fritade la que ya viene preparada  Estas cestitas de pasta filo con atún fresco marinado, tomatitos, aguacates, cilantro y sésamo son muy fáciles de realizar y están deliciosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Hamburguesa de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/174-receta-hamburguesa-de-atun/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jun 2021 16:14:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/174-receta-hamburguesa-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Hamburguesa de atún con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Hamburguesa de atún:  atn al natural 3 latas copos de avena 100 gr huevos 2 Cebolla en polvo Ajo en polvo Perejil Sal Pimienta  Cómo crear Hamburguesa de atún:  Echamos los huevos, salpimentamos y batimos. Añadimos el atún bien escurrido, la avena, cebolla, ajo y perejil y mezclamos bien Hacemos bolitas de unos 80 gr y aplastamos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Empanada de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/191-receta-empanada-de-atun/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Jun 2021 16:24:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/191-receta-empanada-de-atun/</guid>
      <description>receta Empanada de atún con fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Empanada de atún:  Para la masa harina de trigo 450 g aceite de aceite de girasol 130 mL leche 150 mL sal 1 cucharadita pimentn 1 cucharadita huevo para pintar 1/2 Para el relleno atn 3 latas huevo cocido 1 cebolla pequea 1 pimiento rojo 1/2 Sal y pimienta al gusto Aceite de oliva  Cómo preparar Empanada de atún:  Mezcla los ingredientes húmedos de la masa en un bol y ve añadiendo poco a poco la harina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Hacer  Atún con Fritada de Verduras</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/126-como-hacer-atun-con-fritada-de-verduras/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Jun 2021 11:32:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/126-como-hacer-atun-con-fritada-de-verduras/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Atún con Fritada de Verduras con fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Atún con Fritada de Verduras:  Atn 4 Rodajas Tomates maduros 6 Cebollas 2 Pimientos Verdes y 1 Rojo 4 Aceite de Oliva Vino Blanco 1 Taza harina 2 cucharadas  Pasos crear Atún con Fritada de Verduras:  Se cortan la cebolla, los pimientos limpios y los tomates pelados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Wrap de atún, huevo y yogur</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/209-receta-wrap-de-atun-huevo-y-yogur/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Jun 2021 07:08:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/209-receta-wrap-de-atun-huevo-y-yogur/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Wrap de atún, huevo y yogur con fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Wrap de atún, huevo y yogur:  tortillas trigo integral 2 huevos 2 atn al natural 2 latas zanahoria pequea rallada 1 queso de cabra 30 g yogur natural 1 Pimienta negra molida limn 1 chorrito AOVE 2 cdtas Aceite de coco  Pasos preparar Wrap de atún, huevo y yogur:  En una sartén con un poco de aceite de coco hacemos un revuelto con los dos huevos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Pizza con atún y sardinas</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/115-receta-pizza-con-atun-y-sardinas/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Jun 2021 13:52:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/115-receta-pizza-con-atun-y-sardinas/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Pizza con atún y sardinas con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Pizza con atún y sardinas:  Para la masa agua 100 ml harina 200 g aceite 25 ml levadura fresca 10 g sal 1 pizca Para cubrir la pizza pimiento rojo 150 g cebolla 200 g atn en aceite 120 g sardinillas en aceite 6-8 sal de hierbas 1 cucharadita pimentn dulce de La Vera 1/2 cucharadita aceite de oliva virgen extra 15 ml  La tradicional pizza napolitana es ideal para compartir con los amigos y darle un toque diferente con un ingrediente adicional como el atún.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Preparar  Tartar de atún y mango</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/160-manera-facil-preparar-tartar-de-atun-y-mango/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jun 2021 22:05:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/160-manera-facil-preparar-tartar-de-atun-y-mango/</guid>
      <description>receta Tartar de atún y mango con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Tartar de atún y mango:  atn 300 gr tomates 2 aguacate 1 mango 1 soja 3 cucharadas soperas lima o limn 1/2 Aceite de oliva Sal  Cómo preparar Tartar de atún y mango:  Cortamos el atún haciendo daditos pequeños. En un bol mezcla la salsa de soja y un poquito de sal (cuidado con la sal, pues la salsa de soja ya aporta bastante).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Tartar de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/18-receta-tartar-de-atun/</link>
      <pubDate>Sat, 29 May 2021 23:18:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/18-receta-tartar-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Tartar de atún con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Tartar de atún:  Aceite de oliva Atn Sal cebolla roja 1 limn 1 Jengibre Ssamo Cha Mostaza vieja Soja aguacate 1 Tomate triturado Sucedneo de caviar negro  El tartar de atún admite muchos estilos, a tu gusto. Podemos dar un toque francés y añadir unas alcaparras y una cucharadita de mostaza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Preparar  Tataki de atún rojo salteado con espárragos silvestres y Kikoman</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/79-manera-facil-preparar-tataki-de-atun-rojo-salteado-con-esparragos-silvestres-y-kikoman/</link>
      <pubDate>Fri, 28 May 2021 08:29:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/79-manera-facil-preparar-tataki-de-atun-rojo-salteado-con-esparragos-silvestres-y-kikoman/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Tataki de atún rojo salteado con espárragos silvestres y Kikoman con fácil y rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Tataki de atún rojo salteado con espárragos silvestres y Kikoman:  Atn Esprragos Fresas Salsa de soja Kikoman Ssamo aceite virgen extra Unas gotas  Cómo preparar Tataki de atún rojo salteado con espárragos silvestres y Kikoman:  Cortar un buen lomo de atún, marcar a la paella con unas gotas de aceite virgen extra Retirar el atún en la tabla de cortar pescado, y mientras salteea las verduras con un chorrito de Kikoman Cortar el atún y montarlo en pato bien bonito, poner un poco de sésamo  ¡Buena suerte!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Hacer  Taco de atún en brasas con barbacoa lotus grill</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/77-manera-facil-hacer-taco-de-atun-en-brasas-con-barbacoa-lotus-grill/</link>
      <pubDate>Thu, 27 May 2021 19:59:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/77-manera-facil-hacer-taco-de-atun-en-brasas-con-barbacoa-lotus-grill/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Taco de atún en brasas con barbacoa lotus grill con rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Taco de atún en brasas con barbacoa lotus grill:  atn rojo 1 taco grande esprrago blanco de bote 1 mahonesa 1 cucharada Sal gorda marina patatas 3 perejil picado 1 cucharadita ajo en polvo 1 cucharadita  Pasos preparar Taco de atún en brasas con barbacoa lotus grill:  Primero, calentamos las brasas en la barbacoa ponemos el taco de atún y lo dejamos 30 segundos por los 4 lados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Paté de atún sin gluten, lactosa</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/66-pasos-sencillos-para-hacer-pate-de-atun-sin-gluten-lactosa/</link>
      <pubDate>Fri, 21 May 2021 09:04:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/66-pasos-sencillos-para-hacer-pate-de-atun-sin-gluten-lactosa/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Paté de atún sin gluten, lactosa con rápido y fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Paté de atún sin gluten, lactosa:  atn escurrido 4 latas huevos 4 huevos duros 2 tomate frito 4 cucharadas mahonesa 4 cucharadas Sal y pimienta  Pasos crear Paté de atún sin gluten, lactosa:  Mezclamos todos los ingredientes en una batidora Lo echamos todo en un molde que taparemos con film transparente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Preparar  Atún a la plancha con verduras</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/30-pasos-sencillos-para-preparar-atun-a-la-plancha-con-verduras/</link>
      <pubDate>Tue, 18 May 2021 21:39:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/30-pasos-sencillos-para-preparar-atun-a-la-plancha-con-verduras/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Atún a la plancha con verduras con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para preparar Atún a la plancha con verduras:  atn 4 rodajas zanahorias 2 Esprragos verdes Aceite Sal  Sazonamos el atún, esparcimos un poco de perejil o cilantro picado sobre las verduras. Servimos y degustamos esta fabulosa receta de atún a la plancha. atÚn a la plancha con verduras Si quiere comer rico y saludable, una de las mejores opciones que puede aprovechar es un atún a la plancha con verduras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Platillos de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/196-receta-platillos-de-atun/</link>
      <pubDate>Tue, 18 May 2021 16:53:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/196-receta-platillos-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Platillos de atún con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Platillos de atún:  obleas La Cocinera 22 cebolla dulce 1 ajo 1 diente zanahoria 1 atn en aceite de oliva 2 latas tomate triturado 200 gr huevos 3 para cocer y uno para pintar 4 aceitunas verdes rellenas de anchoa 10 aceite de oliva virgen extra 1 chorrito sal 1 pizca azcar 1 pizca Perejil picado  Cómo preparar Platillos de atún:  Cuece 3 huevos (si lo haces en Thermomix, pon 400 ml de agua en el vaso, los huevos en el cestillo y programa 14&#39;5 minutos/varoma/velocidad 1).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Calabacín con atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/81-pasos-sencillos-para-hacer-calabacin-con-atun/</link>
      <pubDate>Fri, 14 May 2021 18:15:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/81-pasos-sencillos-para-hacer-calabacin-con-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Calabacín con atún con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Calabacín con atún:  calabacn 1 atn 2 latas Aceite y sal Tomillo al gusto azcar moreno 1 cucharada colmada  El calabacín es una de las verduras más versátiles y ricas: las recetas con calabacín conquistan a todos, inclusive a los peques más «verdefóbicos»; es suficiente pelarlos para que pierdan el tan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Empanada de atún.. y chía</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/135-pasos-sencillos-para-hacer-empanada-de-atun-y-chia/</link>
      <pubDate>Thu, 13 May 2021 17:17:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/135-pasos-sencillos-para-hacer-empanada-de-atun-y-chia/</guid>
      <description>receta Empanada de atún.. y chía con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Empanada de atún.. y chía:  masa para empanadas 1 hoja Pisto de verduras 1/2 tazón championes 3-4 atn en conserva con aceite de oliva 2 latitas huevo L 1 caf de pimentn 1 cucharadita Semillas de cha  Cómo crear Empanada de atún.. y chía:  Ingredientes 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Preparar  Tortilla de atún en escabeche y verduras</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/21-como-preparar-tortilla-de-atun-en-escabeche-y-verduras/</link>
      <pubDate>Thu, 13 May 2021 10:49:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/21-como-preparar-tortilla-de-atun-en-escabeche-y-verduras/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Tortilla de atún en escabeche y verduras con fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Tortilla de atún en escabeche y verduras:  huevos 4 atn en escabeche 2 latitas cebolla grande o 1 ms pequea 1/2 calabacn 1/2 tomate que me sobraba en la nevera y as lo aprovechaba 1/2 Sal Perejil Aove  Las cinco claves para hacer la tortilla de.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Tosta de atún ahumado con tomate</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/59-receta-tosta-de-atun-ahumado-con-tomate/</link>
      <pubDate>Mon, 10 May 2021 11:39:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/59-receta-tosta-de-atun-ahumado-con-tomate/</guid>
      <description>receta Tosta de atún ahumado con tomate con fácil y rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Tosta de atún ahumado con tomate:  lomos de atn ahumados en aceite 175 g tomate Raf 1 sal 1 pizca Pan rstico  Pasos crear Tosta de atún ahumado con tomate:  En casa las salazones y ahumados que más nos gustan son las de Barbate, así que solemos ir personalmente a aprovisionar os y de paso disfrutar de un magnífico día de playa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Hacer  Empanada de atún con ensalada de tomates, higos y pepinillos</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/34-como-hacer-empanada-de-atun-con-ensalada-de-tomates-higos-y-pepinillos/</link>
      <pubDate>Mon, 10 May 2021 06:22:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/34-como-hacer-empanada-de-atun-con-ensalada-de-tomates-higos-y-pepinillos/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Empanada de atún con ensalada de tomates, higos y pepinillos con fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Empanada de atún con ensalada de tomates, higos y pepinillos:  masa de hojaldre 1 Atn en aceite ms o menos como 34 latas pequeas pimientos del piquillo 4 aceitunas negras deshuesadas 8-10 huevos 3 tomate frito 4-5 cucharadas grandes tomates 3 higos 4 pepinillos 8-12  Agrega las cebolletas rojas, los pepinillos y los altramuces.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Hacer  Empanadillas de atún con verdura</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/168-como-hacer-empanadillas-de-atun-con-verdura/</link>
      <pubDate>Mon, 10 May 2021 04:34:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/168-como-hacer-empanadillas-de-atun-con-verdura/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Empanadillas de atún con verdura con rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Empanadillas de atún con verdura:  Verduras la que se quiera yo utilic Calabacn Pimiento Cebolla atn Lata Huevos cocidos Especias Tomate frito  Pasos crear Empanadillas de atún con verdura:  Cueces en una cazuela los huevos y apartas y en una sartén sofríes la verdura y le añades el tomate frito 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Arroz con atún y verduras</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/145-receta-arroz-con-atun-y-verduras/</link>
      <pubDate>Sun, 02 May 2021 09:18:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/145-receta-arroz-con-atun-y-verduras/</guid>
      <description>receta Arroz con atún y verduras con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para preparar Arroz con atún y verduras:  arroz 250 gramos cebolleta 1 zanahorias 2 pimiento verde 1 ajo 3 dientes atn 3 latas caldo Ver receta 750 mililitros  Cuando esté caliente, sofreír la cabeza y la espina central de la pescadilla y las cabezas de las gambas. Añadir el agua, las verduras y la sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Preparar  Tortilla de Atún blanco con Verduras</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/183-pasos-sencillos-para-preparar-tortilla-de-atun-blanco-con-verduras/</link>
      <pubDate>Sun, 02 May 2021 09:16:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/183-pasos-sencillos-para-preparar-tortilla-de-atun-blanco-con-verduras/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Tortilla de Atún blanco con Verduras con rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Tortilla de Atún blanco con Verduras:  Huevos 3 Atn blanco 2 Latas Cebolla 1 Pimientos de Piquillo 2 Pimiento verde tipo italiano 1 Ajo picados 2 dientes sopera de Tomate natural triturado 1 cuch Guisantes al gusto Aceite de oliva Sal y Pimienta negra  Pasos preparar Tortilla de Atún blanco con Verduras:  Preparamos los ingredientes que vamos a utilizar como la cebolla, los ajos, los pimientos, el atún, los Tomates, los guisantes y por supuesto los huevos Ponemos los ajos a dorar cuando comiencen a tomar color echamos la cebolla, seguimos con los pimientos Damos un par de vueltas y agregamos el tomate, removemos y después de un par de vueltas echamos los guisantes, por último el atún Batimos los huevos y agregamos todo lo que tenemos en la sartén, mezclamos y devolvemos a la sartén Dejamos que se haga por la parte inferior, damos la vuelta y vamos por la superior, retiramos a un plato, dejamos que repose Repartimos en los platos y a disfrutar  ¡Buena suerte y buena suerte!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Macarrones con atún 🍝</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/70-receta-macarrones-con-atun/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2021 09:18:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/70-receta-macarrones-con-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Macarrones con atún 🍝 con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Macarrones con atún 🍝:  atn 1 lata pasta la que ms te guste queso en polvo organo sal pimiento rojo cebolla zanahoria tomate frito aceite de oliva  Macarrones con atún y tomate, un plato sencillo y rápido de preparar, además de económico, ya que con pocos ingredientes lo podemos tener listo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Tataki de Atún rojo</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/2-receta-tataki-de-atun-rojo/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Apr 2021 12:35:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/2-receta-tataki-de-atun-rojo/</guid>
      <description>receta Tataki de Atún rojo con fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Tataki de Atún rojo:  Atn rojo Hielo  El resultado es jugoso, y la preparación más sencilla imposible, porque una excelente materia prima como es el atún rojo fresco no necesita mucho más para estar de…¡escándalo! Eso sí, al ser atún fresco, no te olvides de congelarlo. Tataki de atún rojo en Macarela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Preparar  Empanadillas de atún y pimiento verde</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/139-como-preparar-empanadillas-de-atun-y-pimiento-verde/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Apr 2021 06:00:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/139-como-preparar-empanadillas-de-atun-y-pimiento-verde/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Empanadillas de atún y pimiento verde con fácil y rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Empanadillas de atún y pimiento verde:  Masa para empanadillas atn 1 lata pimiento 1 tomate frito 1-2 cucharadas Huevo  Debe estar registrado para utilizar este servicio. Cómo hacer empanadillas de atún con cebolla caramelizada y nueces. Corta a cuadraditos un poco de calabacín, pimiento rojo y verde, zanahoria, cebolla, puerro, tomate y prueba a sofreírlos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Atún encebollado al estilo del Campero de Barbate</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/64-receta-atun-encebollado-al-estilo-del-campero-de-barbate/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Apr 2021 05:19:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/64-receta-atun-encebollado-al-estilo-del-campero-de-barbate/</guid>
      <description>receta Atún encebollado al estilo del Campero de Barbate con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Atún encebollado al estilo del Campero de Barbate:  mormo de atn rojo de almadraba 250 gramos aceite de oliva 1/2 vaso de los de agua cebollas 1 ajo 2 dientes organo 1 cucharada pimentn 1/2 cucharada comino 1/2 cucharada vinagre de Jerez 2 cucharadas laurel 2 hoja agua opcional 4 cucharadas vino de Jerez opcional 4 cucharadas Sal Harina opcional  Cómo preparar Atún encebollado al estilo del Campero de Barbate:  En primer lugar colocamos en una sartén el aceite, los ajos laminados, la cebolla troceada muy fina (yo lo he hecho ayudada de mandolina) y el orégano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Preparar  Pasta con atún y huevo con salsa bolonhesa</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/181-pasos-sencillos-para-preparar-pasta-con-atun-y-huevo-con-salsa-bolonhesa/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Apr 2021 15:06:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/181-pasos-sencillos-para-preparar-pasta-con-atun-y-huevo-con-salsa-bolonhesa/</guid>
      <description>receta Pasta con atún y huevo con salsa bolonhesa con fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Pasta con atún y huevo con salsa bolonhesa:  pasta 12 de la que quedis la que ms os guste 500 gramos Yo he puesto Fusilli bucati gallo atn conservaslata 2 latas huevos cocidos pequeos 2 salsa bolonhesa 400 ml 1 tarro Sal y aceite virgen extra cebolla frita comprada en el sper 1 puñado Queso rallado 3 quesos  Cuando espese un poco, echar en la sartén las alcaparras y la pasta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Empanada de atún y huevo</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/178-receta-empanada-de-atun-y-huevo/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Apr 2021 21:33:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/178-receta-empanada-de-atun-y-huevo/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Empanada de atún y huevo con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Empanada de atún y huevo:  Masa de hojaldre 1 lámina Cebolla atn 4 latas Tomate huevos cocidos 2  Pasos preparar Empanada de atún y huevo:  Mezclamos atún, los huevos cocidos picados, la cebolla y le añadimos tomate. Partimos la masa de hojaldre por la mitad y echamos el aliño de atún, cerramos y la barnizamos con huevo batido y al horno a 180 grados hasta que la parte de arriba esté hecha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Tataki de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/3-pasos-sencillos-para-hacer-tataki-de-atun/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Apr 2021 16:53:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/3-pasos-sencillos-para-hacer-tataki-de-atun/</guid>
      <description>receta Tataki de atún con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Tataki de atún:  atn 100 gramos semillas de ssamo 5 gramos Aceite de oliva virgen extra Salsa de soja Sal  En esta ocasión, usamos una salsa ponzu tanto para marinar nuestro pescado como para servirlo de acompañamiento, además de una. El tataki de atún se sirve frío, loncheado y acompañado por la salsa de soja preparada con el marinado y los jugos de la sartén.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Bocadillo de atún y paté</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/159-receta-bocadillo-de-atun-y-pate/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Apr 2021 15:48:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/159-receta-bocadillo-de-atun-y-pate/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Bocadillo de atún y paté con rápido y fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Bocadillo de atún y paté:  pan faltaba un trocito 1 barra atn 1 lata pat 1 lata tomate 1 Aceite de oliva Sal  Pasos crear Bocadillo de atún y paté:  Lavamos, troceamos el tomate y lo introducimos en el vaso de la batidora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Hacer  Kebab de atún, con salsa de aguacate🥑</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/201-manera-facil-hacer-kebab-de-atun-con-salsa-de-aguacate/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Apr 2021 22:35:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/201-manera-facil-hacer-kebab-de-atun-con-salsa-de-aguacate/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Kebab de atún, con salsa de aguacate🥑 con fácil y rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Kebab de atún, con salsa de aguacate🥑:  Pan de pita Lechuga Pimiento verde Cebolla Aguacate atn en aceite de oliva 1 lata  Pasos preparar Kebab de atún, con salsa de aguacate🥑:  En un bol añadimos la lechuha cortadita, la cebolla y el pimiento cortado todo en trocitos chicos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Pizza de atún con base de calabacín</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/167-receta-pizza-de-atun-con-base-de-calabacin/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Apr 2021 15:18:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/167-receta-pizza-de-atun-con-base-de-calabacin/</guid>
      <description>receta Pizza de atún con base de calabacín con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Pizza de atún con base de calabacín:  calabacn 400 gr 1 harina de avena integral 35 g huevo 1 Especias al gusto Topping Organo tomate triturado natural 3 cdas Mozzarella rallada al gusto atn al natural 2 latas Tomate seco  Pasos preparar Pizza de atún con base de calabacín:  Precalentamos el horno a 180º Rallamos o trituramos el calabacín y con un trapo limpio lo escurrimos bien Mezclamos el calabacín con el resto de ingredientes de la base y lo extendemos en una bandeja de horno sobre papel de hornear con la forma de pizza que quieras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Tartar de atún y aguacate con gelatina de tomate</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/32-receta-tartar-de-atun-y-aguacate-con-gelatina-de-tomate/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Apr 2021 16:26:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/32-receta-tartar-de-atun-y-aguacate-con-gelatina-de-tomate/</guid>
      <description>receta Tartar de atún y aguacate con gelatina de tomate con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Tartar de atún y aguacate con gelatina de tomate:  atn congelado 250 gr aguacate 1 limn 1 cebolleta 1/4 ssamo Para el marinado salsa soja 1/2 vaso aceite ssamo 1/3 vaso jengibre 1 cucharadita Para la gelatina de tomate gelatina neutra 2 hojas mermelada tomate 3 cucharadas  Hoy me he atrevido a preparar una receta que prepararás en un plis: Tartar de Aguacate, Tomate Seco y Crema de atún.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Sándwich de atún, aguacate y pimiento de piquillo</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/40-pasos-sencillos-para-hacer-sandwich-de-atun-aguacate-y-pimiento-de-piquillo/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Apr 2021 12:37:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/40-pasos-sencillos-para-hacer-sandwich-de-atun-aguacate-y-pimiento-de-piquillo/</guid>
      <description>receta Sándwich de atún, aguacate y pimiento de piquillo con rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sándwich de atún, aguacate y pimiento de piquillo:  pan de molde con semillas de amapola 4 rebanadas aguacate 1 huevo duro 1 tomate 1 pimientos del piquillo 4 atn 1 lata Rcula Mayonesa yo mostaza opcional  A medio camino entre un aperitivo y una ensalada, lo cierto es que es.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Empanada de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/31-receta-empanada-de-atun/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Apr 2021 03:58:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/31-receta-empanada-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Empanada de atún con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Empanada de atún:  masa de empanada 2 hojas tomates 2 pimiento 1 cebolla 1 berenjena 1 ajo 2 dientes pimentn de la vera 1 cucharadita atn 250 gr huevos 6 sal y aceite  Porque es una receta que nos encanta, y porque una vez elaborada nos permite hacer una cena rápida o llevarla por ejemplo si estamos pensando en un día de playa o campo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Tallarines con atún, verduritas y albahaca</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/43-receta-tallarines-con-atun-verduritas-y-albahaca/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Apr 2021 01:34:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/43-receta-tallarines-con-atun-verduritas-y-albahaca/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Tallarines con atún, verduritas y albahaca con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para preparar Tallarines con atún, verduritas y albahaca:  tallarines 200 gr atn al natural 2 latas pimiento rojo 1 calabacin pequeo o 12 grande 1 ajos 2 sopera de albahaca fresca picada 1 cda pimienta negra molida 1 toque Queso curado para rallar al gusto Sal y aove  Añade el atún con aceite y mézclalo bien con la salsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Wrap de atún, manzana y aguacate</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/97-pasos-sencillos-para-hacer-wrap-de-atun-manzana-y-aguacate/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Apr 2021 13:48:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/97-pasos-sencillos-para-hacer-wrap-de-atun-manzana-y-aguacate/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Wrap de atún, manzana y aguacate con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Wrap de atún, manzana y aguacate:  tortillas 2 manzana 1 aguacate 1 atn 1 lata Cilantro Ensalada de brotes Zumo de Limn  Cómo preparar Wrap de atún, manzana y aguacate:  Partir la manzana en rodajas finas y echarles zumo de Limón, guardarlas en el frigorífico por 10 minutos mientras se preparan los otros ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Pastel de atún hecho en microondas</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/95-receta-pastel-de-atun-hecho-en-microondas/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Apr 2021 09:42:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/95-receta-pastel-de-atun-hecho-en-microondas/</guid>
      <description>receta Pastel de atún hecho en microondas con rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Pastel de atún hecho en microondas:  atn en aceite escurridas 2 latas huevos 2 ketchup 2 cucharadas tetrabrik pequeo de nata 1 Sal Pimienta  Pasos preparar Pastel de atún hecho en microondas:  Echar todos los ingredientes en una batidora y batir. Verter la mezcla en un molde apto para el microondas (yo he utilizado un molde lekué).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Tartar de atún y pulpo con aguacate y mango</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/46-receta-tartar-de-atun-y-pulpo-con-aguacate-y-mango/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Apr 2021 15:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/46-receta-tartar-de-atun-y-pulpo-con-aguacate-y-mango/</guid>
      <description>receta Tartar de atún y pulpo con aguacate y mango con fácil y rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Tartar de atún y pulpo con aguacate y mango:  atn rojo 300 gr patas de pulpo cocidas 2 12 cebolla roja 1 aguacate 1 mango mediano 1 tomate corazn de buey huevo de toro o cualquier otro de buena calidad 1 lima 1cda de jengibre rallado o seco 2 cdas de salsa Perrins 2 cdas de salsa de soja Aceite de oliva virgen extra pimienta molida 1 pizca Cebollino 1 ramito Mostaza de Dijon 1 cda Ralladura de lima y chileopcional  El pescadero/a nos hará un corte de atún, así que haremos unas tiras con el.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Tortitas de atún y patata, tan suaves que se deshacen en tu boca</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/105-receta-tortitas-de-atun-y-patata-tan-suaves-que-se-deshacen-en-tu-boca/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Apr 2021 04:36:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/105-receta-tortitas-de-atun-y-patata-tan-suaves-que-se-deshacen-en-tu-boca/</guid>
      <description>receta Tortitas de atún y patata, tan suaves que se deshacen en tu boca con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para preparar Tortitas de atún y patata, tan suaves que se deshacen en tu boca:  atn en aceite o agua 1 lata (195 gr) patatas 400 g huevo 1 de cebolla finamente picada 1/4 pan molido 2 cucharadas perejil picado 1/4 de taza de sal y pimienta Al gusto aceite para frer c/s  Cómo preparar Tortitas de atún y patata, tan suaves que se deshacen en tu boca:  Pon a cocer las patatas en agua con un poco de sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Tartar de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/90-receta-tartar-de-atun/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Apr 2021 14:47:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/90-receta-tartar-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Tartar de atún con fácil y rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Tartar de atún:  atn congelado 150 gr limn 1 cebolla al gusto pepinillo al gusto ssamo 1 cucharadita mostaza 1 cucharada gotas Tabasco unas soja 1 cucharada aceite 1 cucharadita mini brotes para acompaar  Cómo crear Tartar de atún:  Si el atún es fresco hay que congelarlo para eliminar el posible riesgo de anisakis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Atún al ajillo en salsa verde</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/67-receta-atun-al-ajillo-en-salsa-verde/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Mar 2021 22:26:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/67-receta-atun-al-ajillo-en-salsa-verde/</guid>
      <description>receta Atún al ajillo en salsa verde con fácil y rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Atún al ajillo en salsa verde:  lomos o dados de atn 1 kg championes lamimados 250 g guisantes congelados 100 g perejil fresco 1 ramillete ajos 1 cabeza Aceite de oliva virgen extra Agua Sal  Levamos a fuego moderado hasta que la salsa comience a espesar y agregamos el perejil picado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Albóndigas de atún y queso crema</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/164-receta-albondigas-de-atun-y-queso-crema/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Mar 2021 01:03:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/164-receta-albondigas-de-atun-y-queso-crema/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Albóndigas de atún y queso crema con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Albóndigas de atún y queso crema:  atn 250 gr queso crema 150 gr queso rallado 50 gr huevo 1 pan rallado C/n Sal a gusto Pimienta a gusto  Cómo preparar Albóndigas de atún y queso crema:  En un bol ponemos el atún, el queso crema, queso rallado, pan rallado cantidad necesaria, sal y pimienta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Hacer  Bocadillos de atún con pan libanés</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/25-manera-facil-hacer-bocadillos-de-atun-con-pan-libanes/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Mar 2021 09:47:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/25-manera-facil-hacer-bocadillos-de-atun-con-pan-libanes/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Bocadillos de atún con pan libanés con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Bocadillos de atún con pan libanés:  harina normal 500 gr Agua templada o 350 ml sal 1 cuchara levadura de panadero 15 gr Relleno Atn en conserva de agua Sal aceite de oliva 1 cuchara Zumo de limn  Barcelona pide a gritos convertirse en una de las capitales europeas del bocadillo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Pastel de atún, surimi y queso curado</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/133-receta-pastel-de-atun-surimi-y-queso-curado/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Mar 2021 10:54:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/133-receta-pastel-de-atun-surimi-y-queso-curado/</guid>
      <description>receta Pastel de atún, surimi y queso curado con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Pastel de atún, surimi y queso curado:  huevos 3 atn 2 latas surimi 4 palitos pan 2 rebanadas mayonesa 1 cucharada leche entera 100 ml tomate frito 2 cucharadas queso curado 150 gr  Pasos preparar Pastel de atún, surimi y queso curado:  Poner todos los ingredientes en el vaso de la batidora y batir a velocidad rápida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Pastel de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/82-receta-pastel-de-atun/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Mar 2021 16:43:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/82-receta-pastel-de-atun/</guid>
      <description>receta Pastel de atún con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Pastel de atún:  Pan Bimbo Atn 2 latas cangrejo 2 barritas gambas 12 Tomate Mahonesa Huevo cocido  Cómo crear Pastel de atún:  Preparamos el molde de pan 1. Mezclamos el atún, gamba troceada, palitos troceados y tomate frito. 1. Lo echamos en el molde, ponemos un chorrito de tomate frito y cubrimos de pan otra vez 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Preparar  Canelones de atún fríos</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/140-pasos-sencillos-para-preparar-canelones-de-atun-frios/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Mar 2021 07:23:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/140-pasos-sencillos-para-preparar-canelones-de-atun-frios/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Canelones de atún fríos con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Canelones de atún fríos:  huevo cocido 1 atn 1 lata cangrejo 2 palitos cebolla 1 trocito Mayonesa Salsa rosa Guacamole canelones 6 láminas  Pasos crear Canelones de atún fríos:  Cocemos el huevo y lo picamos, hacemos lo mismo con la cebolla y los palitos de cangrejos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  El Atún Encebollao</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/47-pasos-sencillos-para-hacer-el-atun-encebollao/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Mar 2021 01:15:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/47-pasos-sencillos-para-hacer-el-atun-encebollao/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar El Atún Encebollao con fácil y rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar El Atún Encebollao:  atn fresco 1 kg agua 150 mL cebollas 4 ajo 3 dientes Aove 125 ml vinagre de Jerez 30 ml pimentn dulce 3 g pimienta negra molida 3 g organo seco 3 g laurel 2 hojas Sal Cacharros cazuela grande con tapa 1 Papel de aluminio  El atún encebollado es un plato que puedes preparar en cualquier época del año.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Revuelto de atún con huevo y avena</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/112-receta-revuelto-de-atun-con-huevo-y-avena/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Mar 2021 07:13:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/112-receta-revuelto-de-atun-con-huevo-y-avena/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Revuelto de atún con huevo y avena con rápido y fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Revuelto de atún con huevo y avena:  atn natural 100 gr huevo 1 avena 3 cucharadas ajo en polvo 1 cucharadita perejil 1/2 cucharadita  Cómo preparar Revuelto de atún con huevo y avena:  Ponemos en un bol todos los ingredientes y mezclamos bien Calentamos la sartén y echamos la mezcla hasta que esté bien cocinado Servimos en un plato y&amp;hellip; ¡A DISFRUTAR!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Buñuelos de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/185-receta-bunuelos-de-atun/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Mar 2021 04:16:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/185-receta-bunuelos-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Buñuelos de atún con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Buñuelos de atún:  harina preparada Yolanda 4 cucharadas soperas Agua mineral sin gas atn al natural 1 lata  Pasos preparar Buñuelos de atún:  Pones en un bol las cuatro cucharadas de harina y vas echando agua hasta que logres una masa espesa. Escurres todo el agua del atún bien escurrido, lo desmigas y lo mezclas con la masa Lo dejas un ratito que repose la masa y en una sartén con bastante aceite de girasol muy caliente vas friéndolo a cucharadas y poniéndolo en un papel absorbente   ¡Buena suerte!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Preparar  Filetes de atún con cebolla caramelizada y semillas de linaza</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/146-pasos-sencillos-para-preparar-filetes-de-atun-con-cebolla-caramelizada-y-semillas-de-linaza/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Mar 2021 08:21:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/146-pasos-sencillos-para-preparar-filetes-de-atun-con-cebolla-caramelizada-y-semillas-de-linaza/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Filetes de atún con cebolla caramelizada y semillas de linaza con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Filetes de atún con cebolla caramelizada y semillas de linaza:  atn fresco 3 filetes cebolla caramelizada casera 1 pizca AOVE 1 chorrito sal 1 pizca semillas de linaza 1 pizca perejil picado 1 pizca  Cómo preparar Filetes de atún con cebolla caramelizada y semillas de linaza:  Aquí tenemos los filetes de atún fresco&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Preparar  Empanadillas de atún en 30 minutos</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/121-manera-facil-preparar-empanadillas-de-atun-en-30-minutos/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Mar 2021 17:18:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/121-manera-facil-preparar-empanadillas-de-atun-en-30-minutos/</guid>
      <description>receta Empanadillas de atún en 30 minutos con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Empanadillas de atún en 30 minutos:  obleas de empanadilla 16 pimientos asados en tiras normal 225gr aprox 1 bote atn en aceite 165 gr aprox 3 latas tomate frito 6 cucharadas huevos cocidos yo los compr ya hechos 2 Sal Aceite para frer lechuga mezclum y un tomate opcional 1 puñado  Pasos crear Empanadillas de atún en 30 minutos:  Escurrimos nuestro bote de pimientos asados, los metemos en un recipiente amplio y los cortamos con una tijera hasta que se queden trozos pequeños 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Hacer  Atún encebollado</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/138-como-hacer-atun-encebollado/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Mar 2021 14:52:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/138-como-hacer-atun-encebollado/</guid>
      <description>receta Atún encebollado con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Atún encebollado:  atn fresco 300 g cebolla grande 1 ajos 4-5 granos de pimienta 5 pimientas en mi caso Unos laurel 1 hoja sal 1 pizca AOVE 1 chorrito vino blanco 1/2 vasito vinagre balsmico de Mdena 1 chorrito  Esta receta de atún encebollado se puede preparar al horno o guisada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Tortilla de atún y avena</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/161-receta-tortilla-de-atun-y-avena/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Mar 2021 13:15:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/161-receta-tortilla-de-atun-y-avena/</guid>
      <description>receta Tortilla de atún y avena con fácil y rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Tortilla de atún y avena:  huevos 2 copos de avena 2 cucharadas atn 1 lata Sal Especias al gusto Aceite de oliva  Cómo crear Tortilla de atún y avena:  Batir muy bien los huevos. Añadir la sal, especias y avena, batir enérgicamente. Poner la sartén a calentar con aceite de oliva Mientras, escurrir y desmenuzar el atún.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Tortilla de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/137-receta-tortilla-de-atun/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Mar 2021 19:10:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/137-receta-tortilla-de-atun/</guid>
      <description>receta Tortilla de atún con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Tortilla de atún:  huevos 5 pimiento asado 1 cebolla caramelizada 100 g queso de cabra en rulo 75 g pequeas de atn en aceite de oliva 3 latas sal 1 pizca aceite de oliva virgen extra 1 cucharada  Pasos crear Tortilla de atún:  Batir los huevos con una pizca de sal Poner el aceite en una sartén y calentar Agregar a los huevos batidos el atún escurrido el pimiento asado troceado y la cebolla caramelizada Dejar rehogar en el huevo un par de minutosantes de echar a la sartén Colocar en el fondo de la sartén la rodajas de queso de cabra y verter la mezcla de huevo por encima Dejar cuajar un par de minutosantes de darle la vuelta y hacer lo mismo por el otro lado Lista para servir  ¡Buena suerte y buena suerte!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Empanada de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/88-pasos-sencillos-para-hacer-empanada-de-atun/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Mar 2021 23:17:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/88-pasos-sencillos-para-hacer-empanada-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Empanada de atún con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Empanada de atún:  masa quebrada refrigerada 2 laminas fritada Mercadona 1 bote atn 4 latas huevo duro 1 huevo para pintar 1  Cómo preparar Empanada de atún:  En un bol echamos el bote de fritada y las latas de atún, con el aceite escurrido, y movemos todo En una de las láminas echamos la mezcla, cortamos el huevo duro y se lo echamos, cerramos con la otra lamina de masa Cerramos los filos y estrujamos con un tenedor los filos para que quede mejor cerrada, Batimos 1 huevo y con la brocha la pintamos, para que quede con brillo al salir del horno Metemos al horno 200 grados arriba y abajo hasta que la veamos doradita, más o menos 20 minutos  ¡Buena suerte!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Hacer  Empanadillas de atún con pisto al horno</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/202-como-hacer-empanadillas-de-atun-con-pisto-al-horno/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Mar 2021 22:45:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/202-como-hacer-empanadillas-de-atun-con-pisto-al-horno/</guid>
      <description>receta Empanadillas de atún con pisto al horno con fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Empanadillas de atún con pisto al horno:  Obleas para empanadillas 16 pequeas de atn en aceite escurridas 4 latas huevos duros 2 colmadas de pisto 4 cucharadas soperas Aceite  Pasos preparar Empanadillas de atún con pisto al horno:  Primero trituro el pisto para que me quede una salsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Empanadilla de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/45-receta-empanadilla-de-atun/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 01:18:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/45-receta-empanadilla-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Empanadilla de atún con fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Empanadilla de atún:  masa hojaldre 1 atn 1 lata maz 1 lata aceitunas 1 lata tomate entero 1 huevo 1 Sal y pimienta  Las empanadillas de atún son un clásico de las abuelas, por lo menos en mi casa. Son un poco laboriosas pero os aseguro que el resultado lo merece.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
