<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>garbanzos on Criptron</title>
    <link>https://criptron-food.netlify.app/tags/garbanzos/</link>
    <description>Recent content in garbanzos on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Jul 2021 18:29:03 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://criptron-food.netlify.app/tags/garbanzos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Arroz con garbanzos y at칰n</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/211-pasos-sencillos-para-hacer-arroz-con-garbanzos-y-atun/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Jul 2021 18:29:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/211-pasos-sencillos-para-hacer-arroz-con-garbanzos-y-atun/</guid>
      <description>receta Arroz con garbanzos y at칰n con r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Arroz con garbanzos y at칰n:  arroz largo 50 gr garbanzos cocidos 55 gr lata de atn en aceite de girasol 28 gr ajo 1/2 cebolla 10 gr Aceite Sal Albahaca Pimentn dulce  Por 칰ltimo, cubre todo con el caldo de los garbanzos. Mira qu칠 rica ensalada de arroz, garbanzos y at칰n, te traemos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Arroz con garbanzos y at칰n 游꼨</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/101-receta-arroz-con-garbanzos-y-atun/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Apr 2021 22:27:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/101-receta-arroz-con-garbanzos-y-atun/</guid>
      <description>receta secreta y c칩mo cocinar Arroz con garbanzos y at칰n 游꼨 con r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Arroz con garbanzos y at칰n 游꼨:  arroz 50 gr atn natural 1/2 lata garbanzos cocidos 70 gr maz dulce 10 gr Cilantro  Elaboraci칩n de la receta de garbanzos con arroz. De v칤spera, pon a remojo los garbanzos y un trozo de Kombu. Pon agua a cocer en la olla r치pida, cuando est칠 hirviendo, agrega los garbanzos, el kombu y una pizca de sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Preparar  Ensalada de garbanzos con at칰n, ma칤z, jam칩n y queso</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/37-pasos-sencillos-para-preparar-ensalada-de-garbanzos-con-atun-maiz-jamon-y-queso/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Mar 2021 14:20:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/37-pasos-sencillos-para-preparar-ensalada-de-garbanzos-con-atun-maiz-jamon-y-queso/</guid>
      <description>receta Ensalada de garbanzos con at칰n, ma칤z, jam칩n y queso con r치pido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Ensalada de garbanzos con at칰n, ma칤z, jam칩n y queso:  garbanzos cocidos 1 bote atn 2 latas maz 1 lata queso yo tena tierno 1 trozo jamn cocido 4 lonchas Sal pimienta Queso rallado yo tena grana padano opcional Aove  Se puede preparar con antelaci칩n y dejar en el frigor칤fico ya ali침ada para que coja aun m치s sabor.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
