<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>fresco on Criptron</title><link>https://criptron-food.netlify.app/tags/fresco/</link><description>Recent content in fresco on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Sun, 22 Aug 2021 23:35:46 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://criptron-food.netlify.app/tags/fresco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title> Receta Atún fresco con verduras</title><link>https://criptron-food.netlify.app/post/38-receta-atun-fresco-con-verduras/</link><pubDate>Sun, 22 Aug 2021 23:35:46 +0000</pubDate><guid>https://criptron-food.netlify.app/post/38-receta-atun-fresco-con-verduras/</guid><description>receta Atún fresco con verduras con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Atún fresco con verduras: cebolla 1 pimiento amarillo 1 berenjena 1/2 calabacn 1/2 judas verdes 1 puñado espinacas baby 100 gr zanahoria 1 Sal pimienta aceite de oliva perejil ajo 2 dientes Salsa de soja 2 cucharadas salsa teriyaki 1 cucharada atn fresco 1/2 kg Esta receta de atún en salsa con verduras es facilísima de preparar.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Atún fresco con vinagreta de cebolla y perejil</title><link>https://criptron-food.netlify.app/post/156-pasos-sencillos-para-hacer-atun-fresco-con-vinagreta-de-cebolla-y-perejil/</link><pubDate>Wed, 30 Jun 2021 00:09:48 +0000</pubDate><guid>https://criptron-food.netlify.app/post/156-pasos-sencillos-para-hacer-atun-fresco-con-vinagreta-de-cebolla-y-perejil/</guid><description>receta Atún fresco con vinagreta de cebolla y perejil con fácil y rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Atún fresco con vinagreta de cebolla y perejil: Atn fresco Cebolla o cebolleta Perejil Aceite oliva virgen Vinagre
Cómo crear Atún fresco con vinagreta de cebolla y perejil: Asamos en sartén o plancha el atún con un poco de aceite y sal En picadora o a mano picamos la cebolleta pequeña y le añadimos un pelín de vinagre y aceite Cuando esté listo lo emplatamos y le echamos la vinagreta por arriba y acompañamos con unos canónigos y tomate y platazo!</description></item></channel></rss>