<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>para on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/para/</link><description>Recent content in para on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Sat, 24 Jul 2021 02:48:18 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/para/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Pasos sencillos para Preparar Jamón crujiente para sopas, cremas o ensaladas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/97-pasos-sencillos-para-preparar-jamon-crujiente-para-sopas-cremas-o-ensaladas/</link><pubDate>Sat, 24 Jul 2021 02:48:18 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/97-pasos-sencillos-para-preparar-jamon-crujiente-para-sopas-cremas-o-ensaladas/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Jamón crujiente para sopas, cremas o ensaladas con fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Jamón crujiente para sopas, cremas o ensaladas: jamn curado 6 lonchas Papel absorbente de cocina Las cremas frías nos permiten mantenernos fresquitos durante el verano, además son ricas en vitaminas ya que sus ingredientes principales suelen ser frutas y vegetales. © Externa Cómo hacer jamón crujiente.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar Salmorreta para arroces, fideuá, sopas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/64-pasos-sencillos-para-preparar-salmorreta-para-arroces-fideua-sopas/</link><pubDate>Thu, 25 Mar 2021 07:12:16 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/64-pasos-sencillos-para-preparar-salmorreta-para-arroces-fideua-sopas/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Salmorreta para arroces, fideuá, sopas con rápido y fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Salmorreta para arroces, fideuá, sopas: ajo 40 g aceite de oliva virgen extra 40 g pasta de ora 20 g grande de tomate natural triturado 1 bote Sal al gusto perejil fresco 30 g Sofrito para paellas, arroces y fideuá. La salmorreta es el sofrito o picada esencial utilizado en casi todas las paellas y arroces alicantinos, tanto en los que el ingrediente principal es el pescado como en los Recordad que podéis aprovechar y preparar más cantidad de salmorreta y guardarla en el congelador, para así utilizarla en otra ocasión.</description></item></channel></rss>