<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>revuelto on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/revuelto/</link><description>Recent content in revuelto on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Sun, 20 Jun 2021 08:55:28 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/revuelto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title> Receta Revuelto de atún con huevo y avena</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/111-receta-revuelto-de-atun-con-huevo-y-avena/</link><pubDate>Sun, 20 Jun 2021 08:55:28 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/111-receta-revuelto-de-atun-con-huevo-y-avena/</guid><description>receta secreta y cómo cocinar Revuelto de atún con huevo y avena con rápido y fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Revuelto de atún con huevo y avena: atn natural 100 gr huevo 1 avena 3 cucharadas ajo en polvo 1 cucharadita perejil 1/2 cucharadita Pasos preparar Revuelto de atún con huevo y avena: Ponemos en un bol todos los ingredientes y mezclamos bien Calentamos la sartén y echamos la mezcla hasta que esté bien cocinado Servimos en un plato y&amp;hellip; ¡A DISFRUTAR!</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Revuelto rápido de pimientos con huevo y atún</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/107-pasos-sencillos-para-hacer-revuelto-rapido-de-pimientos-con-huevo-y-atun/</link><pubDate>Fri, 09 Apr 2021 08:56:39 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/107-pasos-sencillos-para-hacer-revuelto-rapido-de-pimientos-con-huevo-y-atun/</guid><description>receta Revuelto rápido de pimientos con huevo y atún con rápido y fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Revuelto rápido de pimientos con huevo y atún: bandejita o bote de pimientos asados en tiras 1 huevos cocidos 2 atn 2 latitas peln de ajo en polvo 1 Pimienta negra molida Aceite de oliva Vinagre Cómo crear Revuelto rápido de pimientos con huevo y atún: En una ensaladera poner el pimiento escurrido, los huevos picados y el atún desmigado.</description></item><item><title> Receta Revuelto de atún con huevo y avena</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/112-receta-revuelto-de-atun-con-huevo-y-avena/</link><pubDate>Sat, 20 Mar 2021 07:13:44 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/112-receta-revuelto-de-atun-con-huevo-y-avena/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Revuelto de atún con huevo y avena con rápido y fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Revuelto de atún con huevo y avena: atn natural 100 gr huevo 1 avena 3 cucharadas ajo en polvo 1 cucharadita perejil 1/2 cucharadita Cómo preparar Revuelto de atún con huevo y avena: Ponemos en un bol todos los ingredientes y mezclamos bien Calentamos la sartén y echamos la mezcla hasta que esté bien cocinado Servimos en un plato y&amp;hellip; ¡A DISFRUTAR!</description></item></channel></rss>