<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>pat on Criptron</title>
    <link>https://criptron-food.netlify.app/tags/pat/</link>
    <description>Recent content in pat on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 21 May 2021 09:04:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://criptron-food.netlify.app/tags/pat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Hacer  Paté de atún sin gluten, lactosa</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/66-pasos-sencillos-para-hacer-pate-de-atun-sin-gluten-lactosa/</link>
      <pubDate>Fri, 21 May 2021 09:04:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/66-pasos-sencillos-para-hacer-pate-de-atun-sin-gluten-lactosa/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Paté de atún sin gluten, lactosa con rápido y fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Paté de atún sin gluten, lactosa:  atn escurrido 4 latas huevos 4 huevos duros 2 tomate frito 4 cucharadas mahonesa 4 cucharadas Sal y pimienta  Pasos crear Paté de atún sin gluten, lactosa:  Mezclamos todos los ingredientes en una batidora Lo echamos todo en un molde que taparemos con film transparente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Paté casero de atún y pimientos del piquillo (sin lactosa)</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/175-receta-pate-casero-de-atun-y-pimientos-del-piquillo-sin-lactosa/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Apr 2021 03:25:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/175-receta-pate-casero-de-atun-y-pimientos-del-piquillo-sin-lactosa/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Paté casero de atún y pimientos del piquillo (sin lactosa) con rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Paté casero de atún y pimientos del piquillo (sin lactosa):  atn 2 latas pimientos del piquillo 4-5 queso sin lactosa 1 cucharada sopera sal 1 pizca  Cómo crear Paté casero de atún y pimientos del piquillo (sin lactosa):  Pon en un vaso batidor el atún bien escurrido, una cucharada sopera de queso de untar sin lactosa y los pimientos troceados y sin pepitas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
