<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>merluza on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/merluza/</link><description>Recent content in merluza on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Sun, 17 Oct 2021 16:16:09 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/merluza/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title> Receta Merluza, habitas y sopa de guisantes</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/43-receta-merluza-habitas-y-sopa-de-guisantes/</link><pubDate>Sun, 17 Oct 2021 16:16:09 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/43-receta-merluza-habitas-y-sopa-de-guisantes/</guid><description>receta Merluza, habitas y sopa de guisantes con fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Merluza, habitas y sopa de guisantes: merluza en rodajas gruesas 1 guisantes en lata y su agua 100 gr. habitas cocidas 150 gr. chalotas 5 ajo 4 dientes harina 1 cucharada fumet de pescado 500 ml. Sal marina Aceite de oliva Pasos preparar Merluza, habitas y sopa de guisantes: Laminamos los dientes de ajo y los ponemos en una cazuela baja con un poco de aceite de oliva.</description></item><item><title> Receta Sopa de merluza, gambitas y almejas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/16-receta-sopa-de-merluza-gambitas-y-almejas/</link><pubDate>Wed, 07 Jul 2021 05:15:37 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/16-receta-sopa-de-merluza-gambitas-y-almejas/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Sopa de merluza, gambitas y almejas con fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa de merluza, gambitas y almejas: merluza grandecitos 3 filetes gambitas peladas 200 gr almejas 400 gr fideo grueso 120 gr caldo de pescado 1 litro ajos 2 perejil fresco picado 1 cda hebras de azafran Unas colorante alimenticio opcional 1 sobre pimentn 1 cdita jengibre 1 cdita pimienta negra 1 toque Sal y aove Cómo crear Sopa de merluza, gambitas y almejas: Comenzamos sofriendo muy ligeramente las gambitas con el pimentón, sal y azafrán.</description></item></channel></rss>