<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>col on Criptron</title>
    <link>https://criptron-food.netlify.app/tags/col/</link>
    <description>Recent content in col on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Aug 2021 01:35:50 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://criptron-food.netlify.app/tags/col/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cómo Preparar  Col rellena de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/154-como-preparar-col-rellena-de-atun/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Aug 2021 01:35:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/154-como-preparar-col-rellena-de-atun/</guid>
      <description>receta Col rellena de atún con fácil y rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Col rellena de atún:  col blanca 1 atn 2-3 latas tomate frito 1/2 vaso cebollas grandes 2 pimiento de piquillo pequea 1 lata avecrem de pollo 1 vinagre blanco 10 ml Aceite de oliva u otra perejil 1 cucharadita ajo en polvo 1 cucharadita pimentn dulce 1 cucharadita azafrn 1 cucharadita nuez moscada 1/2 cucharadita  Pasos preparar Col rellena de atún:  En primer lugar lavamos nuestra col y una vez lavada separamos unas 8-10 hojas, picamos la cebolla y un cuarto de col en cuadrados pequeñitos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Receta Rollos de col con atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/118-receta-rollos-de-col-con-atun/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2021 21:46:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/118-receta-rollos-de-col-con-atun/</guid>
      <description>receta Rollos de col con atún con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Rollos de col con atún:  col 6 hojas atn de lata 100 gr cebolla 1/2 pimiento 1/2 ajo 1 diente tomate frito casero 6 cucharadas Queso gratinar Sal Aceite  Pasos crear Rollos de col con atún:  Con un cuchillo de punta afilada, cortamos en la parte del nudo para retirar las hojas y no romperlas, sacamos las hojas que estimamos vamos a necesitar y 2 o 3 más por si se rompen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
