<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>pastel on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/pastel/</link><description>Recent content in pastel on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Tue, 22 Jun 2021 13:33:19 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/pastel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Pasos sencillos para Preparar Pastel de atún y espárragos</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/12-pasos-sencillos-para-preparar-pastel-de-atun-y-esparragos/</link><pubDate>Tue, 22 Jun 2021 13:33:19 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/12-pasos-sencillos-para-preparar-pastel-de-atun-y-esparragos/</guid><description>receta secreta y cómo cocinar Pastel de atún y espárragos con fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Pastel de atún y espárragos: huevos 4 atn 4 latas esprragos blancos 300 gr huevos cocidos 2 tomate frito 4 cucharadas mayonesa 3 cucharadas Mayonesa para decorar Una suave combinación de sabores con atún, tomate y mayonesa perfecta para compartir con amigos o famili.</description></item><item><title>Cómo Hacer Pastel frío de atún</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/62-como-hacer-pastel-frio-de-atun/</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 06:53:16 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/62-como-hacer-pastel-frio-de-atun/</guid><description>receta Pastel frío de atún con fácil y rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Pastel frío de atún: huevos 3 atn 3 latitas leche evaporada o nata 330 ml cuchadita pimienta molida 1 tomate frito 2 cucharadas sal mahonesa o lactonesa molde 25 cm Cómo crear Pastel frío de atún: Encendemos el horno a 170◦ con calor arriba y abajo.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Pastel rápido y saludable de atún</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/148-pasos-sencillos-para-hacer-pastel-rapido-y-saludable-de-atun/</link><pubDate>Sat, 10 Apr 2021 12:36:39 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/148-pasos-sencillos-para-hacer-pastel-rapido-y-saludable-de-atun/</guid><description>receta Pastel rápido y saludable de atún con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Pastel rápido y saludable de atún: huevos o 1 huevo y 70 gr de claras 2 pequea de atn al natural escurrido 1 lata Philadelphia o quesitos casero light 35 gr yogur 1,5-2 cucharadas harina de avena sustituible por 20 gr de harina de coco le da un toque dulzn buensimo 40 gr levadura 5 gr frutos secos picados 10 gr Opcional 2 cucharadas de verduras ya hechas cortaditas o de zanahoria rallada Sal pimienta y nuez moscada Decoracin tomatitos cherry partidos por la mitad y ssamo Pasos crear Pastel rápido y saludable de atún: Mezclar todos los ingredientes, primero harina y levadura, luego el resto dejando los frutos secos para el final 1.</description></item><item><title> Receta Pastel de atún hecho en microondas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/95-receta-pastel-de-atun-hecho-en-microondas/</link><pubDate>Sat, 10 Apr 2021 09:42:01 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/95-receta-pastel-de-atun-hecho-en-microondas/</guid><description>receta Pastel de atún hecho en microondas con rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Pastel de atún hecho en microondas: atn en aceite escurridas 2 latas huevos 2 ketchup 2 cucharadas tetrabrik pequeo de nata 1 Sal Pimienta Pasos preparar Pastel de atún hecho en microondas: Echar todos los ingredientes en una batidora y batir. Verter la mezcla en un molde apto para el microondas (yo he utilizado un molde lekué).</description></item><item><title> Receta Pastel de atún, surimi y queso curado</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/133-receta-pastel-de-atun-surimi-y-queso-curado/</link><pubDate>Fri, 26 Mar 2021 10:54:49 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/133-receta-pastel-de-atun-surimi-y-queso-curado/</guid><description>receta Pastel de atún, surimi y queso curado con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Pastel de atún, surimi y queso curado: huevos 3 atn 2 latas surimi 4 palitos pan 2 rebanadas mayonesa 1 cucharada leche entera 100 ml tomate frito 2 cucharadas queso curado 150 gr Pasos preparar Pastel de atún, surimi y queso curado: Poner todos los ingredientes en el vaso de la batidora y batir a velocidad rápida.</description></item><item><title> Receta Pastel de atún</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/82-receta-pastel-de-atun/</link><pubDate>Tue, 23 Mar 2021 16:43:05 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/82-receta-pastel-de-atun/</guid><description>receta Pastel de atún con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Pastel de atún: Pan Bimbo Atn 2 latas cangrejo 2 barritas gambas 12 Tomate Mahonesa Huevo cocido Cómo crear Pastel de atún: Preparamos el molde de pan 1. Mezclamos el atún, gamba troceada, palitos troceados y tomate frito. 1. Lo echamos en el molde, ponemos un chorrito de tomate frito y cubrimos de pan otra vez 1.</description></item></channel></rss>