<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>en on Criptron</title><link>https://criptron-food.netlify.app/tags/en/</link><description>Recent content in en on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Sat, 07 Aug 2021 12:23:19 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://criptron-food.netlify.app/tags/en/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Pasos sencillos para Preparar Atún en salsa de coco con almendras</title><link>https://criptron-food.netlify.app/post/169-pasos-sencillos-para-preparar-atun-en-salsa-de-coco-con-almendras/</link><pubDate>Sat, 07 Aug 2021 12:23:19 +0000</pubDate><guid>https://criptron-food.netlify.app/post/169-pasos-sencillos-para-preparar-atun-en-salsa-de-coco-con-almendras/</guid><description>receta Atún en salsa de coco con almendras con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Atún en salsa de coco con almendras: atn Filete Almendras crudas Leche de coco Sal Pimienta negra molida Aceite de oliva
Cómo crear Atún en salsa de coco con almendras: Freír las Almendras en un poco de aceite muy caliente. Reservar. 1. En el mismo aceite hacemos el atún a la plancha.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar Radiatori en salsa de atún</title><link>https://criptron-food.netlify.app/post/56-pasos-sencillos-para-preparar-radiatori-en-salsa-de-atun/</link><pubDate>Tue, 29 Jun 2021 05:41:46 +0000</pubDate><guid>https://criptron-food.netlify.app/post/56-pasos-sencillos-para-preparar-radiatori-en-salsa-de-atun/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Radiatori en salsa de atún con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Radiatori en salsa de atún: atn natural 6 latas cebolla y media 1 tomates 1 k guindilla 1 ajo 2 dientes Salsa de pescado punto de salsa de soja 1 caf con vino blanco 1 taza Olivas negras Alcaparras organo 1 poco
Cómo preparar Radiatori en salsa de atún: Trocear la guindilla y los ajos, y poner en la sartén (wok), a continuación la cebolla troceada y cuando esté transparente el tomate rallado y guisar 1.</description></item></channel></rss>