<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>o on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/o/</link><description>Recent content in o on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Sun, 23 May 2021 08:40:04 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/o/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title> Receta Pilotes!!! O sopa de repollo con albóndigas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/150-receta-pilotes-o-sopa-de-repollo-con-albondigas/</link><pubDate>Sun, 23 May 2021 08:40:04 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/150-receta-pilotes-o-sopa-de-repollo-con-albondigas/</guid><description>receta secreta y cómo cocinar Pilotes!!! O sopa de repollo con albóndigas con fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Pilotes!!! O sopa de repollo con albóndigas: zanahorias 2 carne picada de ternera o en su defecto 200 gr de bacon ahumado 400-500 gramos patata 1 repollo 1/2 apio 2 ramitas tomate triturado natural 250 ml caldo de verduras 1 litro garbanzos 1/2 bote ajo 3 dientes cebolla blanca 1/2 Organo Pimienta Sal Para la carne picada Carne picada de ternera Ajo en polvo Cebolla en polvo Pasos crear Pilotes!</description></item><item><title>Cómo Preparar Sopa fría o gazpacho campestre</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/49-como-preparar-sopa-fria-o-gazpacho-campestre/</link><pubDate>Tue, 18 May 2021 04:25:28 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/49-como-preparar-sopa-fria-o-gazpacho-campestre/</guid><description>receta Sopa fría o gazpacho campestre con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa fría o gazpacho campestre: Pan sal aceite ajo vinagre agua tomate 1 pepino 1 manzana blanca 1 Sopa fría que se compone básicamente de tomate, aceite, vinagre, cebolla, pimiento verde, ajo y sal, que es propia sobre todo de Andalucía. La receta de gazpacho andaluz al estilo de Karlos Arguiñano.</description></item><item><title> Receta Sopa o crema fría de garbanzos</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/125-receta-sopa-o-crema-fria-de-garbanzos/</link><pubDate>Tue, 06 Apr 2021 22:19:12 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/125-receta-sopa-o-crema-fria-de-garbanzos/</guid><description>receta secreta y cómo cocinar Sopa o crema fría de garbanzos con fácil y rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa o crema fría de garbanzos: Ingredientes para 4 personas garbanzos o cocidos congelados 100 gr o 600 cl caldo de verdura o agua y pastilla 300 cl. chica de tomate triturado 1 lata ajos 2 dientes yogur blanco sin azcar normal o de soja 2 caf de comino molido 1 cucharada cayena molida 1 pellizco aceite de oliva y sal 40 ml picatostes tostados huevo cocido decorar optativo Hacerlo temprano para que de tiempo a enfriarse mnimo 1 hora Pasos preparar Sopa o crema fría de garbanzos: Acuérdate poner en remojo los garbanzos el día anterior con sal y bicarbonato.</description></item><item><title>Cómo Hacer Pizzas vegetal o con atún y gulas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/113-como-hacer-pizzas-vegetal-o-con-atun-y-gulas/</link><pubDate>Fri, 02 Apr 2021 18:18:10 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/113-como-hacer-pizzas-vegetal-o-con-atun-y-gulas/</guid><description>receta Pizzas vegetal o con atún y gulas con fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Pizzas vegetal o con atún y gulas: Masa especial de la casa Ver receta Para pizza vegetal Salsa de tomate Mozarela en barra Mozarela rallada Espinacas frescas Aceitunas negras Maices Para la de atn y gulas Salsa de tomate Mozarela de barra Mozarela rallada buen trozo de atn en conserva 1 Gulas Receta de Mini pizzas de gulas.</description></item></channel></rss>