<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>al on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/al/</link><description>Recent content in al on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Mon, 21 Jun 2021 15:09:43 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/al/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cómo Preparar Atún al ajillo con papas cocidas</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/166-como-preparar-atun-al-ajillo-con-papas-cocidas/</link><pubDate>Mon, 21 Jun 2021 15:09:43 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/166-como-preparar-atun-al-ajillo-con-papas-cocidas/</guid><description>receta Atún al ajillo con papas cocidas con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Atún al ajillo con papas cocidas: atn en dados 1 kg ajo 3-4 dientes agua 1 vaso vino blanco 1/2 vaso Aceite de oliva Sal Perejil picado Organo pimentn 1 cucharita Para acompaar Papas cocidas Cómo preparar el bonito para servirlo. Al natural, lo servimos con ensalada, arroz, con puré de papas.</description></item><item><title> Receta Atún encebollado al estilo del Campero de Barbate</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/64-receta-atun-encebollado-al-estilo-del-campero-de-barbate/</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 05:19:33 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/64-receta-atun-encebollado-al-estilo-del-campero-de-barbate/</guid><description>receta Atún encebollado al estilo del Campero de Barbate con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Atún encebollado al estilo del Campero de Barbate: mormo de atn rojo de almadraba 250 gramos aceite de oliva 1/2 vaso de los de agua cebollas 1 ajo 2 dientes organo 1 cucharada pimentn 1/2 cucharada comino 1/2 cucharada vinagre de Jerez 2 cucharadas laurel 2 hoja agua opcional 4 cucharadas vino de Jerez opcional 4 cucharadas Sal Harina opcional
Cómo preparar Atún encebollado al estilo del Campero de Barbate: En primer lugar colocamos en una sartén el aceite, los ajos laminados, la cebolla troceada muy fina (yo lo he hecho ayudada de mandolina) y el orégano.</description></item><item><title> Receta Empanadillas al horno de atún y huevo</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/177-receta-empanadillas-al-horno-de-atun-y-huevo/</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 02:11:25 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/177-receta-empanadillas-al-horno-de-atun-y-huevo/</guid><description>receta Empanadillas al horno de atún y huevo con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Empanadillas al horno de atún y huevo: obleas 16 huevos hervidos 3 atn 2 latas tomate frito 1 chorrito de huevo crudo batido para pintarlas 1
Pasos crear Empanadillas al horno de atún y huevo: Hervimos los huevos Después cortamos los huevos a trocitos pequeñoñitos y los mezclamos con en atún finalmente añadimos el tomate frito Rellenamos las bases con esa mezcla las cerramos las pintamos con el huevo crudo y al horno CUIDADO SE HACEN ENSEGUIDA MENOS DE 10 MINUTOS ¡Buena suerte y buena suerte!</description></item><item><title> Receta Atún al ajillo en salsa verde</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/67-receta-atun-al-ajillo-en-salsa-verde/</link><pubDate>Wed, 31 Mar 2021 22:26:24 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/67-receta-atun-al-ajillo-en-salsa-verde/</guid><description>receta Atún al ajillo en salsa verde con fácil y rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Atún al ajillo en salsa verde: lomos o dados de atn 1 kg championes lamimados 250 g guisantes congelados 100 g perejil fresco 1 ramillete ajos 1 cabeza Aceite de oliva virgen extra Agua Sal Levamos a fuego moderado hasta que la salsa comience a espesar y agregamos el perejil picado.</description></item></channel></rss>