<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>casero on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/casero/</link><description>Recent content in casero on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Sat, 10 Jul 2021 15:40:05 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/casero/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title> Receta Chashu casero (carne para Ramen)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/159-receta-chashu-casero-carne-para-ramen/</link><pubDate>Sat, 10 Jul 2021 15:40:05 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/159-receta-chashu-casero-carne-para-ramen/</guid><description>receta Chashu casero (carne para Ramen) con fácil y rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Chashu casero (carne para Ramen): panceta de cerdo sin piel 1 kilo Marinado Salsa de soja 250 ml Sake 250 ml Mirin 250 ml Azucar Moreno 100 gr Cebolletas chinas 3 ajo 3 Dientes Jengibre 3 Trozos The biggest difference would be that, while Cantonese Char Siu tends to be barbecued.</description></item><item><title> Receta Ramen casero</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/17-receta-ramen-casero/</link><pubDate>Sun, 06 Jun 2021 06:14:32 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/17-receta-ramen-casero/</guid><description>receta secreta y cómo cocinar Ramen casero con fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Ramen casero: huevos 2 Carne de cerdo puerros 3 cebolla 1 bacon 3 tiras zanahoria 1 setas shiitake 2 cayena 1 potenciador de sabor de carne pastilla 1 potenciador de sabor de verduras pastilla 2 Vinagre de arroz Salsa de soja Ajete fresco Cebolleta fresca Pasta de ramen Quizá hacer fideos ramen se convierta en una actividad culinaria de la que se disfrute Como habéis leído en el titular, podéis ver cómo hacer fideos ramen caseros en un nuevo vídeo de Kwan Homsai.</description></item><item><title> Receta Paté casero de atún y pimientos del piquillo (sin lactosa)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/175-receta-pate-casero-de-atun-y-pimientos-del-piquillo-sin-lactosa/</link><pubDate>Tue, 06 Apr 2021 03:25:53 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/175-receta-pate-casero-de-atun-y-pimientos-del-piquillo-sin-lactosa/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Paté casero de atún y pimientos del piquillo (sin lactosa) con rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Paté casero de atún y pimientos del piquillo (sin lactosa): atn 2 latas pimientos del piquillo 4-5 queso sin lactosa 1 cucharada sopera sal 1 pizca Cómo crear Paté casero de atún y pimientos del piquillo (sin lactosa): Pon en un vaso batidor el atún bien escurrido, una cucharada sopera de queso de untar sin lactosa y los pimientos troceados y sin pepitas.</description></item></channel></rss>