<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>fra on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/fra/</link><description>Recent content in fra on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Fri, 22 Oct 2021 22:14:59 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/fra/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Manera fácil Hacer Sopa fría - gazpachuelo malagueño -</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/47-manera-facil-hacer-sopa-fria-gazpachuelo-malagueno/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 22:14:59 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/47-manera-facil-hacer-sopa-fria-gazpachuelo-malagueno/</guid><description>receta secreta y cómo cocinar Sopa fría - gazpachuelo malagueño - con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa fría - gazpachuelo malagueño -: patatas 2 Para la mahonesa huevos 6 aceite de girasol limn sal Si te sobrara, recuerda que al recalentarla no debe hervir en ningún momento. Sopa malagueña de pescadores que, aunque se consume caliente, debe su nombre a que contiene los cuatro ingredientes básicos del gazpacho: pan, aceite, ajo y agua.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar Crema fría de ajoblanco</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/71-pasos-sencillos-para-preparar-crema-fria-de-ajoblanco/</link><pubDate>Mon, 18 Oct 2021 16:29:34 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/71-pasos-sencillos-para-preparar-crema-fria-de-ajoblanco/</guid><description>receta Crema fría de ajoblanco con fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Crema fría de ajoblanco: almendras peladas crudas 100 gr aove 100 ml sal ajo 1 diente vinagre 1 cucharada pan del da anterior sin corteza 150 gr agua 300 ml uvas para acompaamiento almendras fileteadas para adorno Pasos crear Crema fría de ajoblanco: Desmenuzamos el pan y preparamos los ingredientes.</description></item><item><title> Receta Sopa fría de calabacín y mango</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/11-receta-sopa-fria-de-calabacin-y-mango/</link><pubDate>Sat, 09 Oct 2021 17:40:01 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/11-receta-sopa-fria-de-calabacin-y-mango/</guid><description>receta secreta y cómo cocinar Sopa fría de calabacín y mango con rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa fría de calabacín y mango: calabacines 2 mangos 2 patata 1 Aceite de oliva cebolla 1 Sal Cómo crear Sopa fría de calabacín y mango: En una olla con agua y sal poner la patata pelada y cortada en trozos grandes.</description></item><item><title> Receta Pizza fría de atún con pimientos y aceitunas en base de hojaldre</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/116-receta-pizza-fria-de-atun-con-pimientos-y-aceitunas-en-base-de-hojaldre/</link><pubDate>Thu, 29 Jul 2021 04:18:07 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/116-receta-pizza-fria-de-atun-con-pimientos-y-aceitunas-en-base-de-hojaldre/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Pizza fría de atún con pimientos y aceitunas en base de hojaldre con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Pizza fría de atún con pimientos y aceitunas en base de hojaldre: masa de hojaldre La cuarta parte pimientos del piquillo Unas tiras aceitunas negras deshuesadas 4 Atn en aceite tomate frito casero de bote 2-3 cucharadas Cómo preparar Pizza fría de atún con pimientos y aceitunas en base de hojaldre: Cortamos la masa de hojaldre en cuatro partes, cogemos una parte y la pinchamos con un tenedor.</description></item><item><title> Receta Sopa fría de pepino y yogurt natural</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/61-receta-sopa-fria-de-pepino-y-yogurt-natural/</link><pubDate>Sun, 25 Jul 2021 08:27:41 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/61-receta-sopa-fria-de-pepino-y-yogurt-natural/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Sopa fría de pepino y yogurt natural con rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa fría de pepino y yogurt natural: pepino 1 yogurt natural 1 ajo 1 trocito Sal Cómo crear Sopa fría de pepino y yogurt natural: Pelamos el pepino y el ajo y lo echamos a un vaso de la batidora junto con el yogurt natural y una pizca de sal y trituramos.</description></item><item><title>Cómo Preparar Sopa fría de coco y fruta (Ha qua dam)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/6-como-preparar-sopa-fria-de-coco-y-fruta-ha-qua-dam/</link><pubDate>Sun, 27 Jun 2021 01:37:43 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/6-como-preparar-sopa-fria-de-coco-y-fruta-ha-qua-dam/</guid><description>receta Sopa fría de coco y fruta (Ha qua dam) con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa fría de coco y fruta (Ha qua dam): leche de coco 300 ml leche condensada 300 ml. de las de caf de cardamomo en polvo 1 cucharadita de las de caf de jengibre en polvo 1 cucharadita de las de caf de canela en polvo 1 cucharadita albahaca fresca Hojas Fruta a tu gusto uva sanda meln ciruela nectarina melocotn Hielo picado Cómo preparar Sopa fría de coco y fruta (Ha qua dam): Ponemos la leche condensada en un cuenco y le añadimos la leche de coco.</description></item><item><title> Receta Sopa fría de yogur ligera</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/14-receta-sopa-fria-de-yogur-ligera/</link><pubDate>Thu, 17 Jun 2021 12:52:27 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/14-receta-sopa-fria-de-yogur-ligera/</guid><description>receta secreta y cómo cocinar Sopa fría de yogur ligera con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa fría de yogur ligera: yogur griego fresco de la nevera 1 zanahoria pequea 1 mini cebolleta con el verdeo 1 menta 2 tallos salsa de soja 1 cucharada aceite de oliva virgen extra 1 cucharada perejil seco o fresco 1 pizca pimienta blanca 1 pizca ajo seco en polvo 1 pizca coriandro en polvo 1 pizca pimienta negra opcional granos sin sal Cómo preparar Sopa fría de yogur ligera: Sinceramente, prepare esta sopa para el desayuno, pero de la misma manera, se puede preparar para la cena o medio día.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar 311. Sopa fría de tomate con albahaca y mozzarella (entrante sopa)</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/29-pasos-sencillos-para-preparar-311-sopa-fria-de-tomate-con-albahaca-y-mozzarella-entrante-sopa/</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 08:32:20 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/29-pasos-sencillos-para-preparar-311-sopa-fria-de-tomate-con-albahaca-y-mozzarella-entrante-sopa/</guid><description>receta 311. Sopa fría de tomate con albahaca y mozzarella (entrante sopa) con rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar 311. Sopa fría de tomate con albahaca y mozzarella (entrante sopa): tomates maduros 1 kg cebolla tierna 1/2 ajo 1 diente albahaca 2 ramitas bolitas de mozzarella 200 gr vinagre de manzana 2 cucharadas pimienta negra Al gusto sal Al gusto Aceite de oliva virgen extra Pasos crear 311.</description></item><item><title> Receta Sopa fría de melón</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/41-receta-sopa-fria-de-melon/</link><pubDate>Wed, 02 Jun 2021 02:35:10 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/41-receta-sopa-fria-de-melon/</guid><description>receta Sopa fría de melón con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa fría de melón: meln 1/2 nata para montar 200 ml Aove Sal jamn serrano 4 lonchitas de Pasos crear Sopa fría de melón: Empezaremos sacando unas bolitas al melón, con un saca bolas o con una cucharilla y las reservamos para ponerlas al final. Cortamos el melón a trocitos y lo pasamos por la batidora, una vez batido, le añadimos sal, nata y aove, este último en la cantidad que más o menos nos guste y seguimos batiendo.</description></item><item><title>Manera fácil Hacer Sopa fría de manzana y pepino</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/38-manera-facil-hacer-sopa-fria-de-manzana-y-pepino/</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 03:10:54 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/38-manera-facil-hacer-sopa-fria-de-manzana-y-pepino/</guid><description>receta Sopa fría de manzana y pepino con rápido y fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa fría de manzana y pepino: pepino 1/2 manzana 1/2 ajo pequeo o un trozo pequeo 1 pequeo de cebolla 1 trozo yogurt natural sin azcar si es cremoso mejor 1 hojas de hierbabuena Unas Brevasopcional Sal Pimienta gotas de vinagre de manzana Unas Aove Cómo preparar Sopa fría de manzana y pepino: Pelar y trocear el pepino, la manzana, el ajo y la cebolla.</description></item><item><title>Cómo Preparar Sopa fría o gazpacho campestre</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/49-como-preparar-sopa-fria-o-gazpacho-campestre/</link><pubDate>Tue, 18 May 2021 04:25:28 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/49-como-preparar-sopa-fria-o-gazpacho-campestre/</guid><description>receta Sopa fría o gazpacho campestre con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa fría o gazpacho campestre: Pan sal aceite ajo vinagre agua tomate 1 pepino 1 manzana blanca 1 Sopa fría que se compone básicamente de tomate, aceite, vinagre, cebolla, pimiento verde, ajo y sal, que es propia sobre todo de Andalucía. La receta de gazpacho andaluz al estilo de Karlos Arguiñano.</description></item><item><title> Receta Sopa fría de tomate, melón y coco en mambo</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/68-receta-sopa-fria-de-tomate-melon-y-coco-en-mambo/</link><pubDate>Fri, 14 May 2021 22:36:52 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/68-receta-sopa-fria-de-tomate-melon-y-coco-en-mambo/</guid><description>receta Sopa fría de tomate, melón y coco en mambo con rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Sopa fría de tomate, melón y coco en mambo: tomates 500 gr meln sin piel 300 gr leche de coco yo us light 100 gr ajo 1 cebolleta pequea 1/2 agua 300 ml pan yo use pan de molde integral o 2 si se quiere con textura ms cremosa 1 rebanada hierbabuena 3-5 hojas azcar 1 cdita Vinagre balsmico yo he usado balsmico de frambuesa 1 cda sal y aove Cómo crear Sopa fría de tomate, melón y coco en mambo: Cortamos los tomates, el melón, cebolleta y el ajo en trozos.</description></item><item><title> Receta Sopa fría blanca u Okroshka</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/157-receta-sopa-fria-blanca-u-okroshka/</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 12:43:43 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/157-receta-sopa-fria-blanca-u-okroshka/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Sopa fría blanca u Okroshka con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa fría blanca u Okroshka: patatas 3 huevos 3 Pavo cocido o jamn cocido en tacos Eneldo fresco o en especia kfir o creme fraiche o crema agria 1 bote (500 g) agua con gas o agua mineral 500 ml rabanitos 3 pepinos 3 Sal Aporta proteínas, probióticos, vitaminas, y antioxidantes.</description></item><item><title>Manera fácil Preparar Sopa fría de chocolate blanco</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/31-manera-facil-preparar-sopa-fria-de-chocolate-blanco/</link><pubDate>Tue, 27 Apr 2021 21:40:13 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/31-manera-facil-preparar-sopa-fria-de-chocolate-blanco/</guid><description>receta Sopa fría de chocolate blanco con rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Sopa fría de chocolate blanco: leche entera 1/2 litro nata lquida 1/2 litro cobertura chocolate blanco 1 tableta 180 gr yogures griegos naturales sin edulcorante 2 Cómo crear Sopa fría de chocolate blanco: Ponemos en una cacerola al fuego el medio litro de leche y el medio litro de nata líquida y lo revolvemos bien.</description></item><item><title>Cómo Hacer Sopa fría de remolacha</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/100-como-hacer-sopa-fria-de-remolacha/</link><pubDate>Fri, 23 Apr 2021 01:05:45 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/100-como-hacer-sopa-fria-de-remolacha/</guid><description>receta secreta y cómo cocinar Sopa fría de remolacha con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa fría de remolacha: remolacha cocida 500 g cebolla 1/2 yogures naturales 3 ajo 1 diente vinagre 2 cdas aceite de oliva 4 cdas Sal Pimienta Cómo crear Sopa fría de remolacha: Poner todos los ingredientes en el robot de cocina y triturar a velocidad máxima durante 1 min 30 seg Servir con el topping que desees, esta vez le puse canónigos y sésamo negro ¡Buena suerte!</description></item><item><title>Cómo Hacer Sopa fría de pepino</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/33-como-hacer-sopa-fria-de-pepino/</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 16:16:06 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/33-como-hacer-sopa-fria-de-pepino/</guid><description>receta secreta y cómo cocinar Sopa fría de pepino con rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Sopa fría de pepino: pepinos pelados y troceados 1 kilo yogures naturales 2 leche entera 100 ml nata para cocinar 100 ml sal 1/2 cucharada pimienta 1/2 cucharada aceite de oliva virgen extra 3 cucharadas vinagre de Jerez 10 ml Albahaca Pasos preparar Sopa fría de pepino: Poner todos los ingredientes en el vaso de la batidora y triturar bien hasta que todo se integre Servir frío con un poquito de albahaca por encima ¡Buena suerte!</description></item><item><title> Receta Sopa fría de melón con crujiente de jamón</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/69-receta-sopa-fria-de-melon-con-crujiente-de-jamon/</link><pubDate>Sat, 10 Apr 2021 23:42:14 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/ramen/69-receta-sopa-fria-de-melon-con-crujiente-de-jamon/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Sopa fría de melón con crujiente de jamón con fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para preparar Sopa fría de melón con crujiente de jamón: meln galia 15 kg 1 almendra cruda pelada 100 gr. jamn serrano 4 lonchas aceite de oliva virgen extra 30 ml. zumo de limn 1 cucharada sal 1 cucharadita Cómo preparar Sopa fría de melón con crujiente de jamón: Cortar el melón por la mitad, y con ayuda de una cuchara sacar toda la pulpa, reservando la piel intacta, en caso de querer servirlo en élla.</description></item></channel></rss>