<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>salsa on Criptron</title>
    <link>https://criptron-food.netlify.app/tags/salsa/</link>
    <description>Recent content in salsa on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Aug 2021 01:11:03 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://criptron-food.netlify.app/tags/salsa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title> Receta Linguini con salsa de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/87-receta-linguini-con-salsa-de-atun/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Aug 2021 01:11:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/87-receta-linguini-con-salsa-de-atun/</guid>
      <description>receta Linguini con salsa de atún con rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Linguini con salsa de atún:  linguini con tinta de sepia 160 gramos tomates pera maduros 3 tomates cherry semisecos en aceite 6 atn en aceite de oliva 1 lata ajo 1 diente cebolla blanca grande 1/2 gambones 8 Sal Aceite de oliva virgen extra Cilantro fresco picado opcional  Pasos crear Linguini con salsa de atún:  Picar pequeños la cebolla y el ajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Preparar  Atún en salsa de coco con almendras</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/169-pasos-sencillos-para-preparar-atun-en-salsa-de-coco-con-almendras/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Aug 2021 12:23:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/169-pasos-sencillos-para-preparar-atun-en-salsa-de-coco-con-almendras/</guid>
      <description>receta Atún en salsa de coco con almendras con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Atún en salsa de coco con almendras:  atn Filete Almendras crudas Leche de coco Sal Pimienta negra molida Aceite de oliva  Cómo crear Atún en salsa de coco con almendras:  Freír las Almendras en un poco de aceite muy caliente. Reservar. 1. En el mismo aceite hacemos el atún a la plancha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Hacer  Spaghettis con salsa de tomate y atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/192-como-hacer-spaghettis-con-salsa-de-tomate-y-atun/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Aug 2021 23:27:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/192-como-hacer-spaghettis-con-salsa-de-tomate-y-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Spaghettis con salsa de tomate y atún con rápido y fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Spaghettis con salsa de tomate y atún:  spaghettis 400 gr. atn al natural 2 latas tomate frito casero 1 bote cebolla 1/2 Organo Aceite de oliva  Pasos crear Spaghettis con salsa de tomate y atún:  Coloca una olla o cazuela con dos litros de agua, un poco de sal y un chorrito de aceite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasos sencillos para Preparar  Radiatori en salsa de atún</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/56-pasos-sencillos-para-preparar-radiatori-en-salsa-de-atun/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jun 2021 05:41:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/56-pasos-sencillos-para-preparar-radiatori-en-salsa-de-atun/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Radiatori en salsa de atún con rápido y fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Radiatori en salsa de atún:  atn natural 6 latas cebolla y media 1 tomates 1 k guindilla 1 ajo 2 dientes Salsa de pescado punto de salsa de soja 1 caf con vino blanco 1 taza Olivas negras Alcaparras organo 1 poco  Cómo preparar Radiatori en salsa de atún:  Trocear la guindilla y los ajos, y poner en la sartén (wok), a continuación la cebolla troceada y cuando esté transparente el tomate rallado y guisar 1.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
