<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>relleno on Criptron</title>
    <link>https://criptron-food.netlify.app/tags/relleno/</link>
    <description>Recent content in relleno on Criptron</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Jul 2021 18:45:13 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://criptron-food.netlify.app/tags/relleno/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cómo Hacer  Calabacín bolita relleno de atún al microondas</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/39-como-hacer-calabacin-bolita-relleno-de-atun-al-microondas/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jul 2021 18:45:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/39-como-hacer-calabacin-bolita-relleno-de-atun-al-microondas/</guid>
      <description>receta Calabacín bolita relleno de atún al microondas con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Calabacín bolita relleno de atún al microondas:  Calabacn Atn Tomate Queso rallado Huevos Sal Organo  Deben quedar al dente, tiernos pero enteros. Mira esta de Calabacín bolita relleno de atún al microondas y muchas más. Si es necesario secarlo un poco con papel de cocina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Preparar  Huevo relleno de atún y mayonesa</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/10-como-preparar-huevo-relleno-de-atun-y-mayonesa/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jun 2021 01:21:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/10-como-preparar-huevo-relleno-de-atun-y-mayonesa/</guid>
      <description>receta secreta y cómo preparar Huevo relleno de atún y mayonesa con fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Huevo relleno de atún y mayonesa:  huevo 1 atn 1 lata Mayonesa  Mira esta rica receta de Huevos rellenos de atún con tomate y mayonesa. En una mesa de platos fríos de verano siempre cabe una fuente con huevos rellenos, los rellenos con atún, mayonesa y tomate frito son delicioso y en mi casa los más resultones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo Hacer  Tomate relleno de tartar de atún y aguacate</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/74-como-hacer-tomate-relleno-de-tartar-de-atun-y-aguacate/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 16:09:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/74-como-hacer-tomate-relleno-de-tartar-de-atun-y-aguacate/</guid>
      <description>receta Tomate relleno de tartar de atún y aguacate con fácil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Tomate relleno de tartar de atún y aguacate:  Tomates Raf Atn fresco congelado Aceite de oliva Salsa de soja Jenjibre en polvo aguacates maduros 2  Cómo preparar Tomate relleno de tartar de atún y aguacate:  Si el atún no se compra congelado, mejor congelarlo unos días antes de usar por el tema anisakis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manera fácil Preparar  Hojaldre relleno de puerros, atún y queso</title>
      <link>https://criptron-food.netlify.app/post/92-manera-facil-preparar-hojaldre-relleno-de-puerros-atun-y-queso/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 09:44:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://criptron-food.netlify.app/post/92-manera-facil-preparar-hojaldre-relleno-de-puerros-atun-y-queso/</guid>
      <description>receta secreta y cómo cocinar Hojaldre relleno de puerros, atún y queso con fácil y rápido para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Hojaldre relleno de puerros, atún y queso:  hojaldre sin mantequilla cuadrada 1 hoja puerros grandes 2 atn 2 latas queso Havarti o graso de fundir Lonchas calabacn 1/2 champin grande 1 huevo 1 Sal aove Pimienta molida  Cómo preparar Hojaldre relleno de puerros, atún y queso:  Limpiamos los puerros, retiramos las hojas y la primera capa y los cortamos en discos no muy gruesos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
