<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>patata on Criptron</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/tags/patata/</link><description>Recent content in patata on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Sun, 29 Aug 2021 02:17:53 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.recipes-food.eu.org/tags/patata/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Manera fácil Hacer Patata cocida con atún y perejil</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/203-manera-facil-hacer-patata-cocida-con-atun-y-perejil/</link><pubDate>Sun, 29 Aug 2021 02:17:53 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/203-manera-facil-hacer-patata-cocida-con-atun-y-perejil/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Patata cocida con atún y perejil con fácil y rápido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Patata cocida con atún y perejil: Patatas pequeas 6 atn en aceite de oliva 2 Latas Perejil fresco Desmiga bien el atún y añádelo. Agrega perejil picado y la salsa de tomate. Comparte esta receta: Ensalada de patata cocida con Atún. Añadimos la lata de atún en escabeche, el huevo en cuartos y la patata troceada.</description></item><item><title> Receta Patata majada con atún</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/128-receta-patata-majada-con-atun/</link><pubDate>Sun, 22 Aug 2021 07:19:57 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/128-receta-patata-majada-con-atun/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Patata majada con atún con fácil y rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Patata majada con atún: patata grande 1 cebolla 1 Aceite vinagre Sal pimienta Azcar Agua atn 1 lata Aparte abriremos la lata de atun, pelaremos la cebolla la cortaremos pequeña y cortaremos en rodajas las aceitunas , los tomates tambien los cortaremos pequeñitos,y se.</description></item><item><title> Receta Canapés de patata y atún</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/157-receta-canapes-de-patata-y-atun/</link><pubDate>Thu, 15 Jul 2021 05:38:10 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/157-receta-canapes-de-patata-y-atun/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Canapés de patata y atún con rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Canapés de patata y atún: patatas medianas 5 atn en aceite de oliva 2 latas tomate frito 1 Chorro Aceite de oliva Sal Pimienta negra molida Ajo en polvo
Pasos preparar Canapés de patata y atún: Se cuecen las patatas con piel en agua y sal, cuando estén blanditas se reservan y cuando no quemen se pelan y se machaca con un tenedor(esto va llevar un rato según las textura que quieras) Le agregas sal y pimienta, las dos latas de atún, el ajo en polvo y el chorro de tomate frito, se remueve todo bien que se mezcle y se reserva en un bol para que se enfríe del todo.</description></item><item><title> Receta Hambuguesitas de patata y atún con cebolla caramelizada</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/110-receta-hambuguesitas-de-patata-y-atun-con-cebolla-caramelizada/</link><pubDate>Mon, 17 May 2021 13:39:13 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/110-receta-hambuguesitas-de-patata-y-atun-con-cebolla-caramelizada/</guid><description>receta Hambuguesitas de patata y atún con cebolla caramelizada con rápido y fácil para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Hambuguesitas de patata y atún con cebolla caramelizada: patatas 3-4 espinacas congeladas 1 porción atn 1-2 latas huevo 1 queso rallado 1 cucharada ajo pequeo 1 cebolla 1/2 azcar morena 1 cucharadita Pan rallado Aceite Sal
Pasos preparar Hambuguesitas de patata y atún con cebolla caramelizada: Lavar las patatas y cocerlas en agua con sal durante 25 minutos, más o menos hasta que estén tiernas.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Preparar Croquetas de patata y atún fáciles con queso</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/170-pasos-sencillos-para-preparar-croquetas-de-patata-y-atun-faciles-con-queso/</link><pubDate>Sun, 02 May 2021 05:45:14 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/170-pasos-sencillos-para-preparar-croquetas-de-patata-y-atun-faciles-con-queso/</guid><description>receta secreta y cómo cocinar Croquetas de patata y atún fáciles con queso con rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Croquetas de patata y atún fáciles con queso: patatas 3 Mantequilla Sal atn 2-3 latas Perejil Pimienta Pan rallado Aceite de girasol huevos 2 Queso rallado
Pasos preparar Croquetas de patata y atún fáciles con queso: Ponemos a cocer las tres patatas y una vez ya estén listas las sacamos y las peleamos, las reservamos en un gol donde vamos a agregarle la mantequilla y la sal para hacer un puré básico de patata.</description></item><item><title>Pasos sencillos para Hacer Patata rellena de atún</title><link>https://www.recipes-food.eu.org/post/197-pasos-sencillos-para-hacer-patata-rellena-de-atun/</link><pubDate>Wed, 31 Mar 2021 03:49:24 +0000</pubDate><guid>https://www.recipes-food.eu.org/post/197-pasos-sencillos-para-hacer-patata-rellena-de-atun/</guid><description>receta secreta y cómo cocinar Patata rellena de atún con fácil y rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Patata rellena de atún: patata grandecita 1 aceite de oliva 1 chorro atn 1 lata mayonesa Ver receta Al gusto queso rallado Al gusto Sal y pimienta
Pasos crear Patata rellena de atún: Lavamos la patata y la partimos por la mitad (a lo largo) sin quitarle la piel, le echamos un chorro de aceite y la llevamos al horno hasta que esté blandita.</description></item></channel></rss>